<?xml version="1.0" ?><review><id>71277</id><useful>1</useful><authorId>1786605</authorId><authorName>Mohammad Salameh</authorName><authorNOR>8</authorNOR><subject> مطعم طواحين الهوا في عمان</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>2</rate><body>بعد أن قرأت الكثير من النصائح الجيدة حول هذا المطعم قررت الذهاب هناك. دخلنا إلى المطعم ولم يكن هناك أي ترحيب كما كنت متوقعا. وصلنا إلى طاولتنا في الطابق الثاني وطلبنا كيلو مشكل لحم وبعض المقبلات وكان على الطاولة صحن فيه بصل أخضر وجرجير وحبة فلفل حار. لم نلمس هذا الصحن لان الجرجير كان اصفر وذابلا. وصلت المقبلات وكانت عادية ليست سيئة وليست رائعة لا شيء مميز. المشاوي كانت جيدة كأي مشاوي لا شيء مميز فيها. وكان نصف المشاوي دجاج وبالتالي أنت تدفع ثمن كيلو لحم وتأكل نصف كيلو هذا إذا كانت الكمية حقاً كيلو!!! الطاولات كانت متسخة والمقاعد كذلك لا يوجد اهتمام بالنظافة بشكل واضح. الطاولات تحتاج إلى طلاء والمقاعد كذلك الأمر بحاجة إلى طلاء. الديكورات أقل من عادية مجرد ساحة كبيرة مع طاولات هي أقرب إلى الكافتيريا منها إلى مطعم فخم. الخبز جاء باردا. تقديم الطعام والشراب لا يوجد فيه أي فن. كاسات العصير لا أقدمها لضيوف في منزلي لا يوجد ثلج أو ليمون في الكاسات او البيبسي. خدمة الزبائن ليست جيدة إطلاقا على الرغم من العدد الهائل من العمال. لا يوجد ابتسامة ولا يتحدث بشكل لبق إذا سألته شيئا يجيبك بكلمة وينطلق مسرعا ولم أكن اسمع ما يقولون من عجلتهم. زوجتي ذهبت إلى الحمام ويا للهول مما رأت كان الحمام يغرق بالماء ورائحته نتنة جداً وبعد أن رأت الحمام وعادت أدراجها قالت لي إذا كان الحمام هكذا فلا بد أن يكون المكان والطعام غير نظيف ولامتني على اختيار هذا المطعم. طلبت الفاتورة وكانت كما يلي كيلو المشاوي ٢٧ دينار وصحن فتوش وصحن متبل وصحن تبولة و٣ كبة و ثلاث فطائر جبنة و ٢ عصير ليمون و ١ واحد بيبسي = ٢٢ دينار. ووجدت في الفاتورة مبلغ دينارين و ٣٢ قرشا بدل ذلك الصحن الذي حدثتكم عنه في البداية الذي فيه جرجير وبصل والذي لم أطلبه ولم نلمسه. فطلبت حسم ذلك من الفاتورة وفعلوا مشكورين. هذه الأسعار مع الضريبة ومن دون خدمة. دفعنا خمسين دينارا لثلاثة أشخاص ولا أعد ذلك سعرا مرتفعا لثلاثة أشخاص ولكنه مرتفع جداً مقارنة بالخدمة المقدمة وجودة الطعام. في دبي أكلت في مطعم مشابه يقدم نفس الطعام مع ثلاثة أشخاص وكان كمية هائلة من الطعام ودفعنا ما يقارب ال ٢٥ دينارا. وكان طعم المشاوي خرافياً. بالمجمل كانت تجربة سيئة ولا أعتقد أنني سأعود إلى هذا المطعم. لأن مطعما لا يهتم بنظافة حماماته لا يستحق الزيارة</body><path>D:\work\om\data\p\tawaheen-al-hawa-restaurant-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2013-07-20 10:42:04.728 UTC</date></review>