<?xml version="1.0" ?><review><id>71467</id><useful>0</useful><authorId>253759</authorId><authorName>Lina Shabib</authorName><authorNOR>28</authorNOR><subject> بيت الحكايات و الموسيقى في عمان</subject><catogary> فن وثقافة </catogary><rate>5</rate><body>باختصار من اروع المراكز للأطفال . خصوصا انه المركز لا يحتوي على اي العاب الكترونية بيعتمد انه الطفل يبتعد عن العاب الفيديو و الكسل و ينمي ثقافتة اكتر من خلال سماع الحكايات و الرسم و الأعمال اليدوية و تعلم الموسيقى و الأغاني القديمة , و هذة نبذة عن المركز: تعتقد ربيعة الناصر أن أهم قرار في حياتها لدى بلوغها الستين من عمرها حين قررت أن تتخذ لها مكانا خاصا ومخصصا للقراءات القصصية والفنون..وكان بيت الحكايات والموسيقى في بيت الحكايات والموسيقى..الذي هو أقرب للمدرسة في اتكاءه على محتوى ومضمون تربوي،وكالبيت في حميميته وأمنه، وكأي مركز ثقافي يتيح ممارسة شتى أشكال الفنون في برامجه. هنا يصغي الأطفال إلى حكايات من الشرق والغرب، يروون حكاياتهم في غرفة المسرح لتشجيعهم على اكتساب قدرة التعبير عن أنفسهم، ثم يتجهون إلى المرسم حيث يعبرون بالخطوط والألوان عن أحلامهم وأفكارهم بحرية ودون قيود .. أما غرفة الموسيقى فهي أكثر ما يجذب اهتمام الأطفال، حيث يتعرفون هناك على ماهية الصوت، من أصوات طبيعية وآلات، يؤدون أغاني وأناشيد تساعدهم في التعرف على إيقاع الحياة، في ذات كل واحد منهم وفي ذاتهم الجمعية، أما غرفة الأشغال اليدوية، فهي مساحة للحديث والحوار الممتع واكتساب مهارات يدوية لصنع المشغولات الفنية..كما يمكن للأطفال تناول بعض الأطعمة البيتية في مطبخ البيت، والتي قد يصنعونها بأنفسهم في بعض الأحيان، ولا يغفل البيت حاجة الأطفال إلى اللعب الحر، حيث خصصت مساحة لازمة للطفل يتاح له فيها أن يمارس رياضته الخاصة من شقلبة وسير على اليدين وألعاب الحارة من حجلة وزقطة تهدف أنشطة بيت الحكايات والموسيقى إلى تشجيع الأطفال في اكتشاف ذواتهم والتعرف على اتجاهاتهم واكتساب مهارات جديدة عدا عن تعزيز مهاراتهم في الكتابة والقراءة والتعبير بيت الحكايات والموسيقى كما تراه ربيعة الناصرمكان لبناء وتكوين شخصية شغوفة بالحياة يستقبل بيت الحكايات الأطفال من عمر 3 سنوات ولغاية ال 14 سنة،</body><path>D:\work\om\data\p\house-of-tales-and-music-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2013-07-20 10:37:39.93 UTC</date></review>