<?xml version="1.0" ?><review><id>43331</id><useful>1</useful><authorId>1741309</authorId><authorName>فراس قاسم 2011</authorName><authorNOR>370</authorNOR><subject> كارفور في عمان</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>5</rate><body>احد افضل المولات التجارية في الاردن بشكل عام وبعمان بشكل خاص هو مقسم طبعا كما يعلم الجميع لقسمين الكارفور وهو سوق تجاري شامل والقسم الاخر سيتي مول الكارفو يعتبر افضل واكبر سوق تجاري موجود في عمان وبصراحة انا كتير بروح بشتري منو لوجود العروض المستمرة لديه وباسعار مناسبة وممتازة بالاضافة لتوفر العديد من الاصناف والبضاعة والمنتجات والاطعمة والمشروبات لديه، لديه ايضا الكهربائيات وباسعار كتير ممتازة وانا شريت منهم اكتر من مرة وبقدمو خدمة التوصيل للبيت وباسعار مناسبة جدا والتوصيل مجانا والكفالة ممتازة الاطعمة لديهم ذات جودة ممتازة والنظافة في الكارفور ممتازة جدا واسعارهم ممتازة ايضا والخدمة لديهم سريعة الا في بعض الاقسام مثل الاجبان والسنيورة، الفواكه والخضراوات لديهم طازجة لكن اسعارها غالية نوعا المجمدات واللحوم رائعة وطازجة واسعار مناسبة وخدمة رائعة ونظافة ومحافظة الطابق الثاني وهو مختص بمستلزمات البيت بشكل كامل والحدائق ولعب الاطفال والالكترونيات كلها اسعار وخدمة وجودة ممتازة ومناسبة باستثناء العاب الاطفال ذات الاسعار الغاليةـ، ولديهم ايضا قسم خاص بمواد التجميل وماشباه ذلك وباسعار كتير ممتازة بشكل عام الكارفور افضل سوق تجاري في عمان القسم الثاني وهو يشمل المطاعم والمحلات التجارية والسينما، حيث يوجد العديد من المطاعم وبمختلف الانواع باستثناء الفلافل والحمص ، مابعرف ازا في لانو انا مالقيت وبصراحة مادورت ساحة كبيرة جدا للمطاعم وشطراتك انتا لما دور ع طاولة قريبة من المطعم يللي بدك ياه المحلات والمعارض التجارية لديهم عديدة ومنتجات ولامبس عديدة وباسعار نوعا ما غالية وبماركات مختلفة وجودة ممتازة ولجميع الفئات من البيبي للاطفال والاولاد والبنات والرجال والنساء السينما رائعة ودامئا ما بنزل فيها اخر الافلام والكراسي فيها او اماكن الجلوس ممتازة وسعرها مناسب الكوفي شي في السيتي مول ممتازين واسعارهم مناسبة جدا للجميع لديهم اماكن عديدة للمواقف والخدمة بشكل عام ممتازة في المول والنظافة ممتازة والمواصلات موجودة وبوفرة من حيث تاكسي العمومي والمميز</body><path>D:\work\om\data\p\carrefour-amman\index.html@page=2.html</path><city>amman</city><date>2012-08-20 10:35:20.5 UTC</date></review>