<?xml version="1.0" ?><review><id>43886</id><useful>3</useful><authorId>1746320</authorId><authorName>rasha halah 2011</authorName><authorNOR>221</authorNOR><subject> مواكب للسياحة و السفر في عمان</subject><catogary> سياحة وسفر </catogary><rate>5</rate><body>مكتب سياحة وسفر شامل عندو رحلات داخلية وخارجية .. داخلية متل ( العقبة ، وادي رم، جرش ، ام قيس، كل يوم جمعة و العقبة ووادي رم ثلاثاء وخميس رحلات خارجية متل سوريا ، لبنان ، تركيا ، انطاليا ، ماليزيا ،كمان بعمل رحلات عمرة مع طيران الملكية وكمان بعمل رحلات لفلسطين :) وانا هادي رحلة حاليا عم بقدملها ويارب تتطلع الفيزا وازور فلسطين وبس لازم يلي حابين يطلعوها يقدموا للفيزا قبل 23 يوم واحتمال تتطلع 70% طبعا المكتب بقدمها * أنا جربت معهم الرحلات الداخلية والخارجية والي عجبني عندهم: 1- الباصات مريحة ومكيفة . 2- الدليل السياحي بضلو معك طول الرحلة وبجاوب على اي استسفارات منا بوجه بشوش واحنا من حظنا كان دليل معنا شاطر يعني بالحدود كان يجمع كل الجوازات منا ويختملنا ياها فورا يعني ما نقعد كتير على حدود 3- كل شي مكتوب بالبرنامج الخاص بالرحلة الي مسجلينها بينعمل بالحرف الواحد بس يمكن يكون في تأخير بس ممكن يكون من المسافرين نفسهم . 4-اسعارهم شاملة الضريبة ومو مكلفة ،، ونفس الاسعار الي بنشوفها باعلاناتهم بندفعها بس نحجز للرحلة لا زيادة ولا نقصان 5- وكل اسبوع بنزلوا اعلانات لالهم بالجرايد ودايما في تنوع عندهم وشي جديد . 6- حبيت فكرة عندهم يعني اذا حابين انتو تعملو رحلة لمجموعة بس انتو تكون بالرحلة موجود يعني انتو فيكم تختاروا الفندق ، المطاعم ، عدد الايام ، البرنامج الي رح تمشوا عليه بالرحلة والمواصلات المكتب بنظملكم ياها وبحجزلكم وبجيبلكم اسعار منيحة كمان وبطلع معكم دليل سياحي كمان من المكتب فكرة كتير حلوة وانا صممت لرحلة هيك وساعدني المكتب كتير 7-عندو خدمة تذاكر طيران كمان 8- مكتبهم كتير مرتب وفي موظفين بعدد جيد يعني الواحد اول ما بفوت على مكتب فورا بساعدو ما بتقعد تستنى وتلفوناتهم دايما بردوا عليها وبجاوبوا على اي استسفار عن طريق التلفون . * إذا مفكرين تسافروا وحابين تغيروا جو وخصوصا عيد الاضحى جاي على الابواب بنصحكم تجربوا مواكب وهاي نصيحة مجرب واكتر من رحلة مو رحلة وحدة عنوانه : الصويفية - بجانب مخابز السفراء - فوق مطعم المنقل الطابق 2 تلفون 06/5819833 - 0797115525 وعلى فكرة في فرع في اربد شارع الحصن - مجمع ( فاشن سنتر )</body><path>D:\work\om\data\p\mawakeb-travel-and-tourism-3-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-08-20 10:39:12.223 UTC</date></review>