<?xml version="1.0" ?><review><id>52887</id><useful>0</useful><authorId>1762128</authorId><authorName>Ganna Hassan</authorName><authorNOR>1</authorNOR><subject> كارفور في الرياض</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>4</rate><body>كارفور من أحب اماكن التسوق لدى فى اى دولة عموما ولكن فرع غرناطة لدى عدة ملاحظات عليه بالنسبة للايجابيات المكان نظيف البضاعة مرتبة ومنظمة والعروض جيدة جدا والاسعار جيدة جدا ومنتجات رقم 1 مميزة جدا بالنسبة للسلبيات وهى توافر عدة بضائع على الأرفف وعندما أقلب فيها واعرف سعرها واقرر شرائها واسعد بذلك يحصل احد امرين دائماً ما يحدثا إما ان لا اجد عامل يخدم هذه المنطقة وأضطر ان اسير لمسافة لا بأس بها حتى أجد احد ممثلى خدمة العملاء الذى إما ليس مسئولا عن هذا القسم ولا يعرض حتى التعاون من باب روح فريق العمل ويذهب لينادى المسئول ويكتفى فقط بالاشارة الى الشخص او المكان الذى من الممكن ان اجده فيه والوضع الاخر ان اجد البائع واسعد بذلك فهو قليلا ما يحدث ويصدمنى قائلا ان هذه البضاعة ليست متوفرة ، ماذا ؟؟!!! ليست متوفرة اذن لماذا يتم عرضها إذا على الأرفف . واغضب واستاء كثيرا بسبب تكرار هذا الموقف ، وعلى حسب معلوماتى فكارفور لديه برامج كمبيوتر خاصة به فالافضل ان يطوروها وان ترتبط الكمية الموجودة بالمخازن باجهزة الكاشير وعندما تنفذ الكمية تعطى تنبيه او تحذير بان العدد اصبح مثلا اقل من 5 حتى يتسنى لهم توفير كمية اخرى او ازالتها من على الارفف حتى لا يطلبها احد . الشىء الاخير قسم الملابس فأنا اعتقد انه من اسوأ اقسام كارفور ونادرا جدا ما نجد بضاعة ذات جودة جيدة ومقاسات متوفرة وان وجدنا شىء جيد اضطر ان ابحث عنه فى تلك السلال الكبيرة الجحم التى تحتاج الى غواص وليس مشترى عادى حتى يغوص داخلها ويجد ضالته فلماذا توضع بهذا الشكل وكل من يمسك بشىء ولا يجده مناسباً يقذفه بعيدا فتتبهدل البضائع اكثر وتصبح بها عدة عيوب بسبب سوء الاستخدام ولحل هذه المشكلة فعلى سبيل المثال : لو هى سلة أحذية ، فيفترض ان اجد فى السلة ان كان لا غنى عن السلال يفضل ان اجد جميع الموديلات ولكن بمقاس واحد وفردة حذاء واحدة فقط وليس الزوج كاملا وذلك لعرضه بطريقة افضل ويكتب على اللافتة الالوان المتوفرة من هذا الموديل والمقاسات المتوفرة والسعر فالموضوع بسيط جدا ولكن يحتاج منا القليل من التنظيم . نصيحة اخرى لكارفور من الجيد ان ينتشر بعض الموظفين من قسم لاخر للتحاور مع الزبائن وسؤالهم عن جودة القسم هل هناك اى ملاحظات او اقتراحات فذلك يعطى انطباع للزبائن اكثر ان المكان المفضل لديهم يهتم بهم ويستطيعون بذلك تحسين الخدمة شكرا</body><path>D:\work\om\data\p\carrefour-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2012-09-20 10:35:24.292 UTC</date></review>