<?xml version="1.0" ?><review><id>48033</id><useful>4</useful><authorId>1756761</authorId><authorName>sara jalouqa</authorName><authorNOR>14</authorNOR><subject> سيتي مول في عمان</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>4</rate><body>السيتي مول هو من أحد أكبر المولات بعمان رح ابلشلكم بأقسامة هلا في البداية السيتي مول يقع في عمان _ أم السماق على مساحة ضخمة جدا مقابل المدينة الطبية ، بيتكون المول من 5 طوابق للتسوق و 3 طوابق للمرأب السيارات يعني لهون مبين انو ضخم قبل ما اكمل ، المول يحتوي على اغلب الماركات العالمية والمشهورة واللي بتلاقي فيها اكتر الاسعار منافسة غير عن السيلات اللي بتكون ارخص شي ، بالاضافة لمحلات عادية غير مشهورة عالميا ، الطابق الاول والتاني والثالث والرابع كلهم بيحتوا على محلات لبيع الملابس والادوات المنزلية ومختلف الاشياء الاخرى بالاضافة الى كافيهات ، الطابق الخامس بيتميز انو بيحتوي على جميع المحلات التي تبيع ال fast food يعني ال food court ، بس في شغلة مهمة انو السيتي مول بيحتوي قسم منه على كارفور اللي هو اضخم محل في عمان لبيع المواد التموينية ، طابقين من المواد النزلية والتمويني يعني باختصار كل شي بيجي على بالك موجود وبيتميز انو السمك عنده طازة يعني كل يوم بيومو بس ، أما عن قسم الالكترونيات فهادا قسمي المفضل كل انواع الالكترونيات موجودة و باسعاار منافسة جدا جدا وعندهم شعار ازا لقيت الموبايل ارخص بمحل تاني لو بدينار بتاخد عشر اضعاف سعرة وهادا اشي جميل بزيد ثقتنا بهذا المحل ، بس انا ما بقول انو كامل مكمل لكن اللي عملوا محاولين يجمعوا كل شي بيحتاجوا الانسان بهذا المحل ، أما عن البنية التحتية فهي ممتازة جدا من ناحية تكييف للمصاعد لكل شي ممتاز ، بعدين بيتميز هذا المول انه لكل بنك عندو فيه فرع يعني حابب تسحب مصاري موجود حابب تصرف مصاري كمان موجود حابب تعمل تحويل مصاري لبلدان اخرى موجود ، بس الاشي المميز واللي لازم يكون بكل مكان هو المصلى فبدل ما اقلق قبل ما اطلق واحكي اني لازم اروح بكير لا بقعد طول النهار بتسوق على كيفي وباكل و بشرب وما بخاف على الصلاة انها تروح علي بعدين الاشي المشجع انك تروح على هذا المول هي السينما تاعتة الراقية والجميلة تضم كل الافلام الموجودة في باقي السينمات فبدل ما اكون متردد ما يكون الفلم موجود في سينما بروح على الجراند سينما وان متأكد ومتطمن وبلاقي اللي بدي اياه ، يعني انا حاولت ائلكم عن هذا المول وبس تروحر او اللي راحوا رح يتأكد من كل شي انا قلتو من ناحية نضافة و رتابة و شكل فكل هذا موجود بارقى المستويات في السيتي مول ، وانا بنصحكم انكم دايما تجربوا :))</body><path>D:\work\om\data\p\city-mall-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-08-20 10:35:48.208 UTC</date></review>