<?xml version="1.0" ?><review><id>48823</id><useful>0</useful><authorId>20068</authorId><authorName>أصالة تليده</authorName><authorNOR>58</authorNOR><subject> إفنت مول في جدة</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>4</rate><body>اخي ابو مهند كل انسان يشوف بعينه ويشوف اللي يحبه المركز مركز هادي ومحترم وكل زواره ناس محافظة وبالنسبة لسيتي ماكس وبعض المحلات مثله يسوي عروض وتلقها منتهية من كل الفروع او في بعض الفروع بضاعتهم مو حلو لكن في ايفنت مول تلقاها موجوده مثل العروض اللي صارت في العربية على العطور انا بمجرد مادخلت العربية لقيت العطر عندهم باقي منه خمس حبات بالرغم من انه سالت في غير أماكن وغير مراكز في جدة لكن مالقيت وفي المحلات والفروع المتواجده في افنت مول تلقاها ولأسباب بسيطة انه زواره عددهم معقول وبالنسبة ومكانه مو معروف للجميع بحكم وجوده في المنطقة الجنوبية أما بعض الامور اللي حصلت والي تقول عليها وتحلف انها صارت قدام عينك عن اول الشهر تصير في جميع السوبرماركتات وانت قلتها بعض المتسوقين في السوبرماركت وهذا مو معناته انه المركز سيء ولا السوبرماركت سيء في اوقاته وأحواله وهذه الأشياء تصير في كل الأماكن واذا على صلاتهم ربنا اللي يحاسب ما وكل المخلوقين لحساب المخلوقين ماعليك وانا اخوك الا النصيحة مو التشهير في دينهم وصلاتهم والمكان هو افنت مول والسوبرماكت جزء من المركز فياليت كان حديثك عن المركز ما اشوف مركز مثل افنت مول مايعجب اي شخص محترم ومحافظ بالعكس عمري مارحت المركز وشفت الشباب وهياطهم واشكالهم الواحد يحط عيلته ويخليهم يتسوقون وهو مرتاح لا أذية لهم ويشوفون مناظر مؤذية ومتوفر فيه كل شيء والفروع الموجودة متوفره فيها كل شيء والسوبرماركت طبيعي يصير فيه كل هذا وتشوف كل السوبرماركتات في جدة وفي غير جدة وانت وسلامتك واذا السوبرماركت انت تروحه اول كل شهر وشفت كل هذه السلبيات لا تروحه كل اول شهر روحه كل نصف الشهر او روح له كل اول شهر وقت العصر معروف في السعودية كلها من اول لآخرها وقت استلام الرواتب الدنيا كلها زحمة الأسواق السوبرماركتات المقاهي المطاعم حتى محطات البنزين والبنشريين كللللللللللللللهم زحمة وكلهم مستعجلين وكلهم تعاملهم ومواقفهم مو شيء وسلبية فهذا شيء طبيعي يصير في متاجر السعودية موقف او موقفين في هذا الوقت زووووره مره ثانيه يمكن تشوفه بنظره ازين أما المواقف كبيرة والسيارت منظمه فيها واما المطبات فانت اخبر انه منطقة الامير فواز والاسكان كانت من زمان اكبر منطقة تفحيط وكلنا فحطنا فيها والمطبات موجودة في كل الاماكن والشوارع ادخل على الامير فواز بين كل فلتين مطب وشوارع الاسكان كل مترين مطب ما اشوف المطب سلبية وكثير محطات حاطين مطبات عند المحطة فهذا شيء عادي</body><path>D:\work\om\data\p\event-mall-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-08-20 10:36:34.606 UTC</date></review>