<?xml version="1.0" ?><review><id>48969</id><useful>0</useful><authorId>20068</authorId><authorName>أصالة تليده</authorName><authorNOR>58</authorNOR><subject> بلاك روز في جدة</subject><catogary> مقاهي وكوفي شوب </catogary><rate>5</rate><body>بدأت تجربتي مع المطعم منذ اشهر عندما لمحت الاسم في احد اشهر شوارع مدينة جدة (بلاك روز) او الوردة السوادء.وخططت لزيارة المطعم.بدأت التجربة من البداية حيث ان للمطعم مدخل متميز (ممر يكغي لمرور سيارة) يعلوها اسم المطعم وعلامته المميزه. باب اسود كبير ومن الجوانب شموع توحي لك بغموض المطعم. موظف السيارات تكفل بايقاف السياره.من لحظة الدخول , تبدأ الاحاسيس تتسلل لتوحي بتجربة غامضه وفريده, مدخل خافت الضوء مضاء بالشموع , وعلى اليمين مصعد ودرج من الناحية الاخرى.فضلت الدرج حيث يمكنك الاستمتاع تدريجياً باطلاق مخيلتك عن المطعم.موظف مبتسم سأل (الكافية او المطعم)؟ اشرنا الى المطعم , وبينما كان الجرسون يقودنا الى الطاوله المعده لشخصين , رحت اسرح بنظري في ارجاء المطعم والافكار تدور.الديكور اروربي من العصور الوسطى ويكاد يكون اقرب للنمط القوطي (Gothic) اضواء خافته و شموع في كل مكان. طاولات متفرقة تتخلها ضحكات وهمس الزبائن الى جانب رائحة المعسل النفاذه على طريقة (Lounge).ثم يتغير المنظر الى حوض مائي اسطواني كبير وطاولات حوله وطاولات اخري في الجوانب تغطيها ستائر خفيفه للخصوصيه. اشرت الى الجلوس في المكان المفتوح وبعيدا عن الحوض. شعرت بأن لون المياه الازرق غير مناسب للتجربة.قائمة طعام . ورقها لايتناسب مع الطابع و لكن بتصميم مميز . قرأت اسماء المدير ومصمم الديكور والمنفذ على الصفحة الاولى من القائمة.نعم المطعم علامة وتصميم سعودي 100%.قائمة الطعام توحي لك بأن المطعم يثبت بأنة من المطاعم الراقية (Fine Dining) . اطباق متنوعه من المطبخ الاوروبي (حساء بصل فرنسي)(حساء استكوزا على الطريقه الانجليزيه) , سلطات متنوعه , الاطباق الرئيسيه (حوالي 10 طلبات) بين طلبات ستيك البقر و شرائح العجل و والجمبري والاستكوزا. بعد تفكير طلبنا حساء البصل الفرنسي ستيك بالزبده الفرنسيه مع كيك البطاطا والخضروات , الطلب الاخر استكوزابالصوص الخاص.قدم الجرسون مقبلات (على الطريقة الايطاليه) مجموعة متنوعة من الخبز و اطباق صغيرة من الزيتون المهروس. حساء البصل جيد ولكن غير متميز.قطع لحم صغيرة تعلوها الزبده وطريقة مميزة في التقديم والتزيين.استكوزا كامله مزينة بالسبانخ المطبوخة والبطاطس المهروسه.الستيك ممتاز ومطبوخ يشكل جيد وكيك البطاطس ممتاز والاستكوزا مميزه جدا حيث كان للصوص تأثير السحر على اللسان و السبانخ رائعه (حتى لفير محبي السبانخ).</body><path>D:\work\om\data\p\black-rose-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-08-20 10:34:55.66 UTC</date></review>