<?xml version="1.0" ?><review><id>53741</id><useful>0</useful><authorId>1761147</authorId><authorName>Moutaz Alselwani</authorName><authorNOR>4</authorNOR><subject> الأفغاني في عمان</subject><catogary> أثاث ولوازم منزلية </catogary><rate>5</rate><body>عندما أصف مكان بقيمة الأفغاني لا أدري من أين أبدا ، هل أبدا بالموظفين المتعاونين الدؤوبين ام بمحتويات هذا المكان الجميل من كل ما يخطر ببالنا من تحف ولوحات وزينة وكماليات ، ام من التوضيح المستمر من الموظفين حيث ان كل موظف يترك ما بيده ويمشي بالقرب كل زبون حتى يعطيه أكبر فائدة ممكنة عند شراء مبتغاه . من منا لا يعرف الافغاني ، من منا لم يشتري منه من قبل !؟ ، القليل فقط لم يفعل ذلك بل من النادر ان نجد اشخاص لم يسمعو به في عمان . يعتبر الافغاني من المحلات التي تجمع بين التراث والاناقة والشكل والاداء العصري ومواكبة الحاضر باكثر من قطعة من محتوياته ، فمثلا يحتوي على اقدم السيوف واللوحات الاثرية وفي الوقت ذاته يحتوي على ساعات حديثة وافكار مميزة وقطع حديثة من الحلي وبعض الماركات الجميلة والمبتكرة . انا شخصيا تعاملت مع الافغاني في اكثر من مناسبة وخرجت ببياض الوجه في كل المناسبات التي لجأت فيها اليه ، قبل عامين اهديت شخصا عزيزا على قلبي هدية مبتكرة ، ساعدني فيها احد الموظفين عن طريق وضع الازهار الحمراء في صندوق كبير ، اضافة الى صندوق من عند الافغاني لونه مخمل ازرق ممزوج مع الفضة ومحفور عليه كلام مني ، وداخل هذا الصندوق قلادة من نوع وشكل مميز وكانت مخبأة داخل هذا الصندوق ، وعندما اهديت هذه الهدية ونالت الاعجاب ، عدت الى الشخص الذي ساعدني وشكرته كثيرا في داخل المحل ، وفي موقف اخر اهديت ضيفا وصديقا عزيزا اتى الى الأردن قلما محفور عليه اسم الشخص وموضوعا داخل علبة مخمل سوداء محفور على سطحها اسمي وامنيات التوفيق على قطعة من الحديد،وكانت هذه ايضا فكرة نفس الشخص الذي ساعدني في اكثر من موقف ، والطريف بالموضوع اننا اصبحنا اصدقاء بعد ذلك ... صراحة بامكاني ان الخص ما يميز الافغاني في النقاط الاتية : 1- مكان مميز يجمع عدة ثقافات وافكار وعصور وتقاليد . 2- مكان يحتوي على الدعم الكامل من الموظفين ومثال للتعامل مع الزبون على اكمل وجه كما حصل معي في اكثر من موقف ، وبالتأكيد مع غيري . 3- مكان ( ما شاءالله ) دائما ممتلئ ويحتوي حركة وزبائن . 4- في معظم الاوقات نرى الموظف يقوم بخصم معين ما يقارب 10%-15% بدون استشارة احد ، علما انه لا يوجد خصم او عرض في تلك الفترة ، كسياسة كسب الزبون وهو ما نجح الافغاني في تحقيقه . كل امنيات التوفيق لهذا المكان الذي استمتع بزيارته ، وانصح الجميع بتجريته ..</body><path>D:\work\om\data\p\al-afghani-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-10-20 10:32:39.584 UTC</date></review>