<?xml version="1.0" ?><review><id>56271</id><useful>2</useful><authorId>20068</authorId><authorName>أصالة تليده</authorName><authorNOR>58</authorNOR><subject> المركز السعودي للفنون التشكلية في جدة</subject><catogary> فن وثقافة </catogary><rate>4</rate><body>قامت بتأسيسه الأميرة نورة بنت بدر بن محمد بن عبدالرحمن و منى عبدالله القصبي عام1409هـ المركز يقيم دورات للكبار والأطفال وللنساء والرجال ومن أهمها دورات الفنون التشكيلية والتصوير الزيتي بالنسبة للكبار والمائي والرسم على الزجاج والنحاس والقماش للأطفال وهذه الدورات تقام بصورة دورية منظمة خلال السنة وخلال العطلة الصيفية وتقدم للطلبة والطالبات في جميع المراحل تدريس الفن التشكيلي منهجهه معتمد من الرئاسة العامة لرعاية الشباب حيث يدرس الفن التشكيلي من بداية الإمساك بالقلم الرصاص بطريقة صحيحة وحتى نهاية وضع اللمسات الأخيرة للعمل الفني بالنسبة للكبار تدرس الطلبة كيفية الرسم بالقلم الرصاص وبدايات الرسم ودراسة المنظور والتكبير والتصغير ومدارس الفن والظل والنور وكيفية استعمال الألوان الزيتية والتعامل معها وخلطها بالإضافة الى دراسة نظرية عن تاريخ الفن وعن رواده في عصر النهضة ودراسة الفن الاسلامي والفن السعودي وعن رواده ومشاركتهم فيحصل الملتحقين عن صورة كاملة ومختصرة عن الفنون التشكيلية في أربعة مستويات كاملة ويقدم الملتحق أو الملتحقة اكثر من ست عشرة لوحة زيتية بأساليب ومدارس مختلفة المستوى الأول يقدم الملتحقين أربع لوحات تصور الطبيعة الصامتة ولوحة عن التراث السعودي ولوحة عن المنظر الطبيعي يطبق فيها نظم المنظور والتصوير الصحيح ولوحة أخرى عن الزهور ولوحة حرة يقدمها الملتحق في نهاية الدورة بحيث تغطي فكرة عن مدى استفادة الملتحق في الدورة مع اختبار نظري أما المستوى الثاني فيقوم المركز باعطاء الملتحق صورة كاملة عن الفنون الإسلامية وعن الخطوط العربية أما السريالية والتكعيبية والتأثيرية وغيرها فتدرس في بقية المستويات مع دراسة واقعية لهذه المدارس فتقوم بزيادة المعارض المقامة في المركز مع الملتحقين وشرح اللوحات وتوزيع الكتيبات الخاصة بالمعارض المقامة وإعطاء صورة كاملة عن حياة الفنان أو الفنانين المشاركين في المعرض عدد أيام الدورات 3 أيام بالإسبوع اسعارهم الدوره بمستويات الزيت 4 مستويات كل مستوى18حصه ب2000ريال الخط العربي مدةشهر بـ1000ريال وللأطفال600ريال الرسم التشكيلي مدة شهر ونص بـ2000ريال ولأطفال مابين سن10الى15سنه بـ1000ريال السيراميك للسيدات بـ2000ريال شهر الخزف للسيدات بـ1500ريال شهر دورة تعليم الشمع بـ1500ريال للسيدات والأطفال1000ريال شهر دورة أشغال يدوية للأطفال600ريال شهر</body><path>D:\work\om\data\p\the-saudi-center-for-fine-arts-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-11-20 10:42:16.529 UTC</date></review>