<?xml version="1.0" ?><review><id>56275</id><useful>5</useful><authorId>1766734</authorId><authorName>روضة تركي</authorName><authorNOR>38</authorNOR><subject> مستشفىات الزهراء في جدة</subject><catogary> خدمات طبية </catogary><rate>4</rate><body>مستشفيات الزهراء تحديداً بمدينة جدة- شارع الامير سلطان حي الزهراء تليفون 6823331 بداء تاسيس المستشفى منذ 1990 كان اسمها من قبل الجوهرة وفى سنة 1991 تم تتغيرها الى مستشفي الزهراء لتغير المالك المستشفى تتميز بخدماتها الطبية وأطبائها الممتازين جدا. تعالج امراض كثيرة جميع الرواد من جميع الفئات وتتكون من ثلاث ادوار الدور الاول به الاستقبال لفتح ملفات المرض وصيدلية وكافتريا صغيرة والعيادات وعددها 18 عيادة وهى عيادة اسنان وجراحة ونساء وتوليد وعيون وباطنى ومسالك بوليه وانف واذن وحنجرة وجلدية ومخ واعصاب ومختبر واشعة والعلاج الطبيعى والدور الثانى والثالث يجمع بين العناية المركزة والعمليات وغرف المرض وتزيع التمريض والادارة ويوجد مكان انتظار المرضي كافى لكل العيادات ويعالج امراض كثيرة جميع الرواد من جميع الفئات الديكور طبيعى لا يوجد لمسات فينة على الجدارن او لوحات غرف المرضة تعتبر شبه صغيرة ويوجد عدد لا باس منه من جناح كبير للمرض اخرى بس نقول كل واحد يدفع اكثر يااخد اكبر لان لديهم مبنى قديم وجديد الذي يدفع اكثر يكون فى المبنى الكبير والذي يدفع اقل يكون طبعا فى المبنى الصغير قسم النساء والتوليد فوق الممتاز من خدمة لانى بهذه المستتشفى قمت بعملية الولادة مرتين ولله الحمد هى بالنسبة ذكرياتى فيها اثناء المتابعة واثناء الحمل واثناء الولادة وكان سعر الولادة 5000 ريال اول مرة وثاني مرة 7000 ريال لانها كانت عملية قيصرية اجد ان السعر مناسب لو قارن بااى مكان اخر وعيادات الاطفال دكاترة ممتازة لانى تجربتى معهم منذ اكثر من 8 سنوات مع اطفالى بكل امانة اطباء الاطفال خبرة فوق الممتاز الطعام جيد يعتبر مثل اي مستشفي نظيف والخدمة يوجد عدد كافى من التمريض والمعاملة فوق الممتاز اما من ناحية النظافة تعتبر 90% تعتبر نظيفة خدمة الاصطفاف السيارات يوجد موقف للسيارات امام للمستشفى السعر. طبعا تتفاوت الاسعار فيكون كشف الاخصائي 100 ريال وكشف الاستئشاري 150 ريال والطواري 70 ريال ومخ والاعصاب 200 ريال انا عن نفسي اجد لافرق بين اخصائي واستشاري لان طبيب الاطفال حق اطفالى اخصائي وكفاءة احسن من دكتور اخر فى نفس المشتشفى استشاري المستشفى تحتاج الى اهتمام اكثر من ناحية النظافة فاذا نصحت فانصح بدكتور الاطفال ودكتورة النساء والولادة فقط</body><path>D:\work\om\data\p\al-zahra-hospitals-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-11-20 10:34:03.425 UTC</date></review>