<?xml version="1.0" ?><review><id>56333</id><useful>8</useful><authorId>1766734</authorId><authorName>روضة تركي</authorName><authorNOR>38</authorNOR><subject> المركز السعودي الصيني في جدة</subject><catogary> خدمات طبية </catogary><rate>5</rate><body>المركزالسعودي الصيني للعلاج بالإبرالصينية وعلاج السمنة والنحافة وعلاج الاقلاع عن التدخين الموقع : المبنى _ بجوار بنك سامبا تقاطع شارع الامير سلطان مع شارع صارى هاتف 92001111 المركز له اكثر من 10 سنوات يعالج امراض كثيرة جميع الرواد من جميع الفئات ويمتازبخدماتة الطبية وأطبائة الممتازين جدا. المبنى مكون من 3طوابق الدورالارضي والاول لعلاج بالأبرالصينة يوجداخصائيى إبرو2 اخصائيات إبر وعدد 3 رجال لتدليك الرجال و4سيدات لتدليك النساء كلهم من الجنسية الصينية ويوجد مترجمين لهم الديكور جميل رسومات على الجدارن كلها رسومات صينية كانك فى الصين ويوجد مكان الانتظار فى كل دور بمعدل غرفة للرجال وغرفة للنساء اماالاستقبال فى الدورالاول لفتح الملفات ويوجد بجوارالاستقبال قسم التمريض لاستقبال المريض وتوجيه الى غرفة العلاج العلاج بالأبرالصينة- يعالج امراض الصداع النصفى ( الشقيقة ) بعض انواع الروماتيزم والقولون العصبي وعرق النسا والام الأطراف والمفاصل وتشنج العضلات والارهاق والتوتر وبعض انواع الشلل وشلل العصب الوجهي السابع ومدةالعلاج في المتوسط يحتاج العلاج إلي عشرة جلسات (حسب طبيعة المرض) وتكون 2-3 مرات اسبوعيا وأقلها جلسة واحد بالاسبوع وتستخدم إبراً رفيعة معقمة تستخدم لمرة واحدة فقط تكلفةالعلاج حق 10 جلسات 2400 ريال والتدليك اليدوى الصينى كامل150 ريال جلسة واذا تدليك جزئي 100 ريال للجلسة فهذا من وجهة نظرى تكلفة معقولة لان هذه التكلفة لم تزيد من 10 سنوات دور الابر في الاقلاع عن التدخين على الاستمرار وذلك بتتخفيف الانسحابية المصاحبة لذلك من توتر واضطراب وضيق نفسي وجسمي واما والدور الثانى فهو للعلاج السمنة والنحافةوهنا كانت تجربتى فى هذا المكان فكان وزنى 95 وبحثت فى كل مكان وسألت اصحابى واقربى حتى دلونى على هذا المكان ومع المتابعة ولله الحمد وصلت للوزن لطبيعى وهو 73 فى اقل من 4 شهور مع اخصائية التغذية لانها خبرة فى هذا المجال اكثر من 15 سنة فى علاج السمنة والنحافة وهى مشهورة بجدة وكانت تقوم اخصائية التغذية بوضع حمية مناسبة لى وكانت تراعى فيها المتطلبات الشخصية كانواع الطعام المرغوبة وعدد الكيلوات المطلوب تنزيلها في المدة المحددةوتتعمد على تقدير الطاقة المحروقة خلال اليوم ومقدار زيادة الوزن فعلا هى فوق الممتاز انصح بزيرتها كل من وزنها او وزن زيادة فهى فعلا يقاال عليها ماشا</body><path>D:\work\om\data\p\saudi-chinese-center-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-11-20 10:41:04.46 UTC</date></review>