<?xml version="1.0" ?><review><id>56441</id><useful>1</useful><authorId>1762997</authorId><authorName>عبد الرحمن عبد الغافر</authorName><authorNOR>7</authorNOR><subject> التيسير في الرياض</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>5</rate><body>مطعم التيسير لا يمكن ان لا يذهب اليه احد في الرياض وخاصة في شهر رمضان .. ما شاء الله .. لديه شغل كبيييير جدااا لدرجة صعب توصفه ابدا .. ليش ؟؟ رح اقلكم .. اولا هو يشتهر بالحلويات كثيرا .. خاصة القطائف الي تعد افضل قطائف على مستوى الرياض وربما المملكة .. المحل ما هو كبير يعني صغير بس اكله نظيف .. طبعا الأجانب بشكل عام واللي في الشام بشكل خاص هم الأكثر طلبا عليه ..والسعوديين كمان يجون عليه ..عنده حمص وفول ومتبل قسم بالله ما رح تذوق مثله طول عمرك جرب وانا اذا كذاب تعال سوي الي تبي فيني ..طبعا انتبهوا في مطعمين تيسير مب واحد .. لأنه في بعضه مطعم والثاني حق حمص وفول ومتبل .. بس اكله مرة جنااااااان .. اي شيء تاكله من عنده اول مرررة مستحيل ما تطلبه مررة ثانية من نفس الصنف .. انا ما اخلي المطعم خيالي بس هو فعلا قريب من الخيال لأنه رائع جدا بس مشكلته صغييييير هذي اكبر مشكلة .. بس مب مشكلة تنتظر مثلا دورك وتاكل اكل زي العالم والناس افضل ما انك تنتظر واكل مطعم ثاني سيء .. اسعاره مب غالية ابد .. عادية .. وجودته رهييبة .. هو مطعم شامي .. بس والله رائع .. شباب انا ما امدح شيء الا اذا كان ممتاز .. انا من النوعية الي اعطيكم وصف على الشيء الي يكون ممتاز مب مطعم مثلا خايس لا نظافة ولا اكل ولا شيء .. انا اتمنى فقط انه يزيد فروعه في المملكة وخاصة في الرياض .. الطلب عليه كبير .. انا انصحكم ياللي ما جربتوه الي الحين روحوا عليه .. ومارح تندموا اطلبوا اي شيء منه .. طبعا يزداد الإقبال عليه في شهر رمضان عشان عنده قطايف ما تاكلها في اي مكان ثاني .. خلاص الناس اخذت فكرة عنه فاكيد رح تروح عليه دايما .. وانا امدح اصلا اي مطعم موجود في السليمانية .. لأنها مليئة بالمطاعم الشامية وكل واحد ينفرد بشيء مميز .. والدليل على كلامي اسأل الموجودين في ذاك الحي ورح يقولولك نفس كلامي .. طبعا في ناس تحب الكنافة تلقاها من اجود الكنافة في التيسير .. والله انصحكم تجربوه نصيحة مني .. وان شاء الله يعجبكم وتدعولي .. وشكرا جزيلا لكم ..</body><path>D:\work\om\data\p\al-taiseer-2-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2012-11-20 10:33:55.529 UTC</date></review>