<?xml version="1.0" ?><review><id>56554</id><useful>1</useful><authorId>12802</authorId><authorName>عادل محمد</authorName><authorNOR>29</authorNOR><subject> الديرة نت في جدة</subject><catogary> خدمات </catogary><rate>5</rate><body>مقهى الديرة نت فرع شارع فلسطين من اجمل وارقى المقاهي في خدمات الانترنت التي تعاملت معها في جدة ،، بداية اعطيكم وصف للمكان ومحتوياته ،، يوجد في الدور الارضي لعمارة ذات اربعه طوابق تجارية ويقع على واجهة الشارع الرئيسي وعلى مساحة واسعه لضمان راحة العميل عند الدخول للمحل تجدون صالة استقبال جميله ومرتبه تحتوي على مكتب استقبال ولائحة للأسعار والاشتراكات وتوجد فيها كفتيريا رائعه تقدم كافة الخدمات من مشروبات غازية وساخنه منها الكابتشينو والنسكافية والقهوة التركي وكافة انواع البطاطس والكيكات والبسكويتات ،، بعد الوصول الى الاستقبال تجد قائمة مطبوعه باسعار الاشتراكات لحيث ولديهم الخط الليز لاين السريع بمعدل 8 ميقا وتشمل الاسعار على ساعه بـ 7 ريالات وفترة زمنيه للاستخدام تصل الى اربعه ايام وكذالك الساعتين ب 12 ريال وفترة صلاحية اسبوع وتوجد خمس ساعات ب 25 ريال وصلاحيتها 14 يوم وهناك الاشتراكات الخاصه للعملاء وهي 20 ساعه ب 90 ريال وخمسين ساعه ب 200 ريال و 100 ساعه ب 375 ريال وبين فترة واخرى تنزل عروض اضافيه على الاشتركات تصل بعض الاشهر الى 15 ساعه مجانا ،، اما الاجهزة فهي احدث اجهزة تم تركيبها لراحة الزيون من حيث الخصوصية التامه للعميل في الاستخدام وتشمل على كافة البرامج واحدثها من حيث برامج التواصل الحي والمواقع الاجتماعيه مثل الفيس بوك والتويتر وبرامج الاتصال كالماسنجر والاسكاي بي ،، وتم تخصيص منطقه خاصه بغير المدخنين ليستمتعو بجو صحي وهادئ وبعيد عن التلوث ،، وفي الدور الثاني منطقه للمدخنين تم تركيب فيها شفاطات لسحب الدخان الناتج عن احتراق السجائر ،، يحتوي الدور الاسفل على 16 جهاز متكامل من حيث الشاشه الطبيه المسطحه التي لاتظر النظر ومن خلال سماعات ومايك من اجود الانواع لسهولة التواصل والاستماع ، اما الدور الاعلى فيوجد به اكثر من 17 جهاز بنفس المستوى الرائع من المجتويات والرفاهيه ،،، يمتاز المحل بطاقم استقبال رائع وبشوش ومتعاون من حيث تقديم كافة الخدمات منها عمل ايميل مجانا لكل زبون جديد وشحن ساعات اضافيه لكل زبون مستمر عندهم ،، يوجد عامل ايضا لتلبية كافة طلبات الزبائن من حيث تقديم المشروبات لهم او ارساله الى السوق المجاور لشرى ما يحتاجونه من بطاقات شحن جوال او شراء سندوتشات جاهزة ،، كما يوجد لدى الاستقبال خدمات الطباعه بكافة انواعها الملون والاسود ،، انصح الجميع بزيارتهم وشكرا</body><path>D:\work\om\data\p\al-derah-net-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-11-20 10:32:57.229 UTC</date></review>