<?xml version="1.0" ?><review><id>56928</id><useful>2</useful><authorId>3907</authorId><authorName>reema alisis</authorName><authorNOR>199</authorNOR><subject> الصراف الآلي بنك الإسكان في عمان</subject><catogary> بنوك ومؤسسات مصرفية </catogary><rate>5</rate><body>انا من المدخرين القدامى لبنك الاسكان لكونه من افضل البنوك للادخار في نظري وكنت مواضبه على تغذيه حسابي وقد قمت بطلب للحصول على بطاقه الصراف الالي كونها شيء اساسي لكل مدخر في بنك الاسكان واستخدمها دائما باستمرار ولا اواجه اي مشاكل في استخدامها وقد وفر البنك العديد من الخدمات لعملائه . سهولة إجراء العمليات المالية عبر فروع البنك التي تختلف من دفع الفواتير وتحويل الأموال وشراء المنتجات وغيرها، دون الحاجة للذهاب إلى البنك. إتمام معاملاتهم المالية بسرية تامة عبر الأجهزة التي يوفرها البنك دون الحاجة للتواصل المباشر مع البنك. الراحة المُطلقة، إذ يتسنى للمستخدم إدارة حساباته في أي مكان وعلى مدار الساعة . وتجدر الإشارة أن بنك الإسكان للتجارة والتمويل كان في طليعة البنوك الأردنية في تطبيق هذه التقنيات التكنولوجية المختلفة لتوفير الوقت والجهد على عملائه يحرص بنك الإسكان للتجارة والتمويل عبر قنواته الإلكترونية إلى توفير الراحة لعملائه وخدمتهم على مدار أربع وعشرون ساعة سبعة أيام في الأسبوع. حتى وان كنت تحتاج خدماتنا في أيام العطل الرسمية، تستطيع إجراء معاملاتك البنكية بكل سهولة وبسرية تامة. والذي يميز خدمة بنك الإسكان للتجارة والتمويل الإلكترونية: هنالك 198جهاز صراف آلي في مواقع متميزة في كافة محافظات المملكة وتقدم مجموعة متنوعة وشاملة من الخدمات المصرفية. سيارة الصراف الآلي المتنقل في خدمتكم على مدار الساعة بما في ذلك أيام العطل والأعياد.وهذا اهم شيء واستقبال رسائل قصيرة باللغة الإنجليزية على هاتفكم الخلوي للعديد من الخدمات المصرفية في أي مكان وفي أي وقت. ويمكنكم إنجاز معاملاتكم المصرفية وتسديد مستحقاتكم إلكترونيا من خلال موقع البنك على الإنترنت. قام بنك الإسكان للتجارة والتمويل بتطوير خدمات إلكترونية ذات كفاءة عالية عبر مجموعة من القنوات الإلكترونية E-Channels التي تلبى رغباتكم وطموحاتكم. هذه الباقة من القنوات الإلكترونية متوافرة على مدار الساعة وتشمل: أجهزة الصراف الآلي. مرسال الإسكان. الإسكان أون لاين. البنك الفوري</body><path>D:\work\om\data\p\the-housing-bank-for-trade-and-finance-atm-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-11-20 10:42:14.865 UTC</date></review>