<?xml version="1.0" ?><review><id>51877</id><useful>10</useful><authorId>4424</authorId><authorName>سيد صالح 2011 2012</authorName><authorNOR>218</authorNOR><subject> هاف آ غرين داي في عمان</subject><catogary> مقاهي وكوفي شوب </catogary><rate>4</rate><body>تقـــــــريـــــــــــــر بدعوة من إدارة موقع جيران المحترمة للمشاركة في الطلعة السادسة مع الجيران في موقع مقهى ومطعم "have a green day lounge " أو "ليكن يومك أخضراً" قمت أنا الموقع أدناه بزيارة هذا الموقع مع بعض الجيران الآخرين، وقد تبين لي ما يلي: 1- يقع المقهى في أول شارع الرينبو من جهة الدوار الأول، في طابق التسوية من الشارع. 2- المقهى عبارة عن صالة كبيرة مجهزة بأجهزة التكييف والتبريد، ومؤثثة بأثاث حديث أنيق، وتوجد مرافق صحية تراعى فيها تعليمات النظافة والصحة والسلامة العامة. 3- يقوم المحل بتقديم الشطائر وبعض الوجبات الخفيفة ويقدم المشروبات الساخنة والباردة وكان طعمها جيداً عند تجربتها، وتوجد قائمة بالأسعار مكتوبة باللغة الإنجليزية ويفضل كتابتها أيضاً باللغة العربية وكذلك اسم المحل. والأسعار مرتفعة نسبياً ولكنها متساوية تقريباً مع المقاهي المماثلة. 4- كما أفاد مسؤول هناك أن المحل يهتم ويحافظ على البيئة ولذلك يتم فصل المخلفات لإعادة تدويرها، كما أنه يتم منع التدخين في المحل قطعياً إلا في المكان المخصص وهو عبارة عن غرفة صغيرة مجهزة بمروحة شفط داخل الصالة، ويتم كذلك استعمال مصابيح توفير الطاقة. 5- لاحظت أثناء تواجدي الاهتمام بالنظافة في المحل وتم بالفعل تطبيق منع التدخين. 6- موظفو الصالة متجاوبون مع الزبائن أثناء الزيارة. 7- تم تقديم المشروبات الساخنة في أكواب من الفلين تستخدم لمرة واحدة. 8- لا تتوفر أماكن كافية لاصطفاف السيارات في شارع الرينبو ، والمواقف العامة المخصصة للزوار كانت مغلقة. التوصيات: بناء على ما تقدم أوصي بما يلي: 1- ضرورة تعميم هذه التجربة الخضراء الرائدة في كل مطاعم ومقاهي المملكة خاصة جمع وفرز النفايات الصلبة وكذلك منع التدخين في الصالات العامة. 2- ضرورة الالتزام بكتابة اسم المكان باللغة العربية أولاً بخط كبير ثم باللغة الإنجليزية وكذلك كتابة القائمة باللغة العربية. 3- يفضل استعمال أكواب من الزجاج أو البورسلان للمحافظة على صحة الزبائن وكذلك المحافظة على البيئة باتباع سياسة تقليل المخلفات وعدم تحمل تكاليف إعادة التدوير الإضافية. 4- التوفير في استعمال أجهزة التكييف والتبريد إلا عند الحاجة لتوفير الطاقة. 5- استعمال المجسات الضوئية الموفرة للطاقة في المرافق الصحية وكذلك استعمال أجهزة توفير المياه. 6- ضرورة توفير أماكن كافية لاصطفاف سيارات الزبائن. سيد صالح</body><path>D:\work\om\data\p\have-a-green-day-2-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-09-20 10:37:24.90 UTC</date></review>