<?xml version="1.0" ?><review><id>64263</id><useful>0</useful><authorId>1730412</authorId><authorName>Metry Costa</authorName><authorNOR>4</authorNOR><subject> كوباكابانا في عمان</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>1</rate><body>المطعم تنقصه أمور أساسية هي التي تعطيه صفة أنه مطعم عالمي (المطبخ البرازيلي) و يمكن توضيح ذلك من خلال ما يلي:- -نوعية الطعام و التي تحتوي على أصناف متنوعة من شرائح اللحمة المشوية (Stack) و رغم أنها مقدمة بطريقة عرض جديدة (بالنسبة لي) من خلال أن قطع الشرائح تأتي بصفوف في سيخ كبير و يقوم النادل بقطع جزء منها لدى طلبك، و كذلك تكون بطريقة الطلب المفتوح و لكنها كانت دسمة جدا (غالبية القطع تحتوي على نسبة دهون عالية) كان من الممكن تخفيفها وهناك بعض القطع المحروقة بصورة تستطيع القول بأنها غير متقنة الشواء. و يدخل هنا طريقة التقديم السيئة حيث لا يوجد هناك من يقدم لك الطعام و خدماته ممن يرسم على وجهه أية ابتسامة إضافة إلى إنه يوجهك في طريقة أخذ القطعة من السيخ و لكن بطريقة خارجة عن حدود تقاليد الضيافة فعندما كان يحاول البعض ممن يتناولون الطعام برفقتي أن يأخذوا القطعة المقسومة بالشوكة الموجودة بالقرب منهم و لكن كان النادل و بطريقة حادة جدا و بصوت متشنج يطلب أن يتم ذلك بملقط متخصص فما الضير ببشرح الأمر بهدوء!!!. المقبلات التي تقدم قبل الوجبة الرئيسية و هي تكون بطريقة الخدمة الذاتية تعتبر عادية جدا و ليست بمستوى المطلوب و بعض الأصناف تستطيع أن تجزم أنه قد مر عليها يوم باقل تقدير كالخبز مثلا و عليه فإنه لا يوجد أي تناسب بين السعر على الشخص الواحد و البالغ تقريبا 33 دينار و بين ما تحصل عليه من مستوى طعام ، و كذل - جودة المطعم و نظافة الطعام و المحل متوسطة باستثناء الحمامات التي كانت غير نظيفة أو أنها مهملة بطريقة تمنعك من الارتياح فيها لممارسة أي أمر ، و كذلك فإن زجاج المحل الخارجي كان غير نظيف بالصورة المطلوبة لمطعم ((عالمي)). -من حيث المظهر العام فهو يضم بين جنباته ديكورات نستطيع أن نصنفها بأنها جميلة و لكنها بسيطة جدا و لا تشعر معها بأنك في مطعم برازيلي أو حتى في إحدى مدن البرازيل سوى تلك اللوحات الزيتية المدمجة ضمن الحوائط، و يوجد في المحل عازف نستطيع أن نقول بأنه هو و بعزفه الجميل و صوته الرائع الأمر الوحيد الذي ينسيك ما قد تتعرض له من كدر في المحل - لا يوجد تنوع في قوائم الطعام فهي تقتصر على الستيك فهو محل محصص لهذا الأمر و كذلك بالنسبة للمقبلات فهي غير ذات تنوع كبير، النوادل و المسؤول عن إدارة القاعة يؤكدون لك في أغلب تصرفاتهم أنهم غير مؤهلين و خارج حدود الكياسة</body><path>D:\work\om\data\p\copacabana-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2013-03-20 10:35:54.590 UTC</date></review>