<?xml version="1.0" ?><review><id>63044</id><useful>1</useful><authorId>1741809</authorId><authorName>Ŗęħām Şăląmä</authorName><authorNOR>7</authorNOR><subject> رد سي مول في جدة</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>5</rate><body>هذا المركز من أفضل المراكز ، ومن أحببها على قلبي. فهو كبير جداً وواسع بمعنى الكلمة. مكون من ثلاث طوابق الدور الأرضي السفلي يحتوي على النافورة الكبيرة الموجودة في وسط المركز والتي تتراقص فترتفع وتنخفض على نغمات إيقاعية جميلة ، كما يضم بعض المحال التجارية للملابس وعبايات النساء وغيرها الكثير. كما لا ننسى وجود متجر [ عالم سوني ] والذي يحوي كل سلع ومنتجات شركة سوني العملاقة من شاشات تلفاز وحواسب شخصية وألعاب بلايستيشن وكاميرات وغيرها الكثير ... وبالإضافة إلى ذلك يوجد في ذلك الطابق مطعم أبل بيز الشهير والغني عن التعريف في تقديم مالذ وطاب من الأطعمة والمأكولات يمختلف أصنافها. كما أن ذلك الطابق يحتوي على المكتبة الرقمية &amp;quot; Virgin &amp;quot; تضم أشرطة أفلام وموسيقى وألعاب وآلات موسيقية وأجهزة تلفاز وحواسيب ومكبرات صوت وجميع ملحقات الكمبيوتر. كما أنها تضم مكتبة كبيرة من كتب ومجلات متعددة ومصنفة حسب الفئة العمرية فهناك أرفف للأطفال من سن ٣ سنوات والأطفال من سن ٨ سنوات إلى ١٢ سنة والمراهقين وكتب في الطهي وفي السياحة والبلدان وفي الترجمة واللغات وفي العلوم والموسوعات العلمية ، كما أنها تضم أدوات مكتبية وقرطاسية جميلة لطلابنا الأعزاء. أما الطابق الأرضي من هذا المول العزيز يوجد تشكيلة كبيرة من محال المجوهرات والملابس والماكياج وأدوات التجميل والمقاهي مثل ستار بكس وبونون وغيرهم الكثير ومحال الآيس كريم والفروزن يوغرت. ومركز التسوق الكبير &amp;quot; الدانوب &amp;quot; كما أنك لن تنسى المرور بالطابق الأخير حيث ستجد مالذ وطاب من المطاعم الآسيوية والإيطالية والبحرية والشعبية والعالمية والصينية والهندية كما أنهم لم ينسوا إضافة مطعم &amp;quot; ستيك هاوس &amp;quot; اللذيذ كما أنك لن تجد بعداً في المسافة بين مقر أطفالك في عالم أوشيانو حيث يضم ملاهي ترفيهية كبيرة من لعبة السفينة والقطار الذي يغطس بالمياه والعديد من الألعاب التي لا يسعنا ذكرها. بالإضافة لخان الخليلي السوق الشعبي هناك المصمم على الطريقة المصرية التقليدية والذي يحتوي على العديد من المحال التجارية من أزياء وجلابيات نسائية وعبايات ومحال للسجاد والمفارش المُذَهَّبة والمُطرَّزة بأقدس الأماكن وأعظمها ، كما أن ذلك السوق الشعبي الصغير يحتوي على مركز للأطفال أسموه &amp;quot; ينمو ليضيء Grow to Glow &amp;quot; بالإضافة لحفنة من المطاعم والمقاهي الشعبية والعالمية.</body><path>D:\work\om\data\p\red-sea-mall-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2013-03-20 10:40:23.845 UTC</date></review>