<?xml version="1.0" ?><review><id>62069</id><useful>0</useful><authorId>1775599</authorId><authorName>Remas Mohammed</authorName><authorNOR>1</authorNOR><subject> بنده في الرياض</subject><catogary> مأكولات وتسالي </catogary><rate>5</rate><body>الخدمه ممتازة جداً النظافة بجميع الامور من نظافة المكان والعمال وموظفين الكوشير والمواقف والممرات اهتمام العمال والكشير بالزبائن والعملاء وخدمتهم باعلا مستوى ترتيب المكان وتنسيقة والاهتمام بأدق التفاصيل الاسعار ممتازة ومناسبه للكل وبيد الجميع تنوع المنتجات واختلاف السلع من جميع بلدان العالم وجميع السلع الغذائية حلال اسبوعياً تنزيلات وتخفيضات لعدد من السلع وبشكل دوري بكل اسبوع تخفيضات المسابقات والجوائز رائعه جداً للجميع وبجميع المدن تلبيت جميع احتياجات المنزل والاطفال والكبار والمطبخ والسيار وغيرها تلبي احتاياجات الكل الصدق النابع من بندة ومن موظفينهم وإداراتهم والخدمه الراقيه تستقطب الجميع الانتشار اكبر دلليل على قوة بندة بجميع المدن والاماكان واكثر من فرع بالمدينة الواحدة تلبي جميع الاحتياجات والضروريات للكل تتميز بقوة الانتشار الهائلة مفتوحه 24×24 وهذا رااااااائع جداً عندي اقتراح وهو خدمة التوصيل ببندة عن طريق الانترنت تتيح وضع البرشور الخاص بالسلع الاسبوعيه على الموقع وترقيم كل سلعه وطلبها عن طريق الهاتف او الموقع وتوصيلها للمنازل :) اما من ناحية الحوم والخضار فهي بندة الوحيدة التي تتميز بالطازج عن غيرها والمخبوزات رائعه جداً وتتميز بنكهتها وطعمها الرائع انا ذكرت ايجابيات بندة لكن سلبياتها قليله لاني فعلاً من عشاق اسواق بندة اتمنى من المسئولين ببندة الانتباه لبعض السلبيات منها اجهزة المراقبة لا اعتقد بأنها ديكور ؟ والسبب عدد كبير الاحضهم عوائل ام وزوجها واطفالهم يقومون بفتح المعلبات والحلويات والاكل منها وارجاع الاكياس فارقه حرام انا اغضب جداً عندم اجد عائله تفعل ذالك لاعلم الغلط على من لكن هذا تصرف مشين وغير جائز فارجو من القائمين على بندة الحرص اكتر وايضاً انابيب التكييف ببنده مكشوفة وظاهره للكل لماذا لا يتم تغطيتها بديكور يناسب السوق ومن السلبيات المواقف مزحمة جداً طوال ايام الاسبوع ونحن مقبلين على شهر رمضان فهل في امل بأن يزيد عدد المواقف الخاصه بالسيارات بجميع فروع بندة ؟ اشكر الموقع كتير لاتاحته فرصة لنعبر عن بندة شكراً موقع جيران</body><path>D:\work\om\data\p\panda-29-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2013-02-20 10:39:51.939 UTC</date></review>