<?xml version="1.0" ?><review><id>68022</id><useful>1</useful><authorId>1774708</authorId><authorName>Turki Al-Dughaishem</authorName><authorNOR>27</authorNOR><subject> رد سبون في الرياض</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>4</rate><body>السلام عليكم ،، صباح الخير، ان كان .. صباح مساء الخير، ان كان .. مساء بمناسبة افتتاح مطعم ريد سبون الذي يقدم الأكلات المغربيه بشكل أساسي و بالإضافة الى بعض المأكولات الإيطاليه اليوم ققرنا تناول وجبة الغداء لديه نقاط القوة لديهم هي كالتالي 1. وجود القريتر ميتر عند المدخل للترحيب بالزبائن 2. مدخل قسم العوائل يتميز بالخصوصية و في الجهة الأخرى من المطعم على الشارع الفرعي أما العزاب على العام 3. الديكور الداخلي للمكان جداً مريح و يضيف على المكان الإحساس أنني في منزلي 4. خدمة العملاء جداً ممتازه لديهم من حيث حسن استقابلهم لي و كذلك من الإبتسامة واحترافية الويتر و تقديم النصيحة والإستشارة و سرعة تقديم الطعام 5. مدير المطعم هوا من كان يقدم لنا الإستشارة و يأخذ طلباتنا مع وجود عدد كبير من الويترز 6. الأسعار كانت مناسبه مقارنة مع جودة الطعام 7. بمناسبة الإفتتاح كان هنالك خصم خمسين بالميه على الفاتوره 8. كلمة شكر و تقدير لمدير المطعم هشام 9. المطعم مناسب لأيضاً لعمل حفلات و غيرها من المناسبات 10. وجبة الغداء لديهم كانت لذيذة ما عدا طبق الحلو بالنسبة لي 11. لم يكن عصير الفراوله مذكور في قائمة الطعام، و لكني تفاجأت عند سؤالي عنها بـ أنها متوفره و هذا فاق من توقعاتي 12. عندما طلبت منهم إضائة الأضواء العلويه قامو بـ إضائتها خصيصا لي 13. وجبة الغداء مع الأصناف التي طلبناها إلا أنها كانت خفيفة على المعده و بشكل مدهش 14. طبق الكسكس كان لذيذاً إلى أنه باعتقادي كان يحتاج أن يكون الطبق أكثر حرارةً 15. طبق الطاجن باللحم والبطاطا كان جداً جداً لذيذ و طري وأفضل من مطاعم أخرى تقدم مثله بـ أضعاف السعر على دون المستوى المتوقع 16. مدير المطعم قام بتوديعي والإطمئنان بأن المطعم و كول حاجه نالت إعجابي و مرافقتي الى الخارج هذي كانت زيارتي الأولى له، و حسب تجربتي له سـ أصبح عميل دائم لديه و خاصة في رمضان حسب تجربتي، أنصحكم في القيام بـ زيارة مطعم ريد سبون مع تمنياتي لكم بـ قضاء أفضل الأوقات لديهم و تمنياتي لهم بالتوفيق والنجاح تركي</body><path>D:\work\om\data\p\red-spoon-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2013-05-20 10:40:25.715 UTC</date></review>