<?xml version="1.0" ?><review><id>68324</id><useful>0</useful><authorId>1775220</authorId><authorName>Mais Ibrahim</authorName><authorNOR>16</authorNOR><subject> برج المملكة في الرياض</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>5</rate><body>جيراني الاعزاء حابة اشاركم تجربتي بمول برج المملكة بصراحة مول جدا رائع اكتر مول بحب اروح عليه من بين مولات الرياض للتسوق بداية انا بحب التصميم الداخلي والخارجي لهذا البرج التصميم جدا رائع للبرج من الخارج خاصة في الليل بس تكون الاضواء والانارة مزينة هالبرج الجميل وعادة بكون في كل مرة لون اضاءة مختلفة لهذا البرج. يوجد في هذا المول محلات عديدة ومتنوعة وماركات عالمية راقية تشمل الملابس والعطور والساعات والاكسسورات من بين هذه المحلات سواتش للساعات ،و H&amp;M للملابس للكبار والصغار ،ومحل جنيفر للملابس، عنده بضاعة حلوة ومحل بيرشيكا للملابس، كمان في بنفس المول دبنهامز الي موجود في مختلف ماركات المكياج والعطور وملابس....الخ من ناحية الاسعار: الاسعار متوسطة الى مرتفعة قليلا حسب المحل والماركة بس اجمالا تقدرون التسوق فيه وما ننسى انه دائما بكون في فترة تخفيضات بتعملها مختلف المحلات وبصراحة الاسعار في هذه الفترة مقبولة جدا. من ناحية نظافة المول: المول جدا نظيف ومرتب وديكوراته رائعة وفي طاقم امن موجود بالمول كمان. من ناحية المصفات Parking : يتوفر مصف للسيارات بكل سهولة مافي مشاكل من هذه الناحية. مطاعم المول: يوجد في الطابق الارضي مجموعة من المطاعم ومساحة فيها العاب للاطفال ومن هذه المطاعم: شاورمر،ماكدونالدز،برجر كنغ،كنتاكي، والعديد من المطاعم الاخرى. اهم نقطة حابة اذكرها وخصوصي للبنات والصبايا يوجد في مول برج المملكة طابق مخصص للنساء فقط يوجد فيه محلات وماركات عالمية وراقية للتسوق وكمان في مطاعم وكافيهات للنساء عشان ياخدوا راحتهم اسمه مملكة المرأة، تقدر الوحد تاخد راحتها بمملكة المرأة من ناحية اللباس ممكن انها ما تكون لابسة عبايتها وتتسوق بسهولة لانه في كمان بائعات نساء فقط ما في رجال وممكن كمان تجتمع مع صديقاتها في احد مطاعم وكافيهات هالطابق المميز جدا. بصراحة انا كتير بحب هالمكان ومن اجمل مولات الرياض بنظري وانصحكم في زيارته للتسوق او لقضاء وقت ممتع مع الاصدقاء في. وفي شي حبيته بها المول وهو وقت الدوام يفتحون من الساعة 10 او 11 صباحا لغاية الساعة 11 مساءا وهذا الشي يميز مول برج المملكة عن بقية مولات الرياض الي بتسكر بالنهار وهي نقطة مهمة للي بحب التسوق نهارا او تناول الفطور والقهوة في الصباح. جربوه وما رح تندموا انا متاكدة لانه فعلا مول جمبل، اتمنى انكم استفدتوا من نصيحتي:</body><path>D:\work\om\data\p\borj-al-mamlakah-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2013-05-20 10:34:57.265 UTC</date></review>