<?xml version="1.0" ?><review><id>59639</id><useful>0</useful><authorId>1766734</authorId><authorName>روضة تركي</authorName><authorNOR>38</authorNOR><subject> الملتقى في جدة</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>3</rate><body>تجربتي مع مطعم الملتقى كانت المناسبه حفله لذكرى الزواج أول سنه بحكم لنا فتره مااحتفلنا ولاغيرنا جو ولاشي فحبيت أن الحفله تكون سبيشل ومفاجأه لزوجي وبترتيب طبعابعد البحث والتقصي بمساعدهـ الشيخ قوقل وقع الاختيار على مطعم الملتقى بسب الهدوء والخصوصيه ومافي زحمه ويعملو حفله مع ميوزك طبعا الاكل وجودته وأنا كان أهم شي عندي مايكون زحمه لاني اكره الزحمه اتصلت وحجزت وأول سؤال سألته فيه زحمه ردعلى اللبناني مافي ولاحجز الاانتى وانا حاجزه ليله الحفله واتفقت معاه على كل شي على الكيكه والميوزك وطريقه تقديمها وبلغت زوجي ان فيه مشوار راح نروح له بدون مااعلمه رحنا على الساعه 9 ونص وهو على اعصابه يبي يعرف وشو المفاجاه عاد تعرفون فضول الرجال وصلنا للمطعم دخلنا أنصدمت أنصدمت بشكل ماكنت اتوقعه كان المطعم مليان .. ماعدا طاوله في الركن كرسيين وطاوله صغيره عرفت انها لنا دخلت وانا وجهي علبه الوان لاني طول الطريق جالسه امدح في المطعم لزوجي جلسنا على الطاوله سألونا اذا حابين نشرب وبعدها قدمولنا الضيافه سطله سيزر وخبز وزبده أزعاج لاابعد ماتتصورون لدرجه ان زوجي يكلمني مااسمعه والله وكانت بجنبي طاوله من 6 كراسي 3 شباب مع بنتين وامهم كل كلامهم في اذني وكانهم يسولفون معنا من قرب الطاولات من بعض وكل ذا بسب صغر المطع رحنا اخذنا من البوفيه وانا كل شغلي الشاغل وشلون بيجيبون الكيكه قدام هالناس وكيف اخذ راحتى وخصوصا اني كنت بفاجأ زوجي بخبر حلو اخذنا من البوفيه وجلسنا على الطاوله وتونا قلنا بسم الله لا ريحه السجاير من الشباب اللى جنبنا فلكم ان تتخيلو تاكل في قمه جوعك وفي شخص بجنبك يدخن طبعا الاكل كان بارد عدا الرزالجمبري المقلي بارد والسمك الفيليه باردطلبنا يحضرو لنا باستا سبايسي كانت حلوه أحسن شئ اكلته حسيت الجو ماينفع حفله ولاكيكه وزوجي ماعجبه الوضع من الازعاج خصوصا طاولاتنا خلفها بالضبط بوفيه الحلى يعني اللى بياخذ لازم يكون قريب من فوق راسي واسمع طقطه الصحون مع الملاعق طلبنا منهم يكنسلون الحفله والكيكه بخذها وانا في داخلى انواع القهر والندم لاني تعبت وانا اجهزها واستعدلها كله بكذب اللبناني يقولي مافيه احد حاجز حسيت زوجي ماانبسط وأمانه تقيمي للمطعم النظافه 10_10الخدمه9_10الاكل5_10الحلى10_10الكيكه اللى اخذتها منهم لذيذه وكتبو لي عبارهـ كل سنه وانت حبيبي طبعا كان الحساب كلو 560 تجربه لااتمنى تكرارها ابد</body><path>D:\work\om\data\p\al-multaqa-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2013-01-20 10:33:22.661 UTC</date></review>