<?xml version="1.0" ?><review><id>59774</id><useful>0</useful><authorId>1772341</authorId><authorName>نور حسن</authorName><authorNOR>26</authorNOR><subject> ارابسك في الرياض</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>5</rate><body>من فترة ذهت انا والعائلة على المطعم ودخلنا كان في موظف جدا بشوش بالاستقبال استقبلنا وادخلنا لطاولة الى قمنا من قبل بالحجز عبر التلفون وكان كل الطابخين والعاملين بالمطعم في حالت استنفار لانهم يحضرون للوجبات الغداء ، اغلب الطاولات بالمطعم كانت مليانة.المهم دخلنا واوصلنا الى الطاولة الى قمنا بحجزها بس للاسف الى بغينها كان عليها ناس ثانين وبقينا واقفين لين جاء المدير وصلح الخطاء الى صاير وفعلا جلسنا على الطاولة مرة مريحة ونظيفة جدا الديكورات عندهم جدا حلوة طريقة العرض لتراث الدمشقي الجميل وعبق التاريخ رائع اروع شي الكراسي والطاولات حقتهم كلها مصدفة ومشغول باليد مرة روعة ما بغيت اجلس من روعة الديكورات وجمال المنظر وبعد الادوات الى كانت تستعمل بالاكل من زمان كانت معروضة بشكل مرة روعة وجنان وبعد كذا جاء الجرسون وبداء يشرح عن كل القائمة الى بالمنيو وطلبنا المشاوي وكان سعر الكيلو 60 ريال والكبة المشوية 35 ريال وبعد النية 35 ريال وطلبنا بعد طبق المقلوبة بالحم 50 ريال وطلبنا المقبلات والشوربات وكانت شورية الفريكة مرة لذيذة وطعمها خرافة بذات انهم يحطون فيها قطع دجاج صغيرة بعد بشوي جاء الجرسون وبداء ينزل المقبلات منها الحمص والبابا غنوج والتبولة ورق عنب وبعد عندهم سلطة التركية الى تجنن وبعد عرايس ارمانية شي يصعب وصف الطعم حقها والشي الروعة عندهم ان الخبز حقهم مرة طازج لانهم يعملونة بالنفس المطعم ويجبون كمية مرة زينة تشبع ما يمدي يخلص الى بسرعة يجبون غيرة . وبسرعة وصلت المقبلات وبدانا ناكل وشوي جات الطلبات الخدمة جدا سريعة ورائعة الى عجبني بعد بالمطعم ان المدخنين لهم مكان مخصص لهم ما ياذون احد برائحة السجاير حقتهم الاضاءة بالمطعم من جد مرة رومانسية لدرجة الواحد ياكل وهو حسس نفسة بعالم ثاني بعد عندهم عصاير واجد طعمة يجبونها من ريف السوري طازجة وطبيعية جدا وبعد كذا طلبنا الحلويات الله على زين الطعم والحلويات عندهم ضيافة ما تدخل بالحساب المطعم مرة روعة ويستاهل التجربة وبعد الخدمة جدا سريعة والنظافة جدا ملحوظة عندهم انا انصح فيهم وبشدة بعد ما رح تندمون بالزيارة . خدمة الاصطفاف متوفرة وخدمة ما عندهم منطقة مخصصة للاطفال لا المطعم بصلح للكبار وبعد خدمة التوصيل للمنازل ما ادري عنها اذا كانت موجودة او لان احب الجلسة عندهم اكثر .انا اسفة على الاطالة بس هذى تجربتي مع هذا المطعم المميز .</body><path>D:\work\om\data\p\arabesque-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2013-01-20 10:34:27.866 UTC</date></review>