<?xml version="1.0" ?><review><id>59848</id><useful>1</useful><authorId>1772584</authorId><authorName>محمد الدوسري</authorName><authorNOR>3</authorNOR><subject> مطعم شيزان الهندي في الرياض</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>4</rate><body>هذه نصيحتي لي وتجربتي وهي عن مطعم شيزان الهندي اقدمها لكم.، ما نوع الطعام الذي قمت بطلبه؟ -يقدمون لك استقباليه مجانيه قبل الاكل والطلبات وهي خبز هندي مقرمش مع 3 انواع صلصه هنديه وطعمه صراحه روووعه و اخذت برياني شيزان الخاص مكون من ارز ولحم ودجاج و جمبري وتقدر تحدد درجة الفلفل الحار فيه قبل لا يطبخ -و ايضاً ربيان كراهي و دجاج تكا ماتسالا و كراهي لحم و خبز نان روووعه مع الايدامات وفيه اطبقا كثيره لاتحضرني .، 2.جودة ونظافة الطعام والمحل. -بصراحهالنظافه لايعلى عليها مكان نظيف ومرتب و يتغير السفره عليها بعد الزبون اللي قبلك بالكامل.، 3.تنوع قائمة الطلبات. -ممتازه ويتيح لك أطباق كثيره هنديه و مميزه .، 4.الديكور ،الموسيقى والجو العام. -الديكور صراحه أعجبني الاضائه الخافته و الاضاءه في السقف مثل النجوم تتأمل فيها وهو مكان مريح وكراسي الطاولات مريحه و لا يوجد موسيقي والجو العام جميل.، 5.هل يقدم مشروبات روحية؟ -السعوديه ولله الحمد بجيمع مطاعمها لايوجد لديهم مشروبات روحيه.، 6.هل يوجد منطقة خاصة بالتدخين؟ -لايوجد وهذا ميزه من مزايا المطعم الجميله. 7.الأسعار مقارنة بالجودة. -الاسعار متوسطه وتستاهل الاطباق الاسعار اللي تندفع عليها يعني ماراح تتحسفون.، 8.خدمة الزبائن وسرعة تلبية الطلبات. -خدمة الزبائن ماشاء الله كأنك في فندق 5 نجوم والسرعه ممتازه والتأخير لديهم يرجع الى انهم يسوون لك الطبق جديد يعني مو جاهز.، 9.كيف كانت خدمة النادل؟ -نادل في قمة الادب. 10.هل الطعام اللذي يقدمه صحي؟ -الطعام نظيف وممتاز.، 11.هل لديه خدمة السفري والتوصيل المجاني؟ - عنده سفري لكن لا يوجد توصيل. 12.هل يوجد فيه أماكن مخصصة للأطفال؟ -انصحكم تروحون له بدون اطفال علشان تعيشون الجو وتتطعمون في الاكل على روقااااان.، 13.أماكن الاصطفاف. -جميله يوجد كراسي للأنتظار.، كما يوجد قسم عائلات.، 14.وأخبرنا عن أي شيء آخر يخطر على بالك. أنصحكم في زيارة المطعم وهو جميل جداً و الأكل مره روعه ويخليك تعيش الجو كأنك في الهند فعلاً.، أتمنى افدتكم واعذروني على التقصير</body><path>D:\work\om\data\p\shezan-indian-restaurant-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2013-01-20 10:41:31.585 UTC</date></review>