<?xml version="1.0" ?><review><id>59871</id><useful>1</useful><authorId>1758097</authorId><authorName>Humoody Desiner</authorName><authorNOR>12</authorNOR><subject> كلية إدارة الأعمال في جدة</subject><catogary> تعليم </catogary><rate>4</rate><body>كلية إدارة الأعمال بجدة هي كلية سعودية تأسست سنة 2000م والكلية معتمدة من وزارة التعليم العالي وهي عضو في هيئة EFMD الأوربية للتعليم العالي وهيئة AACSB الأمريكية للتقديم في الكلية وتحديد المستوى لازم تدفع مبلغ 700 ريال وهذه رسوم القبول و الإختبار وبعدين يعملون لك مقابلة شخصية ويقرروا بعدها قبولك ويحددون مستواك وإختبارات تحديد المستوى للرياضيات والإنجليزي لأن أي شخص يدخل الكلية حيلقى الدروس باللغة الإنجليزية عشان كذا في المستوى الأول تكون الدروس الإنجليزية مكثفة للتقديم في الكلية لازم يكون عندك شهادة ثانوية من المملكة أو من خارجها أو مايعادلها وشرطها ما تكون من أكثر من خمس سنين وتكون شخص حسن السيرة والسلوك ومتفرغ للدراسه ومواعيد التقديم مع بداية كل فصل دراسي عدد المستويات لكل تخصص ثمانية (8) مستويات مدة كل مستوى فصل دراسي كامل وكل طالب وطالبة يختاروا عدد الساعات اللي يحبوا يدرسوا فيها خلال الفصل الدراسي من 12 الى 18 ساعة يعني اللي يبغى يسجل في الكلية لازم يحط في باله أقل شيء يقدر يسجل 12 ساعة خلال الفصل وأكثر شيء 18 ساعة حسب وقته ومسموح فقط للموظفين يسجلوا بـ 12 ساعة ولازم يجيبوا إشعار عمل من المكان اللي يشتغل فيه طبعاً لازم من الحضور للمحاظرات والدروس العملية وأي طالب وطالبة يتغيبون عنها وتزيد نسبه الغياب عن 20 % يعتبر راسب لأنه يحرم من الدخول للكلية ومايعملون له اختبار بديل يعني يروح تعبه ومصاريفه على الفاضي الإختبار مدتة أقل شيء ساعتين لأي مقرر واذا مرت نص ساعة وماحضرت ما تدخل الإختبار كل ماده لها 100 درجة موزعة على الإختبارات والأعمال خلال الفصل الدراسي عدد الأقسام في الكلية 6 أقسام تسويق- مالية- محاسبه- ادارة نظم معلومات- موارد بشرية- امدادات الاعمال أول سنتين في الدراسة نفسها في كل الأقسام وعباره عن أربعة مستويات وثاني سنتين يجي التخصص أي قسم تختاره وتدرس فيه لازم تكمل 131 ساعة عشان التخرج الكلية تشملها منح والتسجيل فيها لجميع الجنسيات طبعاً نجي لتكاليف الدراسة في الكلية وأسعارها طبعا اللغة الانجليزيه الليفل بـ 5500 أما الدراسة تكاليفها تنحسب على الساعه والساعة بـ 1300 ريال للإستفسار قسم الطلاب 2159000 2 966+، إدارة القبول والتسجيل تحويله 9112، 9113 ،9114 ,9115 قسم الطالبات 6900671 2 966+</body><path>D:\work\om\data\p\cba-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2013-01-20 10:35:27.675 UTC</date></review>