<?xml version="1.0" ?><review><id>56105</id><useful>1</useful><authorId>1741111</authorId><authorName>Shatha Al-Iraqia</authorName><authorNOR>47</authorNOR><subject> اتش اند ام في عمان</subject><catogary> أزياء </catogary><rate>3</rate><body>السلام عليكم،،،،، كان الكل في عمان بأنتظار اففتاح فرع الماركة العالمية اج اند ام.، وانا ضمن هولاء فلم اطق صبرا للوصول اليه باقرب وقت ضمن جدول ايامي ،الفرع افتتح في تاج مول _ عبدون. يتكون الفرع من طابقين اثنين.،الارضي مخصص للازياء النسائية وله مدخل يطل ع الطابق الارضي للمول،المكان واسع لكن المشكلة كثرة الموديلات وتعددها وتنوعها مما يجعل عيني الشخص تذهب مرارا وتكرارا حول مئات القطع فيشذب انتباهه وتركيزه عما يريد. اتمنى ان يحاولوا ان يرتبو القطع والتصاميم بدقه عاليه تليق باسم الماركة والمحل. تتنوع الموديلات نوعا وسعرا وكماً، فبينما تجد موديلات لا تتوقع ان تجدها في اج اند ام لغرابه االون او الموديا او الشكل النهائي فيما تجد موديلات تستحوذ على انتباهك كاملا. وتتنوع الموديلات النسائية ليوفروا كل ما تحتاجه المرأة تقريباً من ملابس سهرات وملابس كاجول وملابس رسمي وملابس داخليه وملابس بيت وشوز وبوتز وسكارفات وشنط واكسسوارات . يوجد درج متحرك داخلي في المكان مما يسهل الصعود والنزول في ارجاء المحل فاللننتقل للطابق الاعلى وهو مقسوم لنصفين رجالي وكدز اي اطفال.... القسم الرجالي تتنوع كذلك فيه الموديلات كما ونوعا وسعراً.،لتجد كل ما يخص الرجل من ملابس كاجوال،رسمي ممزوج بكاجوال،جنزات،قمصان،لايز سبور شيك وسبور،سكارفات،احزمه،ملابس داخليه،ملابس بيت،جواريب،طاقيات، اما قسم الاطفال فاج اند ام يوفر للطفل من عمر مبكر حتى عمر المراهقين كل ما انتجته هذه العلامة... من ملابس لطيفه للحفلات وملابس كلاسك... وملابس خفيفة للحياه اليومية للطفل مراعين في ذلك الوان الاطفال المحببه.. اضافه الى اكسسواراتهم المميزة من اكسسوارات المكان نظيف طبعا لكن ينقصه عدد الكوستمر وربما بسبب افتتاحه المبكر في المول الوليد... لذلك اتوقع انه سيرتفع عدد الكوستمر فيه اضافه الى قله الكاشير والكاونتر حيث يتوفر 2 كاونتر الاول في الطابق النسائي والثاني في الطابق الكدز... وبعدد موظف واحد او اثنين مما سبب وقوفنا بطابور. الشئ الذي عرفته من مصدر عائلي يقتني نفس العلامة من دول اوربية انه البضاعه اغلبها نتاج سنوات سابقة فليش يا اج اند ام؟! الاسعار طبعا توازي الماركات المشهورة...وهناك اشياء باسعار قليله..تتوفر خدمة مصافات في المول ذاته...وخدمة استرجاع وتبديل في وقت محدد..وكذلك خدمة موقع ويب للماركة يتيح عرض المنتجات مع السعر.</body><path>D:\work\om\data\p\h-and-m-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-10-20 10:37:10.823 UTC</date></review>