<?xml version="1.0" ?><review><id>56123</id><useful>1</useful><authorId>1762997</authorId><authorName>عبد الرحمن عبد الغافر</authorName><authorNOR>7</authorNOR><subject> الطازج في الرياض</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>5</rate><body>مطعم الطازج غير بالنسبة للمأكولات الصحية .. صراحة ربما يكون المطعم الوحيد في المملكة الي يعتني بنظافة اكله ..يعني انا عرفت من المدير وبعض المسؤولين انو الدجاج اذا شافه خربان او فيه اي شيء غير صحي يرميه ما يقدمه للزيائن ابدا ..في مطاعم اخرى ما تهمها اذا كان الدجاج صحي ولا غير صحي حتى المطاعم الراقية كماكدونالدز او كنتاكي او هرفي انا متأكد انهم ما عندهم نظاقة 100% زي الطازج يعتني بالدجاج وكأنه احد من افراد عائلة ..والله المطعم انا احبه صراحة واروحه يعني مب كثير مررة .. حسب الفراغ او اذا صار شيء نروحه او اذا جا على بالنا نتغدى برة مثلا نروحه .. السعر صارحة هو المشكلة الكبرى يعني يزيد السهر ما يثبت واكيد هذا ليس بإرادته لكن بسبب ارتفاع سهر الدجاج مثلا في السوق او اي شيء يجعله غصب عنه يرفع السعر لكن لا يرفعه بشكل كبير حد اقصى 3 ريال الى 4 ريال فقط .. السعر بالنسبة لي لا يهم كثيرا بقدر ما تهمني جودة الطعام وجودة المطعم نفسه ..خدمة الزبائن ممتازة صراحة اعجبت فيها كثيرا يعني ما تنتظر كثير .. بعض الفروع يوجد فيها اشياء لتمتيع الأطفال قبل وبعد الأكل .. يعني في نوع من الرفاهية لكن ليست بتلك الرفاهية الكاملة .. اماكن الجلوس نظيفة يعني اول ما تخلص يجي العامل ينظفلك مكانك عشان الي وراك رح يجي .. الوجبات صراحة مشبعة انا من جهتي احب البروستد ووجبة الطازج الرئيسية لكن احب البروسند اكثر خصوصا الحار .. اجمل شيء لما تروح مع العائلة عليه اجمل من الذهاب مع صديق لتحس بطعم الأكل مع الأهل .. انا اروحه فقط في الظهر يعني عند وجبة الغداء .. اختصر كل ما قلته انه المطعم اكله نظيف صحي ..المطعم مرتب من الداخل ومن الخارج .. وسائل الرفاهية زي ما قلت لا ترتقي الى الرفاهية الكاملة لكنها جيدة .. اماكن الجلوس نظيفة طاولات الطعام جميلة ومنظمة .. حتى انه يوجد طاولات يعني طويلة وقصيرة ودائرية يعني بكل الأشكال .. نصيحتي للناس الذهاب اليه ومارح تندم ابدا على روحتك عليه .. وان شاء الله تدوم الصحة والعافية على الجميع .. انا كثرت كلامي شوي لكن انا من طبيعتي احل الكلام المتكامل عشان الجميع يستفيد ..يعني اظن اي سؤال يخطر على بال احد رح يلاقيه في نصيحتي هذه .. وشكرا للجميع ..</body><path>D:\work\om\data\p\al-tazaj-2-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2012-11-20 10:33:57.273 UTC</date></review>