<?xml version="1.0" ?><review><id>56234</id><useful>0</useful><authorId>1765811</authorId><authorName>Bandr ALothman</authorName><authorNOR>7</authorNOR><subject> وكالة عطلات العمودى في جدة</subject><catogary> سياحة وسفر </catogary><rate>5</rate><body>وكالة عطلات العمودي من افضل المؤسسات في مجال السياحة والسفر والرحلات التعليمية وتعمل في هذا المجال منذ 1401 هـ.. وانا سأتكلم عن الثانية الرحلات التعليمية للغة الإنجليزية في الخارج.. حيث ان المؤسسة تنظم الرحلات الدراسية لأغلب الدول الناطقة بالإنجليزية . أمريكا ، بريطانيا ، كندا ، نيوزلندا ، إستراليا ، إيرلندا ، وغيرها مثل ماليزيا ، مالطا ، كيب تاون ، تركيا . حيث ان الأسعار تكون شاملة لـ رسوم التسجيل والدراسة ، الإستقبال في المطار ، الإقامة مع عائلة في غرفة مستقلة ، وجبتين مع العائلة افطار وعشاء ، شهادة معتمدة في نهاية الكورس ، إستخدام الكمبيوتر والانترنت مجانا داخل المعهد ، التأمين الطبي،، كما يمكنك ان تتحكم بالإسعار وتخفيضها بحذف بعض هذه المميزات مثل السكن اذا كان عندك سكن خاص مع شباب او عند قريب مغترب الخ .. او تقدر تحذف التأمين خصوصا اذا كانت فترة الدراسة قصيرة ما راح تحتاج لها ان شاء الله،، او استقبال المطار .. يعني المقصود انك مخير ولست مسير او مجبور.. كما يمكنك ان تتحكم في الدورة اما ان تكون دورة عامة 20 درس اسبوعيا او دورة مكثفة 25 درس او مكثفة جدا 30 درس اسبوعيا .. وتختلف اسعارها جميعا.. كما تتعامل الوكالة مع اشهر واقوى المعاهد مثل EF ، KAPLAN ، EUROVENTRESوغيرها.. وتتفاوت فترة الدراسة بناء على رغبتك من شهر الى عام دراسي .. كما يوجد لديهم برامج للغات مختلفة فرنسية ، إيطالية ، ألمانية ، روسية وحتى صينية هههه كلن في دولتها.. كما يوجد لديهم برامج لتعليم الصغار من من 9 الى 15 سنه و برامج لمدراء البنوك ورجال الاعمال الراغبين في تعلم اللغة بسرعة .. وويوجد برنامج رائع جدا خصوصا في الصيف ، للعائلات الراغبة في تعلم اللغة و السياحة في نفس الوقت .. فرعوهم الرئيسي في جدة طريق المدينة الطالع عند مسجد الملك سعود "زحمة" ،، وفي فرع شارع قريش "هادئ" وفي فرع في الرياض طريق الملك عبد الله مقابل قصر عويضة.. انا ان شاء الله طالع عن طريقهم لكيب تاون بعد شهر ادعولي بالتوفيق.. بصراحة لكل من يرغب بتعلم اللغة الإنجليزية في الخارج ولكل من يحب البرامج التعليمية السياحية المتنوعة الأسعار المناسبة نصيحتي له التوجه لوكالة عطلات العمودي .. اتمنى ان اكون قد افدتكم.. وشكرا..</body><path>D:\work\om\data\p\al-amoudi-holidays-agency-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-11-20 10:32:42.694 UTC</date></review>