<?xml version="1.0" ?><review><id>56240</id><useful>0</useful><authorId>1749819</authorId><authorName>Om FaRis Ba-khamis</authorName><authorNOR>22</authorNOR><subject> البيك في جدة</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>5</rate><body>سلسلة مطاعم البيك للوجبات السريعة .. اكثر مطعم مشهور بالمملكة العربية السعودية للبروستد ..تنوعت اصناف البيك بين الدجاج والسمك والجمبري بنكهات وصلصات خاصة ومميزة..وايضا احجام صغيرة وعائلية وساندوتشات وغيرها.. واسعاره جدا رخيصة بالنسبة لطعمه الرائع ..زيارتي كانت لفرع السليمانية بلازا(جدة) الفرع نوعاً ما كبير ومكون من "طابقين " .. الطابق الأول : مقسوم لنصفين (طلبات الرجال وجلسات الرجال) و(طلبات النساء والعوائل)قسم طلبات الرجال مكون من 2 كاشير واكثر من 10 عاملين لتقديم الطلبات و جلسات الرجال تحتوي على 10 طاولات ل 4 اشخاص ودورة مياه.. تعتبر الجلسات قليلة لكثرة الزوار لهذا الفرع لوجوده بالقرب من جامعة الملك عبدالعزيز حيث دائما ارى الشباب ينتظرون بالخارج لكثرة الازدحام .وقسم طلبات النساء والعوائل مكون ايضا من 2 كاشير واحد للنساء والاخر للعوائل واكثر من 5 عاملين لتقديم الطلبات .اما الطابق الثاني فهو مخصص للعوائل بالكامل ويعتبر قسم العوائل في هذا الفرع هوا الاكبر للبيك .. ويحتوي على 38 جلسة مغلقة وتتسع لـ 4 - 6 اشخاص .. و6 طاولات مفتوحة ل 4 اشخاص ودورتين مياه للنساء والرجال.. العاملون جدا خدومين ومبتسمين وسريعين في خدمة الزبائن ومساعدتهم.. متواجدون في كافة الممرات.. النظافة ممتازة جدا حيث يسرع عامل النظافة بتنظيف الطاولة فور انتهاء الزبون وتجهيزها للزبون القادم .. الارضيات نظيفة باستمرار ..الديكورات فخمة جدا بالنسبة لمطعم وجبات سريعة حيت تتواجد الاضاءة (سبوت لايت )بكل مكان واضاءة خاصة لكل طاولة .. والطاولات من الخشب الفاخر والارضيات من البورسلان ووتواجد شاشات بلازما متعددة لعرض اصناف البيك .. بالنسبة لطعم هذا الفرع حسيته هوا الاقرب لطعم البيك الاصلي حيث اشتكى الكثيرون من تغير طعمه وانا لاحظت الشي هذا في طعم المسحب و السلطة بس حسيت فرع السليمانية هوا الافضل وانا جربت فروع كثيرة بس هذاا احسن واحد وهذي نصيحتي لجيران جدة واتمنى تزورو هذا الفرع وتستمتعوا بطعم البيــــــــك .. =)</body><path>D:\work\om\data\p\al-baik-restaurant-16-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-11-20 10:32:46.57 UTC</date></review>