<?xml version="1.0" ?><review><id>56305</id><useful>2</useful><authorId>1766734</authorId><authorName>روضة تركي</authorName><authorNOR>38</authorNOR><subject> خطوات للأحذية في جدة</subject><catogary> أزياء </catogary><rate>4</rate><body>بسم الله الرحمن الرحيم وبه نستعين مركز خطوات للاحذية تأسس المركز منذ 18 سنة مساحة المركز 800 متر مربع تحديداً بمدينة جدة شارع الستين حي الفيصلية -شارع الامير فهد ( شارع الستين بجوار مستشفى عرفان مبنى العبداللطيف بلازا حكايتى مع خطوات حكاية طويلة اما لمستلزمات المدارس او اغراض السفر او اغراض العمل لى ولزوجى كل عام دراسي نذهب لكى نشتري مستلزمات المدارس وعند دخولى المعرض لا اجد أي صعوبة فى الحصول على اي غرض محتاجه اجد دائما العمال الموجودين لخدمتى وخدمة الزبائن موجودين مجرد اطلب الشيء اجد العامل ياخذ طلبى ويذهب لاحضار المطلوب وفى اسرع وقت وابتسامة وادب فى المعاملة وبصوت هادي يرد علينا ويحضر لنا واذا طلبنا اكثر من مرة بمعنى اكثر من 10 مرات لا اجد اي رد فعل من العامل غير كلمة دقيقة ويذهب ويحضر لنا فى اسرع وقت ولا يترك المكان حتى ننتهى من اخذ مستلزماتنا ويتكون من عدد 2 طابق ويوجد بكل طابق اكثر من 50 الف صنف من الاحذية والجلديات والشنط ، حيث يحتوي على تشكيلات متنوعة للرجالي والنسائي والاطفال ، ويتكون الفرع من عدة اقسام كالسهرات ، والكاجوال ، والكلاسيك ، والرياضي ، والطبي ، والمدرسي والشنط والاحزمة. عدد الموظفين بالمركز 150 عامل وموظف من الجنسيات السعودية والمصرية والهندية نسبة السعودين تتعدى 50 % خدمة الاصطفاف يوجد موقف للسيارات امامى وخلفى للمركز يخدم زبائن المركز نظافة المحل و ترتيبه بالنسبة للنظافة فهو يشهد له بالنظافة وبالنسبة للترتيب فهو منظم بحيث ان كل قسم مقسم الى انواع الاحذية وترتيب المقاسات وانواع الشنط وقسم السهرات والاطفال وقسم الرجال وكل قسم مرتب ومنظم بحيث لا تجهد نفسك فىى البحث فكل شيء مرتب ومنظم السعر. يقدم افضل وارخض الاسعار. فهو يعمل دائماً على توفير كافة ماتحتاجه مختلف طبقات الاسر بسعر منافس فعلا فهو يوفر جميع الاذواق وجميع الاسعار التى تناسب جميع الطبقات فمثلا تبداء الاسعار من 10-15 -20-25-30-35فما فوق كما يقوم بعمل خصومات تصل حتى 50 % كل اول سنة ميلادية ولمدة ثلاث شهور وهذا من كل عام خدمة الزبائن. انها تقدم افضل خدمة كما ذكرت يوجد اكثر من 150 موظف وعامل بالمركز موزعين على كل الاقسام وذلك ليتم خدمة الزبائن فى اسرع وقت ممكن بالنسبة للجودة يقدم كل ما هو جديد وحديث في عالم الجلديات على مستوى العالم حيث انها تستورد أجود الجلود واحدث الموديلات من الأحذية والشنط من مختلف أرجاء العالم وذلك تلبية لرغبات واحتياجات عملائها كما اود من الكل ان يجرب هذه المركز لانه فعلا يحتاج الى تجربة حقيقة من جودة واسعار وخدمة فوق الممتاز</body><path>D:\work\om\data\p\steps-shoes-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-11-20 10:41:47.53 UTC</date></review>