<?xml version="1.0" ?><review><id>56334</id><useful>7</useful><authorId>1766734</authorId><authorName>روضة تركي</authorName><authorNOR>38</authorNOR><subject> الدنتي في جدة</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>5</rate><body>مطعم الدنتي الموقع تحديداا جدة شارع صارى بجوار بنك سامبا يتتميز بالمأكولات الايطاليا الرائعة انعزمت فيه مرة مع زوجى فى يوم عيد ميلادي على العشاء كان يوم مرة لا انسي الجو الرومانسي الذى كنا فيه المطعم يتكون من دورين عند دخولنا استقبالنا موظف الاستقبال بالترحيب بينا واخذنا الى مكان العائلات وجلسنا على طاولة بجوار النافذة المطعم يعتبر كل الجدار من الزجاج والسقف من عريش الاشجار مثل الغابات جو رومانسي رائع واضاءة هادئة وموسيقة هادئة ذو الجلسات الهادئة من ناحية النظافة كل شيء نظيف حولنا ومرتب والديكور مميز يوجد لديهم بالدور الاول فرن لعمل البيتزا على الحطب المطعم يجمع بين التراث الحديث والقديم وبعد ما جلسنا حضر لنا قائمة الطعام ثم طلبنا عصيرالفصول الأربع + عصير فراولة ثم اخذنا سيزار سلاط +سلطة الشيف +جمبري بالفرن + شوربةالمشروم +شوربة الدجاج +فتوتشينى دي بوللو +بيكاتيني الفونجى وكان الحلى سلطة فواكه +تيراميسو وكانت الفااتورة 345 باكرامية العامل هى غالية شوية بس يوم من الف ليلة وليلة بالنسبة للسعر انا اجد ان السعر متوسط لا غالى ولا رخيص اما من ناحية جودة الطعام تعتبر رائعة جداً انا عجبنى سيز سلاط والجمبرى وشوربة الدجاج اكثر لانها تاتي في خبز على شكل طبق زوجى بيحب المشروم قال انها رائعة اما بيكاتيني الفونجى رائعة اما فتوتشينى دي بوللو فكانت لاباس بها والحلى انا عجبنى الاكثر سلطة الفواكة طريقة تقديم الطعام مميز الاكل بهاراته مزبوطة والنكهة الغنية والمثيرة التي لا تقام خدمة الزبائن فوق الممتاز فى الاستقبال وفى تقديم الطعام الصحن مرتب وشكله الطعام مرصوص بدقة وفن اسلوب مهذب من جميع الموظفين بالمطعم تتوفر خدمة الاصطفاف للسيارات اماالمطعم لان يعتتبر ما يميمز المطعم بان لا يوجد بجوارة اي منازل فهذه ميزة بالنسبة لوقوف السيارات بس يوم الخميس يكون زحمة بطريقة غير طبيعة وتكون وقوف السيارات بعد المطعم بمسافة قليلة مش بعيدة • انصح الجميع بزيارة المطعم فهو فعلا يستحق من جودة طعام وخدمة ونظافة ومعاملة</body><path>D:\work\om\data\p\al-dente-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-11-20 10:32:56.914 UTC</date></review>