<?xml version="1.0" ?><review><id>73074</id><useful>1</useful><authorId>4424</authorId><authorName>سيد صالح 2011 2012</authorName><authorNOR>218</authorNOR><subject> صحارى مول في عمان</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>2</rate><body>أمس كانت الزيارة الأولى له وكانت مع العائلة .. مبنى المول ضخم وجميل حيث يتكون من ثلاثة طوابق علوية وطابقين تسوية .. لكنه للأسف شبه فارغ من الزبائن لا كباقي المولات المعروفة.. في الطابق الأرضي توجد محلات مختلفة لملابس الأطفال والنساء ومحلات للذهب والإكسسوارات وغيرها .. وهذا الطابق ممتلئ تقريباً بالمحلات العاملة .. الطابقين الأول والثاني فارغين نسبياً حيث يوجد فقط مدينة ألعاب "شاركيز تاون" في الطابقين ويوجد محل للملابس النسائية ولا يوجد إلا مطعم واحد غير مشجع نهائياً .. وتوجد طاولات وكراسي للجلوس وتناول الطعام .. ويوجد مقهى واحد في الطابق الثاني .. يوجد كارفور إكسبرس في طابق التسوية وله مدخل خارجي ومدخل من المول أيضاً وتتوفر فيه تشيكلة من البضائع المختلفة ويوجد قسم لبيع البيتزا الساخنة بأسعار رخيصة نسبياً .. يوجد مصلى في طابق التسوية B1 ويوجد بجانبه مكان للوضوء .. توجد دورات مياه ومرافق صحية مقبولة في الطابق الثاني ... في الطابق الأول كانت دورات المياه مغلقة .. المستثمرون في المول يشكون من سوء إدارة المول ومن عدم تشجيع المستثمرين للاستثمار في المول وعدم عمل المول للدعاية اللازمة لجذب الاستثمارات والزبائن .. كما قالوا بأن إدارة المول لا تقدم لهم التسهيلات اللازمة مما أدى إلى فشل المول وهروب المستثمرين وإغلاق كثير من المحلات المشهورة مثل دونتس فاكتوري للأطعمة وماكس للملابس وغيرها الكثير .. مدينة ألعاب "شاركيز تاون" مدينة رائعة للأطفال بكافة الأعمار وبعض الألعاب أيضاً يمكن لأن يلعبها الكبار كالبولينج وكرة السلة .. سعر بطاقة الشحن 10 دنانير وهناك عرض الآن حيث يتم شحنها ب 23 دينار منها (13) دينار بونص .. توجد ألعاب مختلفة فيها كالسيارات الكهربائية والنطاطات وألعاب الصغار والالكترونيات وألعاب الفيديو .. لقد استمتع الأولاد فيها وتوجد هدايا أيضاً لمن يجمع نقاط على الأقل 100 نقطة من الماكينات أثناء اللعب .. معاملة الموظفين كانت حسنة في مدينة الألعاب .. توجد أماكن اصطفاف كافية خارجية حول المول وعند مدخل الكارفور وتوجد أماكن اصطفاف أسفل المول في التسوية لكنها مغلقة لعدم وجود حركة زبائن تستدعي فتح الكراجات الداخلية .. شعرت بالأسف على هذا المشروع الذي أخشى أن يكون مصيره الفشل والإغلاق إن لم تقم إدارة المول بالتصرف وتحسين سمعة المول وإعادة جذب المستثمرين والزبائن ..</body><path>D:\work\om\data\p\sahara-mall-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2013-08-15 10:40:52.450 UTC</date></review>