<?xml version="1.0" ?><review><id>55258</id><useful>1</useful><authorId>1763872</authorId><authorName>Tagreed Katib</authorName><authorNOR>5</authorNOR><subject> الجندولا في الخبر</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>4</rate><body>مطعم الجندولا مطعم ايطالي راقي ولذيذ حيث أني قمت بتجربة مطاعم ايطالية أخرى ولكن الجندولا بالنسبة لي هو الأفضل.لديه أطباق ايطالية عديدة ومتنوعة وتلبي رغبات الجميع تقريباً وكذلك أطباق أخرى مثل المشويات وغيرها لمن لا يحب الأطباق الإيطاليه ومن أشهر الأطباق وأحبها الى قلبي واتمنى من الجميع تجربتها (شوربة الطماطم 20 ريال +صحن فيتوشيني الفريدوا 30 ريال +الطبق الاساسي وهو ((سبلاش داون )) 85 ريال ) وسبلاش داون عبارة عن أربع قطع من الستيك الصغير مع أربع أنواع مختلفة واختيارية من الصوص مثل(صوص الفلفل الأسود- صوص الفريدوا- صوص الزبده مع الليمون-صوص الطماطم) والشيء المميز في الستيك الخاص بالجندولا أنه نحيف جداً وليس عريض وطري وسهل الأكل ويأتي مع هذا الطبق طبق جانبي اختياري من (فيتوشيني الفريدوا--بطاطس بانواعها--خضار مشكلة ) ولا أنسى خبز الجندولا الخاص الذي يقدم مجاناً كنوع من المقبلات لديهم ويأتي بنكهتين نكهة الثوم ونكهةالطماطم كم أن طريقة تقديم الأكل في الطبق جداً راقيه ومرتبة وتفتح النفس ومزينة بطريقة جميلة بواسطة مختلف الخضروات *أما بالنسبة للمشروبات فلديهم مشروبات متنوعة من عصيرات طازجه ومشروبات غازية ومشروبات مشكلة مثل البيناكولادا وأمثالها (( مثلاً سعر البيبسي 6 ريال )) *أما بالنسبة للأسعار فقد ذكرت أسعار بعض الأطباق فيما كتبت سابقاً وتبعاً لذلك تعتبر أسعاره معتدلة وليست مرتفعة يعني في حدود المعقول إذا تم مقارنته بمطاعم أخرى *أما بالنسبة للجلسات والديكور الخاص به : تعتبر جلساته شبه رومانسية ذات إضاءة خافتة وشموع صغيرة على كل طاولة ولوح وبراويز وصور تأخذك الى قلب ايطاليا كما أن الألوان المستخدمة في الديكور من ستائر ومفارش الطاولات والكراسي كلها متناسقه مع بعضها البعض وهي مزيج من ثلاث الوان (ابيض -احمر -اخضر ) وتشعر الشخص بالراحة والاسترخاء مع انغام الموسيقى الايطاليه الهادئة .اضافة الى وجود قسم للمدخنين وغير المدخنين سواء كانوا عوائل ام شباب *أما بالنسبة للخدمة فلديهم خدمة ممتازة ونظيفة ومريحة وايضاً مرونة في التعامل سواء عند الاستقبال (من الترحيب بك ) أو عند أخذ الطلبات (بكل تأني وهدوء) وبعد احضار الطلب ( يأتي اليك النادل ويسأل إذا كان كل شي على مايرام او تريد شيئاً ما ) مع العلم أن النادل يكون متواجد بشكل أساسي امامك فليس هناك صعوبة في الحصول عليه اذا اردت شيئاً ويلبي جميع احتياجاتك باكمل وجه مع ابتسامة عريضة ترتسم على وجهه لذلك انصح الجميع بالذهاب اليه وتجربة الطبق اللذيذ ((سبلاش داون )) ومن ثم اخباري بارائكم :)</body><path>D:\work\om\data\p\la-gondola-khobar\index.html</path><city>khobar</city><date>2012-10-20 10:38:40.426 UTC</date></review>