<?xml version="1.0" ?><review><id>55489</id><useful>2</useful><authorId>1758097</authorId><authorName>Humoody Desiner</authorName><authorNOR>12</authorNOR><subject> كلية دار الحكمة في جدة</subject><catogary> تعليم </catogary><rate>5</rate><body>بدأت كلية دار الحكمة في جدة استعداداتها لتكون ضمن البدائل المتوافرة لقبول الطالبات اللاتي لم يتمكن من الحصول على قبول لدى جامعة الملك عبدالعزيز أو كليات البنات المتوافرة في جدة ، ولا تشترط الكلية قيودا معينه للقبول، حيث لا تشترط الجنسية ولا العمر. وتقدم الكلية التخصصات المختلفة لطالباتها حيث تستطيع الطالبة الالتحاق بالكلية عن طريق التقديم المباشر لدي الكلية وتمكنها من الحصول على درجة البكالوريوس المعترف به من وزارة التعليم العالي. وتبلغ مدة الدراسة في الكلية 4 سنوات، حيث يتطلب من المتقدمة شهادة الثانوية العامة أو ما يعادلها، وتبلغ الرسوم الدراسية بالكلية 28000 ريال للفصل الدراسي الواحد شاملة التسجيل والكتب الدراسية، ورسوم استخدام المكتبة، والاستفادة من خدمات الكلية الأخرى. وتشترط كلية دار الحكمة على الطالبة إجراء اختبار التوفل سواء الخاص بكلية دار الحكمة ITP TOEFL أو التوفل الرسمي أو امتحان IELTS ولكن هناك إجراء امتحان تحديد مستوى المتقدمة في اللغة الإنجليزية، إضافة إلى امتحان تحديد مستوى المتقدمة في الرياضيات (بعد قبول الطالبة) ورسم تقديم غير قابل للاسترداد قدره 200 ريال سعودي، ويتم تسديده نقداً، أو بواسطة الشيكات والحوالات البريدية لأمر كلية دار الحكمة. وتقدم دار الحكمة للطالبات المتقدمات نوعين من المنح، فمن ذلك المنح المتوفرة في كلية دار الحكمة: منح كلية دار الحكمة ومنح مؤسسة العلم. وتبلغ مدة المنحة سنة دراسية واحدة في البرنامج التحضيري وأربع سنوات للتخصص. وتنقسم منح كلية دار الحكمة إلى نوعين: الأول: منح التفوق العلمي وهي منحة كاملة 100% مقدمة من كلية دار الحكمة ومن شروط القبول المبدئي في منح التفوق الحصول على نسبة 98% فما فوق وتحقيق المستوى المطلوب في اختبارات القبول للمنح الدراسية واجتياز المقابلة الشخصية. والنوع الثاني: منح الامتياز وتقسم إلى نوعين منح كاملة أو جزئية تبدأ من 50% بناءاً على الوضع الاقتصادي والاجتماعي للأسرة. ومن شروط القبول المبدئي في منح الامتياز الحصول على نسبة 85% فما فوق للطالبة السعودية و90% فما فوق للطالبة غير السعودية، وتحقيق المستوى المطلوب في اختبارات القبول للمنح الدراسية، واجتياز المقابلة الشخصية. ولبنود منح كلية دار الحكمة الحصول على معدل تراكمي بحد أدنى (4) من (5) والمحافظة عليه في كل فصل دراسي للمحافظة على المستوى الدراسي المطلوب، وعدم تغيير التخصص الذي التحقت به الطالبة حتى لا تتجاوز المدة المحددة، إضافة إلى المشاركة في الأنشطة المختلفة وحضور المحاضرات اللامنهجية لتطوير ذاتها وشخصيتها، وعدم الانسحاب من الكلية، وفي حال الرغبة في الانسحاب تلزم الطالبة بدفع كافة المصاريف التي تكلفتها الكلية خلال فترة دراستها، على أن تسجل الطالبة 16-18 ساعة أسبوعياً على الأقل.</body><path>D:\work\om\data\p\dar-al-hekma-college-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-10-20 10:36:06.193 UTC</date></review>