<?xml version="1.0" ?><review><id>55863</id><useful>5</useful><authorId>1404176</authorId><authorName>nabila SAYED</authorName><authorNOR>8</authorNOR><subject> الدنتي في جدة</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>5</rate><body>من اجمل المطاعم الايطالية بجدة حيث التمتع بالغذاء اوالعشاء في جو رومانسي دائما كل خميس انا واسرتى نذهب للعشاء السعر يوجد مختلف الاسعارتناسب جميع الطبقات الخدمة فوق الممتاز نوع الاكل مأكولات ايطاليا ومشويات وماكولات بحرية على الطريقة الايطاليةالديكور للاستقبال في المكان جلسات رائعةرومانسية تجمع بين التراث القديم والحديث معاملة الموظفين فوق الممتاز طريقة تقديم الطعام طريقة فوق الخيال جميلة يقدم الطبق منسق وعليه بعض الديكور من الخضراوت طازجة ولا يتاخر الطلب عليناطعم الاكل بهاراته مزبوطة والنكهة الغنية والمثيرة التي لا تقام الشوربات شوربة كريمة الخضار 25 ريال شوربة الدجاج 25 ريال شوربةالمشروم 30 ريال شوربة الطماطم 25 ريال السلاطات سلطة روكا 30 ريال سلطة ميستا 30 ريال سلطة الدنتي40 ريال سيزار سلاط 40 ريال سلطة الشيف45 ريال المقبلات بطاطس مقلية 15 ريال كالاماري مقلي35 ريال جمبرى صلصة فردي 50 ريال جمبري بالفرن 50 ريال بريزولا 50 ريال البيتزا بيتزا فوكاتشا20ريال بيتزا مارغرينا 30ريال يتزا بيروني 35 ريال يتزا نابولى 35 ريال بيتزا سيشيليانا 40 ريا بيتزا الدنتي 48 ريال بيتزا مونتانيا 50 ريال معكرونات سباغتي نابولى 25 ريال سباغتي اليو اوليو 25 سباغتي بولونيز 35 ريال بنى ارابياتا 35 ريال تالوليني جراتيناتي 40 ريال لازانيا 40 ريال فتوتشينى دي بوللو 40 ريال بني البيسو 40 ريال فوزيللى بوتانسكا 40 ريال فار فللي مارينارا 45 ريال فرفللى اراجوستا 70 ريال رافيولى دي بوللو بريمافيرا 45 ريال أطباق الرز ريزوتو الفونجي 50 ريال ريزوتو فروتي دي ماري 55 ريال اطباق اللحم سكالوبينى كوز بيبي فيردي 55 ريال فيليتو فونجي 65 ريال كاستليانا 65 ريال بيكاتيني الفونجى 65 ريال فيليتو فيصلانو70 ريال اطباق الدجاج بيبي تشيكن 50 ريال بيكاتيني دي بوللو 50 ريال بيتي دي بوللو انلوزا 55 ريال بوللو موتزاريلا 55 ريال بوللو ديابلو55 ريال المأكولات البحرية سالمونى البيبي فردي 65 ريال تشيرني مارينارا 65 ريال جمبروني الجريليا 75 ريال جريلياتا دي ماري 140 ريال اطباق الحلى تيراميسو 25 ريال باناكوتا 25 ريال سلطة فواكه 25 ريال شوكولاه فاندوم 30 ريال عصيرات طازجة الدنتي 20 ريال سكوزي 15 ريال سن ست 15 ريال الفصول الأربع 15 ريال مارينا 15 ريال برتقال 15 ريال فراولة 15 ريال والله الموفق</body><path>D:\work\om\data\p\al-dente-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-11-20 10:32:56.914 UTC</date></review>