<?xml version="1.0" ?><review><id>28977</id><useful>0</useful><authorId>1746224</authorId><authorName>خالد الحربي</authorName><authorNOR>2</authorNOR><subject> متنزه الخيمة الترفيهي في الرياض</subject><catogary> ترفيه </catogary><rate>4</rate><body>سيحا وآمنا للعب فيه مع تواجد أولياء أمورهم. وهذه الحدائق توجد في كل أحياء الرياض، وبعضها كبير ويشغل مساحة كبيرة وتقام فيه بعض المناسبات العامة، وتزدحم هذه المتنزهات في أشهر الصيف والربيع حيث يبحث الجميع عن نسمة الهواء العليل في وسط الخضرة والأشجار الوفيرة . حديقة المكتبة حي العليا٭٭ تقع الحديقة في حي العليا شمال شرق مكتبة الملك فهد على شارع العليا العام على مساحة ٣٢.٠٠٠ متر مربع وقد تم افتتاح الحديقة عام ١٤١٠هـ. مكونات الحديقة ١ الأعمال الزراعية كان هذا الموقع قبل الإنشاء يحتوي على مجموعة من أشجار النخيل تم الإبقاء عليها وتوفير المساحات الخضراء ذات الأشجار والشجيرات المتنوعة التي أحيطت بسياج نباتي، ووزعت فيها أشجار الظل وأشجار الزينة الأخرى. ٢ المسطحات المائية من أهم عناصر الجذب في الحديقة البحيرة الصناعية التي تمتد متعرجة من الشرق للغرب تكسو جانبيها الحجارة الطبيعية ويصب فيها شلال من أعلى هيكل خرساني على شكل أقواس في مقابل الباب الرئيسي، وفي البحيرة ثلاث نوافير، ورابعة في الجهة الجنوبية حولها مجموعة من المقاعد. ٣ الممرات يمتد في أرجاء الحديقة ممرات واسعة مرصوفة بالطوب الرملي بألوان زاهية جذابة وتتيح هذه الطرق والممرات للمتنزهين الفرصة للتجول في الحديقة والاستمتاع بما فيها من المناظر الجميلة. ٤- مناطق الجلوس يتوفر في الحديقة أماكن لجلوس الزوار مظللة بالأشجار غزيرة التفريع، ومنها مجموعة من المقاعد منتشرة في الممرات، وجلسات عائلة محاطة بسياج وأرضيتها من الطوب الرملي بتشكيلات دائرية وجلسات أخرى حول النوافير وعلى المسطحات الخضراء. ٥ ألعاب الأطفال تتوزع ألعاب الأطفال على ستة مواقع، ثلاثة منها في الجهة الشمالية وموقعان في الجهة الجنوبية والسادس به ألعاب كهربائية في الجهة الغربية. ٦ برج الساعة من أهم معالم الحديقة، وهو برج خرساني ارتفاعه ٦ أمتار، في أعلاه أربع ساعات يشاهدها الزائر عند دخوله، ومن أي مكان في الحديقة. ٧ السور والمدخل يحيط بالحديقة سور حديدي يغطيه سياج نباتي يجمع بين جمال المنظر وحجب ما بداخل الحديقة، وللحديقة بوابتان رئيسيتان إحداهما لدخول الزوار والأخرى للخروج على شارع العليا العام، ولها باب بين الحديقة والمكتبة وآخر صغير لل</body><path>D:\work\om\data\p\khyma-park-entertainment-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2012-08-20 10:38:22.263 UTC</date></review>