<?xml version="1.0" ?><review><id>68027</id><useful>1</useful><authorId>1783060</authorId><authorName>Ahmed E</authorName><authorNOR>1</authorNOR><subject> قاعة فيرونا للاحتفالات في عمان</subject><catogary> أعراس ومناسبات </catogary><rate>1</rate><body>هذه ملاحظاتي حول حفل خطوبتي في قاعة فيرونا: الموسيقى - تم الإتفاق مع DJ معينة ثم تم تغييرها (لم تظهر يوم الحفل اطلاقا) مما أدى الى إرباك واضطرار العروس للذهاب لمنسقة الأغاني عدة مرات اثناء الحفل للتنبيه عليها في اختيار الأغاني كما تم الاتفاق عليه تصوير الفيديو - لم يتم تصوير بالفيديو عند الرجال حيث كانت المصورة تريد ان تخرج بنفسها للتصوير عند الرجال وقمت بمنعها شخصيا اكتشفت فيما بعد من مسؤول القاعة أن تصوير الرجال يتم من قبل مصور ذكر - لكن مسؤول القاعة لم يأبه حتى بالإطمئنان لسريان الأمور التي كان فيها اختلاف وقت الحفل - بعد مونتاج الفيديو وتكرار بعض اللقطات عدة مرات، كان إجمالي طول المدة المصورة ساعة بالكاد. تصوير فوتوغرافي - الغرفة الخاصة بالتصوير الفوتوغرافي صغيرة جدا وتفتقر الى الإضاءة الجيدة حيث تظهر في الصورخيالات يجب أن لا تظهر. كما أن الستوديو الذي تتعاقد معه ادارة قاعة فيرونا مبتدؤون، وذلك للأسباب التالية: 1) المصورة كانت مبتدئة، ويظهر ذلك في الصور من حيث اختلال الإتزان و عدم التناظر في الصور، ورجة في بعض الصور. البعض قد يدعي أن هذه يتم معالجتها بالفوتوشوب ولكن هيهات. 2) تعديل الصور بالفوتوشوب أدى الى تشويه ما كان فيها من جمال حيث في بعض الصور الرأس مقطوش، أو نصف الكتف مقطوع دون أدنى ذوق فني 3) لا أدري إن كان بعض التعديل عبارة عن تعديل أم وضع أضافات خارجية (إزالة الخلفية بشكل مشين أو أضافة باروكة مثلا - من دون مبالغة) - لو تركت الصورة على أصلها، لكان أفضل 4) للأسف، الصور التي لا تحتاج الى تعديل هي التي شوهت، بينما لم يتم المساس بالصور التي تحتاج الى لمسات بسيطة 5) علاوة على هذا، تم طلب مبلغ 25 دينار من أجل الحصول على سي دي صورنا بالجودة الأصلية هذه ليست المناسبة الأولى في عائلتنا، وليس هذا أول ستوديو تصوير نتعامل معه. لكنه أكبر مقلب من حيث الاستوديوهات التي تعاملنا معها... الكيك - بما أن هذه كانت حفلة خطوبة، قمنا بطلب عدم عرض كيكة الطبقات الخشبية، وإنما كيكة صغيرة مخصصة للخطبة تم الاتتفاق والتأكيد عليها، لكن تفاجأنا بأن الذي حدث هو عكس المطلوب تماما</body><path>D:\work\om\data\p\verona-hall-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2013-05-20 10:42:28.473 UTC</date></review>