<?xml version="1.0" ?><review><id>55138</id><useful>6</useful><authorId>3087</authorId><authorName>ماجد داود</authorName><authorNOR>40</authorNOR><subject> دومينوز بيتزا في عمان</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>5</rate><body>دومينور بيتزا سلسلة مطاعم عالمية للبيتزا اعتبره من أفضل محلات البيتزا في الأردن عنده عروض خرافية ومميزة 2 بيتزا وسط مع 2 بيبسي نوع ا لتر ب 10 دنانير فقط 2 بيتزا كبير مع 2 بيبسي نوع ا لتر ب 14 دنانير فقط بصراحة أسعار رخيصة جدا مقارنة مع محلات أخرى أمثال بيتزا هت نبدأ التكلم عن عجينة البيتزا ....عجينة خفيفة كتيير و طعمها لذيذ وفي عندك خيار تختار عجينتك المفضلة ..لأنه عنده خيارات كتيير منها 1-العجينة الأصلية : هذه اللي بطلبها بالعادة 2-فيه العجينة المقرمشة بتكون رقيقة كتيير 3-العجينة الايطالية . .4-دبل ميلت ...بتكون فيه طبقة من جبنة الكريما بين طبقتين من العجينة المقرمشة 5-كريسبي ميلت ...تقربا نفس نوع دبل ميلت بس مكون من مزيج من الاجبان يعني خيارات كتييرة و مميزة وبخصوص أنواع البيتزا اللي عنده مش طبيعية و زاكية كتيير ..حتى لو ضلت معك لليوم الثاني .. •اكسترا فاجانزا ....المفضلة لدي طعمها رائع بنصح الناس تجربها (مكونة من بيبروني والسجق واللحم والبصل والفلفل الأخضر والفطر و الزيتون الأسود...) •الدجاج الأسطورة شرائح من صدر الدجاج مع صلصة الباربكيو أو الرانش أو البافلو الحارة ...طعم خيالي وهناك أنواع أخرى بنصح بتجربتها البيبروني و الايطاليانو و باربكيو وهناك بيتزا حارة والهاوايان من الأنواع التي لم تعجبني ...بيتزا الخضار بتحس انه ناقصها شي يعيب دومينوز انه ما في عنده سلطات بالمرة بس عنده أطباق جانبية مميزة زي تشيزي بريد : أصابع خبز محمرة مغطاة بجبنة الموزاريلا او بريد ستيكس : أصابع خبز محمرة مع صلصة المارينارا فيه كمان بطاطا ودجز المشوية بالفرن لا تنسوا تجربوا كيكرز الدجاج ...كتيير لذيذ واجنحة الدجاج وفيه عنده اصناف من الحلويات بس ما جربتها *** تعامل الموظفين كتيير راقي وزوق و ما بياخد وقت كتيير في تجهيز البيتزا ...تقريبا انتظرت 10 دقائق للطلب *** ما لاحظت انه متوفر عنده قعدة بالمحل ...يعني هذا الفرع للطلبات الخارجية take away *** متوفر عندهم خدمة التوصيل وأظن إنها مجان *** النظافة والترتيب ممتازة ***مكان الاصطفاف شوي صعب نظرا لموقع المحل ..فيه قدام المحل ساحة لا بأس فيها بمكنك الاصطفاف فيها **** دمينوز بيتزا يقدم لفتة جميلة بتقديم مجلة عند كل طلب فيها كل برامج قنوات mbc 2 و mbc max للشهر أخيرا انصح الجميع بتجربة دومينوز بيتزا ...بيستحق اكتر من 5 نجوم</body><path>D:\work\om\data\p\dominos-pizza-2-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-10-20 10:36:18.100 UTC</date></review>