<?xml version="1.0" ?><review><id>55165</id><useful>3</useful><authorId>1765484</authorId><authorName>Wafa a Aljahani</authorName><authorNOR>6</authorNOR><subject> مطعم فابيانو في الرياض</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>2</rate><body>في البدايه كان مطعم فابيانو يتصدر قائمه أفضل المطاعم لدي ، وفي السنه الأخيره والمطعم ينحدر للأسوء حتى مع محاولاتهم للتقديم العروض عن طريق موقع كوبون.كوم أو عن طريقهم الخاص وهذي تقييمي لزيارتي النهائية له لأني لن أعود إليهم مره أخرى والتي كانت بتاريخ ٧/١٢/٢٠١١ المكان : دمج الأفراد مع العائلات جعل من المكان مبعث للرائحة السجائر المزعجه جداً ، كما أنه قلل من عدد الطاولات وبالتالي تنتظر كثيراً للحصول على طاوله ، خصصوا مكاناً صغير جدا للأطفال يحتوي على لعبتين فقط وكلهما "بزل" ، وناهيك عن الأزعاج الفاشح قهقت الفتيات والرجال تصدح في المكان بطريقه جداا جداا مزعجه وغير لائقه أبداً ، دورة المياة "أعزكم الله" المياة تقطر من كل مكان من المغاسل من السيفون من الرشاش المياة رغم أنه في آخر صيانه كانت عصر نفس اليوم حسب ورقه التشك الموجوده على الباب ! الخدمه : تذهب لتطلب بنفسك بالبطاقه وألغوا الريموت ولا يمكنك المرور على بار الأكل كاملاً لتختار فقط عند المحاسب تقوم بتقديم طلبك ، يقوم الجرسون بإحضار الطعام لك ، تأخر تقديم الطعام ٢٥ دقيقه وحضر الطبق الرئيسي قبل المقبلات ، وأتضح أنه قام بتقديمها للطاوله المجاوره ، الجرسون طلب الدخول مرتين لأسأل هل فيه أطباق فارغه ليتم أخذها وكأن لديهم نقص في الأطباق ، الكثير ممن حولي كانوا ينادون عليه أكثر من مره ولم يجيب علماً أنه لا يوجد إلا جرسون واحد فقط !!! ... الأكل : المقبلات : السلطه كانت ملئيه بالزيت ولم استطع أكملها أبداً ، والخبز قدم لنا محروقاً تماماً وقمت بإرجاعه "ولم يتم تقديم الأعتذار" ، السلطه كانت ب٣٥ ريالا والخبز ب١٥ ريالا الطبق الرئيسي : المكرونه قدمت بارده لدرجه أنني لم أستطع فصلها عن بعضها البعض ، البيتزا كانت جيده وهي الوحيده التي أستطعت أكلها من بين كل ماقمت بطلبه الطبق سعره (٤٥ ريالاً ) المشروبات : المشروبات الغازيه غاليه جداً إذ أنها بـ٥ ريالات وتقدم لك بطريقه تقليديه جداً بإحضار العبوه لك ، وباقي المخلطات لا ترقى للمستوى المطلوب بناءً على سعرها ب٢٥ ريال - ١٥ريال . الحلويات : لا يوجد إي شيء مميز في قائمة الحلويات وأسعارها جداً غاليه موس الشكولاته سعره ٣٥ ريالاً ... هذا وهي آخر زياره لي لديهم رغم أنني كنت عميله ولكن آخر ٣ زيارات كانت بالنسبه لي جداااا سيئة والذي زار فابيانو قبل وبعد سيدرك ماأقول حقاً ...</body><path>D:\work\om\data\p\vapiano-restaurant-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2012-10-20 10:42:26.623 UTC</date></review>