<?xml version="1.0" ?><review><id>55428</id><useful>0</useful><authorId>1751724</authorId><authorName>Naser Hussein</authorName><authorNOR>5</authorNOR><subject> مسجد الملك الحسين بن طلال في عمان</subject><catogary> خدمات عامة وحكومية </catogary><rate>5</rate><body>زرت مؤخرا مسجد الملك الحسين بن طلال رحمه الله والذي يقع في حدائق الحسين وقد بهرني روعة بناء هذا المسجد من ناحيه ، ومن ناحية اخرى فان الصلاه فيه تشعرك بالخشوع وراحة البال والهدوء والسكينه وانني اريد ان اوصف هذا المكان الجميل كما قرات عنه وشاهدته : . تبلغ مساحة البناء فيه نحو 8 الاف متر مربع وخصصت بقية المساحة مواقف للسيارات تتسع لـ 450 سيارة وزود بشوارع داخلية وممرات وارصفة وادارج واحواض زارعة واحيط بمساحات خضراء ازدانت بالاشجار والورد والنباتات دائمة الخضرة . ويغلب على تصميم المسجد طراز العمارة الاسلامية الخاص بمنطقة بلاد الشام التي تبدو جلية بواجهاته الداخلية والخارجية التي اكتست بحجر البناء الاردني بالالوان والانماط والتشكيلات والنقوش الاسلامية وهو اسلوب اندرج كذلك على جيمع ارضيات الفناءات والمداخل والممرات التي تحيط به. وبناء المسجد الذي يتكون من طابق ارضي واول وطابق الميزانيين ليست غريبة عن اضرحة الصحابة في الاردن /رضوان الله عليهم/ فقد زار المعماري خالد عزام واضع تصميمه العديد من المواقع الدينية في الاردن واخذ تصاميم المقامات بعين الاعتبار واسلوب البناء الاردني . يتميز الطابق الاول بمداخله ذات الاقواس الحجرية العالية التي تصل الى عشرة امتار واسطح وواجهات حجرية موشاة بالتشكيلات والنقوش الاسلامية لتعلو منطقة المصلى الرئيسي الداخلي القبة الرئيسية بارتفاع 31 مترا و يتميز سقفه بالقناطر والقباب فيما تضم منطقة المصلى الخارجي المغطى بمجموعة من القباب التي تم انشاؤها وتشكيلها باستخدام الخراسانة المسلحة فضلا عن مناطق الوضوء الملائمة والملاحق الاخرى . وطابق المزانيين الذي يتوسط المصلى الداخلي والخارجي عبارة عن جناحين خصصا كمصلى للنساء مع اماكن للوضوء فيما يضم الطابق الاول جناحين خصصا كمكاتب ومساحات لاغراض تدريس وتحفيظ القرآن الكريم ومكتبة خاصة بالمراجع الدينية . اما محراب المسجد فهو تحفة فنية اسلامية تذكر بالمحاريب الاسلامية التقليدية المصنوعة من الخشب الخالص مسجد الملك الحسين بن طلال طيب الله ثراه والذي حظي بعانية جلالة الملك عبدالله الثاني اثناء التصميم والانشاء واختيار الموقع انشئ ليكون بيتا من بيوت الله تقام فيه الصلوات ويرفع فيه ذكر الله ولتبقى ابوابه مفتوحة امام المصلين على مدار الساعة وللناس كافة انصح الجميع بزيارته والصلاة فيه .........</body><path>D:\work\om\data\p\king-hussein-bin-talal-mosque-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-10-20 10:38:24.542 UTC</date></review>