<?xml version="1.0" ?><review><id>59045</id><useful>0</useful><authorId>1680506</authorId><authorName>Omaima Albourini</authorName><authorNOR>57</authorNOR><subject> مركز الملك عبدالعزيز التاريخي في الرياض</subject><catogary> ترفيه </catogary><rate>5</rate><body>السلام عليكم الاسبوع الماضي رحنا زرنا المتحف وحابة اخبركم عنه شوي وطبعا انصحكم بزيارته . في البداية المتحف جدا كبير ومابتقدروا تلفوا بيوم واحد ماشاء الله يضم عدة قاعات ومن بعض القاعات اللي زرتها اسمها القاعة الجغرافية طبعا بداخل هذه القاعة احافير ومجسمات لديناصورات تعود لملاين السنين رح تستمتعوا كتير وانتو تلفوا بهالقاعة الحلو بالقاعة انها تبدا معك من العصور الجاهلية حتى العصور الاسلامية بالتدريج ،،نبدا بالقاعة الاخرى وهي قاعة تمثل سيرة النبي عليه الصلاة والسلام في ممر زجاجي شيء رائع جدا وايضا يوجد بالقاعة مجسمات لبعض اماكن الغزوات وقطع اثرية انا استمتعت جدا بهذه القاعة ويكفي انها تشرح عن اعظم انسان على الوجود ، نيجي للقاعة الاخرى هالقاعة بابها ضخم مكتوب عليه الممالك العربية الحديثة طبعا بداخلها بتشوفوا بعض ممتلكات الملك عبد العزيز رحمه الله مثل سيارته اللي كان يتنقل فيها صراحة موديلاتها قديمة بس رائعة وهناك البنادق والسيوف الخاصه فيه وحاطين جهاز الاتصلات اللي كان موجود بقصرة شكله غريب جدا ،حتى المجلس الخاص بالاجتماعات تبعت الملك ،وهلا رح اتكلم عن المكتبة الموجودة بالمتحف طبع المكتبة ضخمة كبيرة كتير منظمة جدا من اروع المكتبات اللي دخلتها طبعا تحتاج يوم كامل حتى تقضي وقتك فيها وتستمتع فيها تقريبا جميع الكتب اللي ممكن تخطر على بالك هنا قاعات كبيرة للقراءة وقاعات مخصصة للنساء والاطفال والرجال المكتبة ضخمة جدا وبنائها رائع بشجعك على القراءة عجبني فيها التنظيم وفيها ايضا قاعات سمعية وبصرية لاكني لم ادخل القسم يعني ما تعمقت في هناك قسم للكتب النادرة هذا عجبني كتير وكان نفسي اقضي اليوم في بحب اتعرف على الكتب النادرة ، لما اطلعنا من المكتبةاتجهنا لقاعة اللوحات معرض لوحات للرسامين منظم مرتب تحس انك بعالم مختلف اعتقد انو بتصير كتير في معارض لجميع انواع اللوحات ، طبعا هناك مسجد للمتحف بنائه مرتب وضخم كمان ، ويوجد منتزه كبير فيه مساحات عشبية جميل جدا اضائته رائعة ونظيف جدا وانت جالس فيه بتشوف البرح المياه الضخم صراحة القعدة جميلة فيه ، واخيراانصحكم بزيارته رح تستمتعوا وتشوفوا شغلات غير عن المعتاد رح يجذبك المكان بتنظيمة ونظافته طبعا انا ماتكلمت عن جميع القاعات لسى لاني مالحقت الف المكان وبالنسبة لرسوم الدخول فهي رخيصة جدا ب15 ريال ويسمح بدخول الاطفال هناك ولي بدو موقعه في وسط الرياض امتداد شارع الملك عبد العزيز ا</body><path>D:\work\om\data\p\king-abdulaziz-historical-center-2-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2012-12-20 10:38:23.707 UTC</date></review>