<?xml version="1.0" ?><review><id>59043</id><useful>0</useful><authorId>1766174</authorId><authorName>هاله الفهد</authorName><authorNOR>22</authorNOR><subject> الفيصلية مول في الرياض</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>5</rate><body>مركز الفيصلية مول يقع في مكان رائع بالرياض موقع استراتيجي ومميز ويجعلة مطل على كل انحاء الرياض . - المول في الطابق العلوي منه يقع المكاتب التجارية واهم الوكالات التجارية والعالمية مو بس على مستوى المملكة لا على مستوى العالم كلة . - في اعلى مركز الفيصلية يقع مطعم الفيصلة الذي يتمتع بتصميم مرة رائع من ناحية الشكل الى على شكل كرة زجاجية والجلسة فيه مرة روعة مطلة واسعارة بصراحة مرة غالية بس اكلة يجنن ويستاهل التجربة . - اجمل ما يميز موقع مركز الفيصلية لانها جاية بين الاماكن الشعبية والحديثة وهذي بعد ميزة من ميزات مركز الفيصلية رائعة . - وبعد يقع بالقرب من مراكز مهمة مثل الخزف السعودي وفندق خزامي والشارع الحيوي الى هو افضل شارع حيوي تقريبا بالرياض . - يميز مركز الفيصلية مول انه مرة روعة ويجنن وفيه متعة رائعة بالتجوال والتسوق . - يمتلك مواقف متعدد للسيارات مواقف سفلية ومواقف علوية ومواقف خارجية جدا مريحة وزينة . - يمتلك مركز الفيصلية مول سلالم كهربائية رائعة ومصاعد كهربائية رائعة تساعد على التنقل من مكان الى اخر بكل سهولة ويسر . - يوجد قسم المطاعم موجود بالفيصلية بدور الثاني وفيها كل اسماء المطاعم المعروفة من مطاعم عالمية ووجبات سريعة وبعد اسيوية وهندية والجلسة عندهم مره كبيرة ومريحة وتجنن وكل المطاعم الجلسة فيها واحدة وهي مجموعة بمكان واحد للعوائل والخدمة فيه كلها ذاتية . - المركز الفيصلية مول كله تكيف مركزي والجو الداخلي رائع في الصيف والشتاء . - في متعة رائعة بالتسوق فيه لان اي شي يخطر ببالك تلاقه عندهم من ماركات عالمية وواسعارهم مثل كل المولات الثانية غالية نوعا ما بس اكيد اصلية واروع شي تروحون بالتخفيضات . - الدور الارضي الى عندهم عبارة عن ملاهي للاطفال وكلها العاب مناسبة للاطفال يتمتعون فيها انا انصح الجميع فيها اسعارها زينة والتذاكر الى عندهم يعملون عليها عروض كثير روعة يعملون عروض بالاجازات مرة تجنن والكل يحس بالمتعة عندهم</body><path>D:\work\om\data\p\alfaisalya-mall-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2012-12-20 10:34:08.562 UTC</date></review>