<?xml version="1.0" ?><review><id>65320</id><useful>0</useful><authorId>4424</authorId><authorName>سيد صالح 2011 2012</authorName><authorNOR>218</authorNOR><subject> قاعات مؤتة في عمان</subject><catogary> أعراس ومناسبات </catogary><rate>4</rate><body>دعوت مع العائلة يوم الجمعة إلى حضور حفلة زفاف جار عزيز عليّ في هذه القاعات .. كنت أقول في نفسي لماذا اختار هذه القاعات البعيدة نسبياً عن مكان السكن من صويلح إلى المقابلين .. !!! .. عندما وصلنا إلى المنطقة كانت القاعات تبدو من الخارج ضخمة وفخمة وأمامها أماكن اصطفاف كافية خاصة للقاعات عدا عن المساحات الفارغة الموجودة في المنطقة .. القاعات تتكون من مبنيين (1، 2) .. حيث يتم إجراء حفلتين في نفس الوقت في المبنيين.. كانت الحفلة التي دعونا إليها في قاعات 2 وهناك برنامج منظم للحفل يشرف عليه مديرو الحفل من مسؤولي القاعة حيث يبدأ الحفل بالزفة الشعبية وتوجد أيضاً الخدمات الأخرى من تصوير فوتوغرافي وفيديو .. مدخل القاعات فخم وكذلك الدرج حيث صعدنا للطابق الثاني والقاعات غير مختلطة حيث توجد قاعة للرجال وقاعة للنساء .. قاعة الرجال واسعة وتتسع لحوالي 250 شخصاً وديكورها فخم وثري وراقٍ وتوجد ثريات جميلة تتدلى من السقف .. والطاولات مرتبة ونظيفة وتتسع لخمسة أشخاص .. الإضاءة ممتازة وتوجد منصة مع المعدات اللازمة ويوجد موظفون مختصون بإدارة الحفل يشرف عليهم مدير القاعة المتواجد طوال الوقت هناك ليتفقد مسيرة الحفل ويصوب أية أخطاء ويعالج أية انتقادات .. تم تقديم العصائر والمشروبات الغازية وقد تناولت شراب البرتقال وكان جيداً بارداً كما تم تقديم الجاتوه بنوعين كريمة وشوكولاتة .. وقد تناولت الشكولاته وكان رائعاً لذيذاً وعلمت من مدير القاعة أن الجاتوه من انتاج المعمل الخاص والذي يقع في الطابق الأول.. كما توجد مساحة فارغة في المنصف مخصصة لغايات الدبكة والاحتفال عمال الخدمة كانوا من جنسية آسيوية وكانوا يؤدون مهامهم بشكل جيد يشوبه الجمود في التعامل وقد سألت مدير القاعة عن سبب استقدامهم فأجاب بأن العمالة الأردنية لا تثبت في العمل و"وبتغلب كثير" دورات المياه ضيقة شيئاً ما وبحاجة إلى عناية اكثر وبالنسبة لقاعة النساء فالطبع لم أدخلها ولكن أخبرني أهلي بأنها فخمة ومشابهة لقاعة الرجال لكن بها شاشات لعرض فيلم عن العريسين مع صور وفيديو .. كما تم تقديم قالب جاتوه كبير للعروسين .. وتوجد مديرة للحفل أيضاً تراقع تنفيذ البرنامج المعد مسبقاً .. والخدم أيضاً من العمالة الآسيوية .. وسعر حجز القاعات شامل جميع الخدمات 1800 وهو مرتفع شيئاً ما لكن يستحق هذا المبلغ .. يوجد مصلى في الطابق الثالث مع مرافق للوضوء</body><path>D:\work\om\data\p\mutah-halls-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2013-04-20 10:39:29.360 UTC</date></review>