<?xml version="1.0" ?><review><id>65748</id><useful>1</useful><authorId>1777269</authorId><authorName>Omayma Abou-Zeid</authorName><authorNOR>26</authorNOR><subject> حراج بن قاسم في الرياض</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>3</rate><body>منذ قرابة العام قررنا أنا وزوجي استئجار شقة في مدينة الرياض.. وما أن وجدنا الشقة حتى قابلتنا مشكلة الأثاث.. فنحن سنبقى في الرياض لفترة ليست طويلة ولا نريد اهدار المال على الاثاث الغالي.. فقررنا أن نذهب الى حراج بن قاسم.. يقع حراج بن قاسم في جنوب الرياض.. هذا المكان الذي يضم كما يقال من الابرة الى الصاروخ باسعار متوسطة أو زهيدة لما يتم بيعه هناك من أثاث مستعمل وجميع احتياجات المنزل.. فبمجرد دخولك هناك تشعر وكأنك دخلت إلى مهرجان تسوق كبير.. فكل شيء هناك يباع.. أسرة وحجرات نوم كاملة ومجالس وطابخ وطاولات وكراسي منفردة هذا بالاضافة الى المفروشات من سجاد وموكيت وستائر.. وبالنسبة للأجهزة الكهربائية فحدث ولا حرج.. التكييفات والافران والمرواح الكهربائية والغسالات والثلاجات.. كل هذه الأشياء تجدها تباع مستعملة بعضها في حالة جيدة والاخر في حالة ممتاز والبعض الاخر في حالة يرثى لها ولكنها في النهاية تجد من يشتريها أيضا.. ووجدنا هناك أيضا من يبيعون أدوات المطبخ من دلات وأكواب وصواني وحلل ما الى ذلك.. واذا اردت أن بتباع بعض التحف فهناك ايضا من سيبيعه لك.. والجميل والملفت في الحراج أنه مقسم ضمنيا.. فهناك تجد قسم لكل شيء تريده.. على الرغم من أنه يعتبر ساحة كبيرة محدودة فقط من الخارج.. وللأسف لا يوجد طبعا أماكن لاصطفاف السيارات من شدة ازدحام الساحة.. وعندما تنتهي من الشراء ستجد من يعرض عليك توصيل أشياءك إلى المنزل مقابل مبلغ تتفقان عليه.. الأسعار هناك كما ذكرت في المتناول جدااا.. وهو مكان مناسب جداا لتأثيث منزل لمن ينتوي إقامة قصيرة في الرياض لمدة بين سنة وخمس سنوات.. ولكن أنا لا أنصح بشراء المفروشات من هناك لأنه قلما تجد شيء جيد وبسعر مناسب ولأنه يوجد هناك محلات تبيع مفروشات جديدة وأسعارها مناسبة أيضا... أيضا من الأفضل الذهاب نهارا بعد الساعة التاسعة وذلك حتى تستطيع أن ترى ما ستشتريه جيدا لأنه في الليل الاضاءة غير جيدة ولا يتسنى لك رؤية عيوب المعروضات.. يمكنك أيضا أن تحتفظ برقم أحد التجار معك لحين نيتك ببيع ما عندك وهو سيأتي إليك ويشتري منك القديم الذي لا تحتاجه.. كانت هذه تجربتي في حراج بن قاسم</body><path>D:\work\om\data\p\harraj-bin-qasim-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2013-04-20 10:37:19.677 UTC</date></review>