<?xml version="1.0" ?><review><id>60468</id><useful>0</useful><authorId>1758097</authorId><authorName>Humoody Desiner</authorName><authorNOR>12</authorNOR><subject> لالو في جدة</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>4</rate><body>سمعت عن مطعم لالو من الموقع فطلبت من أهلي نروح ونتغدى فيه ونجرب أكله احنا 5 أشخاص رحنا للمطعم المطعم شكله عادي مافيه ديكورات ومناظر ملفته لكن أضوائه هادية وحلوه وكان هدوووء لأنه كنا ثاني عائلة تدخل المطعم نظيف ومرتب أول مادخلنا استقبلنا موظف أعتقد انه من الجنسية الهندية كان بشوش ومبتسم واختار لنا طاولة متوسطة الطاولات الصغير ه عندهم أربع كراسي احنا اخذنا طاولة بستة كراسي وجابوا لنا ضيافة خبز محمص وزبدة يعني ضيافة وتصبيرة لين يجي الأكل وجابو المنيو معاه طلباتنا كانت لازانيا وكانت واااااااو طعمها جنان ومميز وطلبنا ببيتزا بالبيبروني وطعمه خيال غطت على كل المأكولات أشوف لالو من أفضل المطاعم الإيطالية في الازانيا والبيتزا لأنها بجد مميزة عندهم وطلبنا الرافيولي حلو لكن ماعجبني كثييير وطلبنا مكرونة بالصلصة كانت لذيييييذه مررره وطلبنا شربة أنا ماطلبت شربة بس اهلي قالوا شربتهم حلوووه وطلبنا عصير اسمه لالو هذا عصير خاص فيهم وهو عصير غازي المطعم فيه بارتشن يعني سواتر متنقله لكن أيام الأربعاء والخميس والجمعة مايحطون سواتر ممنوعة وباقي أيام الإسبوع يجيبون لك الطلبات اللي طلبناها كثير طعمها لذييييذ ومميز بصراحة مطعم لالو مميز بطعمه وقائمة الطلبات عندهم كثييييرة بالنسبة لأسعارهم أسعار المطاعم الإيطالية معروفة غالية لكن مطعم لالو سعره حلوووو وعلى جودة أكلهم يستاهل أكثر طلباتنا كانت بـ 410 ريال مع الخدمة لو مطعم ثاني كان دفعنا أكثر من ضعف المبلغ المطعم يتميز بالنظافة والجودة والأسعار متوسطة وحلوه يعني المكرونة والبيتزا في المينو تبدأ من 30 و40 ريال و أسعار الأكل عندهم يبدأ من 25 الى ماشاء الله والعصيرات تبدأ من 15 ريال الى ماشاء الله حسب كاسه صغيرة أو كبيرة احنا عصير لالو اللي طلبناه بـ 45 ريال لأنه جك عصير وجاب لنا كاسات ما أنسى انه أخوي الصغير احتاج يدخل الحمام وانتوا بكرامة وحمامهم كان نظيف وشكله حلو ومرتب &gt;&gt;&gt; في ناس ماتحب تدخل المرافق العامة ممكن تكون سيئة لكن مرافقهم نظيفة وما أنسى انه العاملين متعاونين وبشوشين وخدومين لما جينا نطلع من المطعم رافقنا عامل الى الباب مثل كثير مطاعم وطلبت منه بطاقة للمطعم عشان اذا حبينا نتصل وسألته انتظرك فرد علي انا أجيبها لك وفعلاً جابها للسيارة&gt;&gt;طبعا الكلام كان باللغة الإنجليزية وكان العامل من شرق آسيا أنصحكم بزيارته متميز بالطع</body><path>D:\work\om\data\p\lallo-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2013-01-20 10:38:42.735 UTC</date></review>