<?xml version="1.0" ?><review><id>66586</id><useful>0</useful><authorId>1774708</authorId><authorName>Turki Al-Dughaishem</authorName><authorNOR>27</authorNOR><subject> هرفي كافي و جريل في الرياض</subject><catogary> مقاهي وكوفي شوب </catogary><rate>4</rate><body>السلام عليكم ،، صباح الخير، ان كان .. صباح مساء الخير، ان كان .. مساء تمت دعوتي ل هرفي كافيه &amp; جريل بواسطة صاحبي الذي بدوري أشكره لأنني بالفعل أصبحت عميل دائم لديهم بحكم أيضاً قربهم من مكتبي، بالنسبة لنقاط القوة لديهم هي كالتالي 1. وجود مدخلين منفصلين تماماً الأول للعزاب والثاني للعوائل 2. قسم العوائل يتميز بالخصوصية و في الجهة المقابلة من بنده 3. يستقبل المكان عدد كبير من الزبائن 4. توجد جلسات مع تلفاز لمتابعة المباريات أو الأخبار أو الأفلام أو غيرهاو ذلك لكلى القسمين 5. وجود جلسة خاصه تتحمل إلى عشرين شخص و ذلك من دون رسوم للجلسه و إنما فقط الدفع مقابل الطلبات بالإضافة إلى توفر ستائر للخصوصية و كذلك يمكن وضع عازل و ذلك للسريه لمن لديه مثلا اجتماع هام، أيضاً توجد جلسة خاصة للعوائل أو النساء الى عشرة أشخاص 6. المنظر الخارجي جميل 7. الديكور الداخلي للمكان جداً راقي و مريح 8. خدمة العملاء جداً ممتازه لديهم من حيث حسن استقابلهم لي عندما أصعد للمكان و كذلك من الإبتسامة واحترافية الويتر و تقديم النصيحة والإستشارة و سرعة تقديم الطعام 9. لديهم مكتبة فيها العديد من المواضيع المتنوعة والمخصصة للقرائه 10. الأسعار كانت جداً مناسبه مقارنة مع جودة الطعام 11. يمكن تصفح الإنترنت مجاناً الذي حسب تجربة كانت سريعه، فقط قم بطلب كلمة السر 12. كلمة شكر و تقدير للمدير والمشرف على حسن استقبالهم و تعاملهم و فريق عملهم 13. وجود جلسات عائليه مغلقه و خاصه و كذلك مفتوحه 14. المطعم مناسب لعمل حفلات و غيرها من المناسبات 15. وجبة الإفطار لديهم جداً لذيذه و خاصة بالنسبة لي البانكيك 16. الباستا لديهم كذلك لذيذه و الشيز كيك الذي يتم تجهيزه في مخابزهم أما النقاط التي بوجهة نظري و حسب تجربتي تحتاج إلى تطوير هيا كالتالي 1. تخصيص المواقف الأمامية للمكان فقط و ليس لبنده 2. إعطاء الحرية للعميل بإختيار القناة التي يختارها عدم إلزام الكل بمشاهدة نفس القناة 3. أن تكون الأصناف المكذورة في قائمة الطعام متوفره بغض النظر عن كثرة الطلب عليها أدى إلى انتهائها من المخزون 4. اقتراح وجود بطاقة عضويه بها مثلاً تخفيص أو عروض معينه 5. اقتراح وجود جرس عند الزبون و ذلك لطلب الويتر مع انه الويتر في أكثر الأحيان يكون موجود عند الحاجه كما قمت ب إضافة صور للمكان من الخارج والداخل و من بعض أصناف الطعام لديهم والتي قد تضيف عما ذكرته هذي كانت زيارتي الأولى له، و حسب تجربتي له أنا أصبحت عميل دائم لديه حسب تجربتي، أنصحكم في القيام بـ زيارة هرفي كافيه &amp; جريل مع تمنياتي لكم بـ قضاء أفضل الأوقات لديهم و تمنياتي لهم بالتوفيق والنجاح تركي</body><path>D:\work\om\data\p\herfy-cafe-and-grill-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2013-05-20 10:37:30.680 UTC</date></review>