<?xml version="1.0" ?><review><id>66978</id><useful>0</useful><authorId>1775220</authorId><authorName>Mais Ibrahim</authorName><authorNOR>16</authorNOR><subject> هيديارد في الرياض</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>5</rate><body>أنصح بزيارة مطعم وكوفي شوب هيديارد لانه بصراحة مكان رائع وجميل جدا ومميز عن باقي مطاعم ومقاهي الرياض. بالنسبة للشكل: شكله الخارجي كتير حلو وملفت للانظار لانه يجي على شكل دائرة تقريبا ويتكون من 3 طوابق الطابق الارضي للافراد ويوجد جلسات خارجية مطلة على الشارع جميلة جدا، الطابق الاول للعوائل يتميز بديكورات انيقة وجميلة وجلسات هادئة واجواء رومانسية رائعة، وباستطاعتكم التمتع بالنظر الى الشارع الخارجي واضواء السيارات من خلال حائط الزجاج الذي يلف المكان. اما الطابق الثاني هو عبارة عن جلسة خارجية بالهواء الطلق ررررائعة جدا ومزودة بمراوح وبخاخات ماء لتلطيف الجو في ايام الحر ويوجد ايضا شاشة تلفزيون كبيرة معلقة، الجلسة في التراس خيال لانها عالية وبتقدروا تشوفو المكان المحيط بالمطعم من اعلى لانها جلسة مطلة على الشارع. اما من ناحية الاستقبال والخدمة: استقبالهم راااائع وبرحبوا بالزباين بطريقة حلوة كتيييير، الخدمة عندهم جيدة جدا ولطييفين بالتعامل. قائمة الطعام والشراب: القائمة متنوعة جدا تشمل انواع من السلطات والشوربات والساندويشات الخفيفة والوجبات الرئيسية مثل ستيك اللحم وانوا من المأكولات البحرية. ويوجد ايضا ايس كريم وانواع مختلفة من الكيك والحلويات الباردة ومشروبات ساخنة وباردة انا جربت من عندهم عصير البرتقال وكيك الشوكولاته طيب كتير بنصحكم بالتجربة. من ناحية الاسعار: الاسعار متوسطة نوعا ما واتوقع تناسب مختلف الناس. من ناحية النظافة: المكان نظيف جدا جدا والتواليت كمان نظيف. البعض يقترح وجود مكان مخصص للاطفال لانه المكان لا يوجد فيه مكان لعب للاطفال، بس انا بصراحة ما حبيت الفكرة بفضل ما يكون مكان للاطفال لانه المطعم والمقهى يتميز بطابع وجو هادئ ورومانسي وديكورات رومانسية واضاءة خافتة، يمكن الاطفال يعملو فوضى في المكان. بصراحة انا زرته من خلال الاجتماع الي عملوا جيران الرياض تحت اشراف الاخت عبير الشريف الي عنجد كان استقبالها روعة وفي منتهى الرقي من ترحيب وشرح للمكان ولاماكن اخرى انا بشكرها كتير لانه بصراحة انا كتير حبيت المطعم واكيد رح ازوره مرة تانية مع زوجي لانه روووووعة بنصحكم بزيارته والاستمتاع باجواءه والجلسة في التراس.</body><path>D:\work\om\data\p\hediard-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2013-05-20 10:37:26.819 UTC</date></review>