<?xml version="1.0" ?><review><id>63442</id><useful>0</useful><authorId>1777269</authorId><authorName>Omayma Abou-Zeid</authorName><authorNOR>26</authorNOR><subject> مركز الملك عبدالعزيز التاريخي في الرياض</subject><catogary> ترفيه </catogary><rate>5</rate><body>إذا أردت أن يجتمع لديك الاستمتاع بالتاريخ الإنساني والعربي والإسلامي في مكان يطغى عليه طابع الفخامة والهدوء.. فعليك بزيارة مركز الملك عبد العزيز التاريخي في مدينة الرياض.. يقع المركز على بعد حوالي 10 دقائق من وسط الرياض.. يتسم المركز بالتميز فور وصولك لبدء جولتك وحتى انتهائها.. فأماكن اصطفاف السيارات متوفرة وبمجرد دخولك المركز ستشعر أن كل جزء من حواسك يحصل على نصيبه من الاستمتاع، حيث الحدائق حولك والمياه ترقرق في أذنيك وبالتوجه إلى المركز التاريخي ستجد ما يسرك بمجرد دخولك، فأسعار التذاكر في المتناول، وفي حقيقة الأمر هي سعر زهيد لما يقدمه المركز من إبداع في تقديم المعلومات.. بمجرد استلامك لتذكرة الدخول فأنت على موعد مع جولة في التاريخ الإنساني تجعلك تعيش في زمن ما قبل عصرك بملايين السنين، تبدأ الجولة بالبحث في التاريخ الإنساني منذ الانفجار الكوني وبدء الخليقة ويدعم ذلك مجسمات غاية في الدقة والابداع مع توفر شاشات العرض السينمائي لعرض المزيد من المعلومات عن كل حقبة تاريخية يتناولها الزائر، لا تنس طبعا أخذ الصور التذكارية الرائعة في مثل هذه الأماكن مما يجعلك تعيش لحظات في عالم ما قبل العالم.. وتأخذك الأسهم المبينة في أرضيات المركز إلى الحقبة التالية وهي تؤرخ لشبه الجزيرة العربية وماجاء عليها من حضارات وبداية الكتابة علاوة على ذلك صور من الحياة الإجتماعية لمن عاشوا في هذه العصور حتي تصل إلى العصر الجاهلي وابداع الشعراء ثم تأخذك الجولة إلى أن تصل إلى حقبة التاريخ الإسلامي ودرجة من الوصف التفصيلي لحياة العرب قبل الإسلام وخلال بعثة النبي الكريم صلى الله عليه وسلم وما بعدها، في وصف يجعلك تتوق شوقا للعيش في ذلك المجتمع العربي الإسلامي العظيم وتنتهي بك جولات المركز إلى تأسيس الدولة السعودية ونشأتها وصور من الحياة السياسية والثقافية الإجتماعية تصل بك حتى اللحظة التي تقف أنت عليها مركز الملك عبد العزيز التاريخي هو متعة لا يضاهيها شيء في استقبال المعلومات والتمتع بتلقيها وهو نزهة تعليمية تثقيفية وترفيهية ممتازة لجميع أفراد العائلة أنصح كل من يزور مدينة الرياض بزيارة هذا المكان الرائع وأتمنى لكم قضاء وقت سعيد هناك!</body><path>D:\work\om\data\p\king-abdulaziz-historical-center-2-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2013-03-20 10:38:23.707 UTC</date></review>