<?xml version="1.0" ?><review><id>12544</id><useful>6</useful><authorId>4424</authorId><authorName>سيد صالح 2011 2012</authorName><authorNOR>218</authorNOR><subject> الترويئة في عمان</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>1</rate><body>عندي قصة مع هذا المطعم .. أتمنى أن لا يكون من باب نشر المنكر والفساد ولكن من باب النصيحة ومن باب الدعوة إلى الإصلاح: في يوم من الأيام ذهبت فجراً إلى المطار لتوصيل قريب لي، وكانت عندي في ذلك اليوم ورشة عمل في إحدى الجمعيات في الشميساني، فعندما عدت من المطار كانت الساعة السادسة والنصف تقريباً صباحاً، ففكرت بالذهاب إلى مطعم للفطور بدلاً من العودة إلى المنزل ومن ثم الخروج مرة أخرى بعد ساعة للدوام، وصلت الشميساني كانت أغلب المطاعم مغلقة منها الكلحة وغيرها ... تجولت في الشوارع فإذا بمركز هيا للأطفال وما بجانبه يضيء وممتليء بالسيارات الفارهة ... اقتربت أكثر فإذا هو مطعم ترويئة يعمل بنشاط ... فشعرت بالراحة فقد وجدت مطعماً للإفطار فظنت أنه مليء بالأطفال لأنه داخل مركز هيا الثقافي للأطفال... هكذا يوحي الاسم ؟؟!! دخلت المطعم وجلست على طاولة مستديرة، فجاء الجرسون مسرعاً ... فطلبت منه الفطور ... حمص فلافل شاي فقط ... ثم انتبهت أن المكان مليء بأناس غريبي التصرف والأطوار وكثير منهم يفتقد إلى الأخلاق الحميدة، وهم من داخل الأردن وخارجه، فصرخاتهم تعلو كانهم سكارى - أو ربما هم كذلك الله تعالى أعلم- والفتيات كن بلباس فاضح كاسيات عاريات ... وودت الخروج ونادينت على النادل وقلت له: وين أنا داخل على مطعم ولّا نادي ليلي. أجاب بخبث: لأ يا بيه دول بيشتغلوا بالنوادي الليلية القريبة وبيجوا بتروؤقوا" ... تابعت الأكل بصمت مع متابعة ما يجري في هذا النادي الليلي عفواً المطعم ... تم ناديت على النادل وطلبت الفاتورة: دفعت ربما 8 أو 9 دنانير لا أدري بالضبط الآن... لم أكن اتوقع هذا السعر على بضع حباب من الفلافل وصحن صغير من الحمص وبعض المقبلات كلها عادية الطعم وليست مميزة بنظري... دفعت بالطبع وقلت للنادل: لماذا الأسعار نار ... أجاب: هذه تسعيرة ليلية... قلت في نفسي: ربما زاد على السعر "النظر إلى تلك المناظر الفاضحة" ... أرجو من صاحب المطعم والإدارة عدم خدش الحياء العام ... ولن أذهب مرة أخرى في حياتي إن شاء الله تعالى وأرجو منكم أن لا تذهبوا خاصة أثناء التسعيرة الليلية.... وأرجو من المسؤولين إغلاق النوادي الليلية في كل عمان ... كفى إغضاباً لله تعالى !!!!!!!!!</body><path>D:\work\om\data\p\al-tarweah-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-08-20 10:33:56.40 UTC</date></review>