<?xml version="1.0" ?><review><id>47279</id><useful>0</useful><authorId>14112</authorId><authorName>Ayman Rbayah</authorName><authorNOR>20</authorNOR><subject> بارنيز في جدة</subject><catogary> مقاهي وكوفي شوب </catogary><rate>5</rate><body>*اذا ما معاك الا 20 ريال وحابب تعزم صاحبك على مكان تروق انت وهوا فيه وتاخدو راحتكم بجلسة نظيفة ومريحة تقدر تروح بارنيز وتاخد 2 قهوة تركي و2 دونات والجلسة عندو اخر روقان وفخامة ونظافة بس بـ 20 ريال او انك تاخد 2 كابتشينو بـ 16 ريال وجبلك وحدة دونات واقسمها بالنص بينك وبين صاحبك وقلو انا ما احب الدونات بس بدي وصلة صغيرة *اذا كنت بعز الظهر والجو حار وانت تعبان وهلكان وعطششان بنفس الوقت وبدك اتصحصح خدلك من عندو ايس موكا او بسموه موكا فرابيه او موكا بارد خطيييييييييييييييير بـ 10 ريال منو بتروي عطشك لمدة 5 ساعات لقدام ومنو بصحصحك وبخليك نشيط بس من جد خطييييييييييييييير وصراحة انا جربت اكتر من موكا بارد عند اكثر من مقهى واغلى بضعف السعر بس هادا اطيب بكثير وحجمو كبير نصيييييييييحة : جربو الموكا الحار مع الكريم كاراميل بـ 10 ريال + وجربو الهوت شوكلت اطيب هوت شوكليت ذقتو اذا شفت شعار بارنيز وانا مو جاي على بالي كابتشينو او موكا على طول اشتهيه سعر قارورة الموية عندو بـ 1 ريال الحجم الكبير اول شي اسعاره جدا رخيصة بالنسبة للمقاهي الثانية اللي بالاماكن السياحية وبخدمة درجة اولى انا بالنسبة لي اشرب من عنده دائماً الموكا البارد والموكا الحار والكابتشينو والثلاثة انواع هادي ما شفت مقاهي ثانية بيظبطوها احسن منو اما بالنسبة للقهوة التركي ما عجبتني جربتها مرة وحدة وجربت السحلب عندو خطيييير الخدمة جداً سريعة ومعاملة الموظفين حلوة بتحببك بالمقهى + انو باين عليهم مدربين مظبوط عالشغل وما بيحطو اي احد عندو جميع انواع القهوة بالاضافة للقهوة الفرنسية بالبندق والقهوة العربي عندو نوعيات من الكيك والحلى بس صراحة انا ما جربتها الشاي عندو مظبووووط بس سعرو بـ 3 ريال غالي شوي وفي عندو انواع من الشاي عندو بن قهوة تركي بالكيلو وعندو اظرف صغيرة لبعض انواع المشروبات مثل الهوت شوكليت والكابتشينو وغيرو عشان تاخدها واتسويها بالبيت اسعار المشروبات عندو ببشكل عام تبدأ من 7 ريال الى 15 ريال ملاحظة هامة معنى كلمة ( خطيييييييييير ) المذكورة بالأعلى يعني (ممتاز ) (حلو كثر) (بيجنن) عشان لا تفهمو غلط</body><path>D:\work\om\data\p\barnies-2-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-08-20 10:34:44.340 UTC</date></review>