<?xml version="1.0" ?><review><id>66257</id><useful>0</useful><authorId>12794</authorId><authorName>خالد العيسى 2012</authorName><authorNOR>177</authorNOR><subject> رويال مول في الرياض</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>4</rate><body>اسعد الله اوقاتكم بكل خير رويال توقعت اني كتبت عنه من قبل ولكن بعد ما زرته قريب قلت اتأكد ولكن للاسف لم اضع بصمتي لزيارتي له للمره الاولى ولكن نخبر عن الزيارة القريبه له ،، بصراحه مجمع في البداية من الخارج شكل هندسي رائع وتصميم مميز جداً يعطي جذب للمشاهد من الخارج للدخول بصراحه كموقع جداً لي مناسب الشي الثاني في هذه المجمع سعة المواقف ولا تشيل هم وين توقف السيارة بصراحه مواقف واسعه جداً ومرتبه عكس بعض المجمعات اللي تعاني من موقف وتجلس ربع ساعة ويروح الوقت كله بحث عن موقف دخول المجمع درجة حرارة جداً مناسبة للتسوق وعدم الاحساس بحرارة الجو لوجود تكييف مناسب لاجواء الرياض وخصوصا الايام هذي مع زيادة درجات الحراره تنوع المحلات بصراحه كل شي موجود فيه ترتيب يعجبني في توزريع المحلات وكلام انقله لكم من العائلة لان المحلات اللي موجودة تخص العنصر النسائي ويمكن بعض المحلات انا ما اعرفها ولكن البنات يعرفون اكثر مني توفر جميع الماركات العالميه من وتشمل الملابس النسائية والعطوارت وكل مستلزمات التجميل النسائية اسعار المحلات بصراحه اعلى بشي بسيط لا يذكر ولكن ادفع هذا الفرق وبالمقابل اجد خدمات داخل المجمع تجعلني اكف النظر إلى زيادة هذه الاسعار على بعض المنتجات نظافة المجمع بشكل عام جداً رائعه وعناية بكل وقت توفر غرف للنساء للقياس وبعد السؤال لاحد اخواتي عن مدى النظافه في الداخل اتضح ان النظافة تشمل جميع المجمع ولا تختص بقسم معين لوحده ... توفر فيه سبل الراحة من جلسات للنساء في اوقات الصلاة واداء الفريضة داخل مسجد مرتب ونظيف ونظافة داخل دورات المياة اكرمكم الله وهذا نادر ان تجده في الكثير من المجمعات وجود قسم ترفيهي خاص بالاطفال وهذا من اهم الاشياء اللي لابد توفرها في اي مجمع لتوفير المتعه للاطفال وتشغل اوقاتهم فيما يقوم باقي افراد العائلة بالتسوق توفر مطاعم داخل المجمع وبشكل متنوع يرضي جميع الاذواق ___________ في مجمل الكلام انصح بزيارة هذه المجمع وبصراحه من اروع المجمعات الموجوده بالرياض لا اقول افضلها ولكن هناك اجمل واروع من هذه المجمع ولكن في حال الرغبه في زيارته انصح بزيارته والاستمتاع تحياااتي للجميع وعذرا على الاطاله ،،،،</body><path>D:\work\om\data\p\royal-mall-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2013-04-20 10:40:42.417 UTC</date></review>