<?xml version="1.0" ?><review><id>71382</id><useful>1</useful><authorId>1607</authorId><authorName>osama khatib</authorName><authorNOR>3</authorNOR><subject> محميه الموجب الطبيعية في عمان</subject><catogary> سياحة وسفر </catogary><rate>5</rate><body>محمية وادي الموجب .. من أجمل المغامرات التي تخوضها في رحلة تود ان تجرب شيئا جديدا باتجاه طريق البحر الميت تصل الى محميه وادي الموجب حيث المكان مميز بوجود جسر ولافتة وباركينج يسهل عليك التعرف عليه ..الافضل ان تقوم بالحجز مسبقا وخاصه يوم السبت والجمعه لأن هذان اليومان مكتظان بالسياح كثيرا واذا لا تريد ان تحجز يمكنك الانتظار حتى الساعه الثانيه او الثالثه بعد الظهر حيث تقوم بتسجيل اسمك والانتظار .. تذكرة الدخول للشخص الأردني هي عشرة دنانير ونصف واعتقد انه لغير الأردني عشرون دينار يفضل الاستفسار عن الاسعار مسبقا لغير الاردنين طبعا لا يسمح بأقل من 18 سنه بالدخول ... مهما كان الجو حارا لابأس فالجو بالداخل مختلف تمام ومنعش... يوجد بعض الشركات السياحيه اذا اردت الاشتراك بجروب كنادر بايكس لكن انا افضل ان تذهب بنفسك حتى تأخذ وقتك وبالغالب معظم الشركات السياحيه تأمن رحلات للمكان ويجود خصومات للمجموعات حسب ما اعتقد في البدايه عليك باحضار شوز قوي أو شوز رخيص لأنه سوف يهترأ في الداخل اذا لم يكن قويا , فسوف تمشي بعكس اتجاه الشلال مسافه 1 كيلو متر ونصف تقريبا وتتسلق بعض الصخور مما يشكل ضغطا على قدميك ويفضل ان يكون الحذاء مزود بنعل غير منزلق وان يكون مريحا ويفضل ان يكون يحتوي على اربطه .. شورت قوي وبلوز خفيف وعليك ارتداء ستره النجاه_سوف يقومون بتزويدك بها _ ليست المياه عميقه بل لتحميك من الصخور في حال اذا انزلقت وهكذا انت جاهز .. يفضل ان تقوم ببعض تمارين الشد والتليين قبل الدخول لأنك سوف تتعرض لبعض الضغط على ارجلك وذراعيك اثناء المشي في الماء والتسلق حيث انك سوف تمشي بعكس الشلال لمسافه طويله تتضمنها عده شلالات يجب عليك تسلقها واجتيازها تختلف بدرجه الصعوبه فبعضها سوف تستخدم مقابض مثبته وبعضها عليك باستخدام الحبل ليست بتلك الصعوبه او الخطوره تحتاج لبعض الحذر والصبر والشجاعه وسوف تجتاز كل الشلالات بنجاح بالنسبه للسيدات .. المغامره تحتاج بعض الجهد وخاصه بالتسلق حيث عليك بسحب نفسك بالاستخدام المقابض والحبل ولديك بعض المرونه واللياقه ...رحلة تستحق التجربه واي شخص يمكنه الذهاب حيث يوجد مرشدين وخبراء يقدمون المساعده دائما ...فالمكان ساحر وغامض ومهما رأيت صورا له على الانترنت صدقا لا يكفي عليك الاكتشاف بعينك حتى تلتمس سحره وغموضه وطاقته العالية</body><path>D:\work\om\data\p\moujib-nature-reserve-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2013-07-20 10:39:26.722 UTC</date></review>