<?xml version="1.0" ?><review><id>52440</id><useful>1</useful><authorId>4424</authorId><authorName>سيد صالح 2011 2012</authorName><authorNOR>218</authorNOR><subject> المدرج الروماني في عمان</subject><catogary> سياحة وسفر </catogary><rate>3</rate><body>من منا من لم يزر هذا المعلم التاريخي المهم في وسط البلد!؟ .. ومن منا لم يتجول في ساحاته القديمة ويصعد مدرجه الأثري !؟ لقد ذهبت إليه عدة مرات في شتى مراحل عمري منذ طفولتي مع أهلي وفي أثناء دراستي المدرسية والجامعية مع الأصدقاء وبعد الزواج ذهبت مع زوجتي وأولادي وحتى هذه الأيام عندما أمر قريباً أتعمد أن أسير بجانب المدرج الروماني لأبعث الذكريات القديمة الجميلة وأتنقل عبر التاريخ العريق وأعي أن الزمن يمضي بسرعة وأن الأمم الماضية قد فنت واندثرت وبقيت آثارها فقط .. وأتذكر دائماً قول الله تعالى: "كُلُّ مَنْ عَلَيْهَا فانٍ . وَيَبْقَى وَجْهُ رَبِّكَ ذُو الْجَلالِ وَالإكْرَامِ" (من سورة الرحمن)..... أسعار التذاكر كانت دائماً رمزية حيث كانت للأردني 15 قرشاً وللسائح الأجنبي دينار واحد .. يوجد موظفو أمن وحماية أمام المدرج وحوله أحياناً يكون المدرج مغلقاً لأسباب خاصة لا أعرفها.. لم أذهب إلى أي فعالية فنية تقام هناك لأنها لا تقع ضمن اهتماماتي، حيث لا أذهب إلى المهرجانات وحفلات الموسيقى نهائياً .. . المتحفان جميلان عن اليمين والشمال ولكن صغيرا المساحة .. متحف الحياة الشعبية يعرض الحياة القديمة في الريف والمدينة وطريقة الحياة الشعبية من حيث اللباس وغيره .. والمتحف اللآخر يعرض الآثار والأدوات القديمة وتطورها عبر الزمن كآلات النسيج وغيرها.. في خارج المدرج كانت توجد أماكن للجلوس ولكن للأسف تفتقر في كثير من الأحيان إلى النظافة ويرتادها بعض الشباب الغريب -أسأل الله لهم الهداية- وهذا يكره العائلات من الجلوس هناك ... لم أذهب بالسيارة إلى هناك حتى الآن وذلك من خوفي من عدم توفر أماكن اصطفاف كافية للسيارات. .. لم تتوفر دورات مياه نظيفة وكافية تليق بهذا الصرح الأثري والسياحي .. كما لاحظت انتشار بعض النفايات في الساحة وهذا لا يليق أيضاً بالرغم من وجود سلال النفايات، هذه الأيام تقوم الأمانة بتطوير الساحة الهاشمية المحاذية للمدرج الروماني أتمنى أن يتم التخطيط الجيد لتوفير الراحة للزوار .. توجد بالقرب من المدرج محلات لبيع التحف والهدايا عند الطلوع المؤدي إلى جبل الجوفة حيث تتوفر المشغولات الفضية وزجاجات الرمال والهدايا التذكارية وغيرها من الأشياء الجميلة .. الأسعار بالطبع سياحية .. أتمنى أن أزور الموقع قريباً جداً وهو بشكل أفضل .. كل الحب لمدينة عمان وخصوصاً عمان القديمة ووسط البلد</body><path>D:\work\om\data\p\roman-theater-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-09-20 10:40:37.108 UTC</date></review>