<?xml version="1.0" ?><review><id>52459</id><useful>3</useful><authorId>1756761</authorId><authorName>sara jalouqa</authorName><authorNOR>14</authorNOR><subject> حدائق الحسين في عمان</subject><catogary> ترفيه </catogary><rate>4</rate><body>مرحبا بك في حدائق الحسين :) في البداية هذا مشروع أنشأته الحكومة الأردنية ليخدم متطلبات الشعب الأردني وهو من أحد المشاريع الضخمة في الأردن فهو يتكون من 1. مسجد 2. معرض السيارات 3. متحف الأطفال 4. منتزة ضخم يحتوي على أشجار الصنوبر والأشجار الحرجية 4. ملاعب لكرة القدم وكرة السلة مع جميع مرافقهم 5. مدرجات 6. مقاهي ومطاعم للوجبات السريعة . رح أبلش فيهم واحد واحد . أولا : المسجد : يعتبر مسجد الملك الحسين من أهم المراكز الدينية في الأردن فهو ليس بمجرد مسجد إنما يحتوي على مراكز دينية متنوعة تهتم بجميع المسائل الدينية أما عن بناء المسجد الداخلي فيعتبر من أروح المساجد التي شاهدتها في حياتي من زخرفة اسلامية و ابداع هندسي . وقد تكرم جلالة الملك بزيارته عدة مرات وأدى فيه الصلوات أما على المستوى العالمي فقد زار الباب بنديكتوس السادس عشر بزيارة الى هذا الصرح الديني مما يدل على رسالة الاسلام السمحة والمتعاطفة مع جميع الأديان الأخرى . ثانيا : معرض السيارات وهو أمتع شي موجود في الأردن فهو يحتوي على جميع السيارات التي ملكتها العائلة المالكة التي تتمثل بعراقتها وجمالها و اتقان صنعها وقد صمم هذا المعرض بطريقة وديكور ممتع وملفت للزائر يعني بالعربي أد ما زرته ما رح تزهئ منه . ثالثا : متحف الأطفال : الذي عني بالاهتمام به جلالة الملكة رانيا العبدالله وهو يحتوي على أساليب تعليمية جميلة ومفيدة وممتعة في نفس الوقت . أما عن ضريبة الدخول فهو رقم زهيد جدا بالنسبة للوسائل التعليمية المتطورة في المتحف وقد أجريت العديد من المهرجانات والكرنفالات في هذا المتحف "وكنت أنا في واحد من هدول الكرنفالات وكتييييير استمتعت " .رابعا : أما عن الملاعب فهي كتيرة وواسعة و كتير من المنتخبات الوطنية بيتدربوا فيها وكتير من اللي ادربوا فيها اطوروا ليلعبوا على مستوى عالي ودولي .خامسا : المدرجات : وأنا شخصيا لعبت " بالسكيت " فيو كتيييييييير ممتع لأبعد الحدود وبنصحكم تجربوا . سادسا : أما عن المطاعم والمقاهي فهي كتيرة ومنتشرة بجميع جوانب الحدائق . منها ما هو شعبي ومنها ما هو مرتب شوي . لكن بشكل عام الحدائق تعتبر مكان عام يقصده الشعب من جميع الطبقات بغض النظر عن اللون او الجنس او العمر او الحالة الاقتصادية فبهيك بتشعر بالراحة والامان والطمأنينة ومنها بتلعهب ولادك وبتتفرج عليهم وانت بالك متطمن عليهم وانت كمان مستمتع :) زوروا</body><path>D:\work\om\data\p\king-hussein-park-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-09-20 10:38:24.853 UTC</date></review>