<?xml version="1.0" ?><review><id>52509</id><useful>3</useful><authorId>1756761</authorId><authorName>sara jalouqa</authorName><authorNOR>14</authorNOR><subject> مدارس الحصاد التربوي في عمان</subject><catogary> تعليم </catogary><rate>4</rate><body>أهلا بك في مدارس الحصاد التربوي :) أول شي الموقع : البنيات _ شارع الحرية _ بجانب جامعة البتراء . أنا بحس انو المدرسة مميزة بغض النظر عن بعض المشكلات الموجودة في كل مدرسة من ناحية غير تعليمية المدرسة بمناسة انها اسلامية استضافت اغلب شيوخ و دعاة الوطن العربي وغير العربي فهاي تعد ميزة جيدة . وغير هيك استضافت المدرسة مؤترات و ملتقيات طلابية من جميع مدارس المدرسة اما عن المستوى التعليمي : فالمدارس تتكون من ثلاث مباني 1. مدرسة الذكور 2. مدرسة الاناث 3. الادارة االعامة الروضة والمدرسة الاساسية الدولية . كل مبنى من المباني يتكون من أربع طوايق تقريبا . و هناك 6 ساحات والعديد من المقاصف يتجاوز ال 10 مقاصف . مدرسة البنات : تتكون من فرع الاساسية ، فرع الاساسية عليا ، فرع الثانوية كل منها منفصل عن الآخر وله ادارة ومساعدة ومرشدة وسكرتيرة منفصلة عن الفروع الاخرى فبهذا بنحصل على تنظيم ومراقبة أكثر . مدارس الذكور مماثلة تماما للإناث اما عن المدرسة الاساسية الدولية فهو فرع جديد في المدارس يدرس جميع المنهاج باللغة العالمية " الانجليزية " تتكون من الصف الأول وحتى الصف السادس . المشكلة في المدرسة هو أن المبنى العام جميل وكبير لكنه يحتوي على عدد كبير من الصفوف وبالتالي الكثير من الطالبات فعلى سبيل المثال في طابق من الطوابق يحتوي على 250 طالبة تقريبا . والصفوف ضيقة نسبيا لكن تمت معالجة هذا الموضوع بوضع اللوح الالكتروني الذي لا يحتاج الى مساحة كبير مما أدى الى زيادة المساحة لطلاب أكثر وبالمناسبة الدارس وفرت هذا اللوح لجميع المراحل والصفوف وأنا قرأت معلومة في نصيحة عن المدارس في جيران أن سعره 1500 دينار لكن هذه المعلومة خاطئة تماما لان سعره يتجاوز ال 2500 دينار تقريبا وهو حساس جدا فهذه تعتبر مخاطرة للمدرسة لكن اعطاها اسم المدرسة الوحيدة التي تحتوي جميع صفوفها على اللوح الالكتروني . من ناحية التدريس المعلمات قديرات ولديهن خبرة واسعة كل في مجالها فهذه ميزة غير موجودة في كثير من المدارس سواء الحكومية ام الخاصة بس ال ما يطلعلك معلمة ما بتعرف تتعامل موجود. من ناحية النظافة فالوضع جيد يوجد تقصير لكن غير كبير لدرجة ان تحس به يعني أرجوا مع السنوات انو تنحل هاي المشكلة الاسعار منيحة من بين المدارس المحيطة لكن عندهم حب للمال يعني الرحل كتير الحفلات كتير بياخدوا بس هادي مو مشكلة كبيرة :) زورونا</body><path>D:\work\om\data\p\al-hasad-al-tarbawi-schools-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-09-20 10:33:07.370 UTC</date></review>