<?xml version="1.0" ?><review><id>52954</id><useful>2</useful><authorId>1762135</authorId><authorName>Kareem Zeyada</authorName><authorNOR>5</authorNOR><subject> المركز العالمي للبولينج في الرياض</subject><catogary> ترفيه </catogary><rate>5</rate><body>العنوان: من طريق الملك فهد إذا أنت قادم من الشمال أخرج مخرج وزارة الداخلية بعد نقطة التفتيش يأتيك شارع المعذر يمين بحيث يكون فندق الإنتركونتننتال على يمينك وعلى طول لا يمين ولا شمال يجيلك نفق وثلاث إشارات وعلى طول إلى أن تجد دوار مغلق بقصر لف وإرجع 30 متر والمركز على يمينك هاتف: 4826799 أكبر صالة بولينج في المملكة العربية السعودية افتتحها صاحب السمو الملكي الأمير سلطان بن فهد بن عبدالعزيز الرئيس العام لرعاية الشباب رئيس اللجنة الأولمبية العربية السعودية في شهر مايو 2007م على هامش بطولة المملكة الدولولية المفتوحة الأولى للبولينج . تعود ملكيتها لصاحب السمو الملكي الأمير عبدالحكيم بن مساعد بن عبدالعزيز المشرف العام على المركز - مصمم ومخصص للبطولات الدولية , ويحتوي على عدد ثلاثين خط بولينج وفق شروط ونظم البطولات الدولية . - المركز ينقسم الى قسم للنساء والعائلات و قسم للرجال ولكن احيانا في الاعياد يكون مخصص للعائلات فقط. - دورات تدريبية للرجال و النساء على لعبة البولينج بواسطة مدربة عالمية . - عضويات فردية و عائلية . - برو شوب لبيع جميع مستلزمات البولينج . - يحتوي المركز على بلياردو والعاب الكترونية وبلاى ستاشن3 وشاشات التتش وتنس طاولة بالاضافة الى سينما اطفال وحرف يدوية للاطفال ورسم الوجه والعاب الاراجوز والالعاب والبهلوانية بالاضافة الى الكاريوكي . - قسم خاص لإقامة الحفلات واعياد الميلاد. - يحتوي المركز على مطعم وكفي شوب للوجبات الخفيفة جدا والمشروبات - يحتوي المركز على انترنيت كافيه سلكي ولاسلكي بسرعات عالية - الجلسات به قليلة ويظهر الازدحام بشكل واضح في الاعياد - مواقف سيارات تسع لعدد كبير من رواد المركز . الاسعار:(دخول المركز مجاني) دور البولينج 22 ريال لفرد ايام الاريعاء والخميس والجمعة والاعياد 17 ريال للفرد باقي الايام ومن الممكن مشاركة 6 أشخاص كحد أقصى للمسار الواحد يتم توزيع أحذيه للاعبين - لمنع التزحلق وتخدش الأرضيه- لذا يفضل إرتداء الجوارب مراعاة للصحة العامة باقي الالعاب اسعارها مناسبة جدا</body><path>D:\work\om\data\p\universal-bowling-center-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2012-09-20 10:42:24.687 UTC</date></review>