<?xml version="1.0" ?><review><id>57009</id><useful>1</useful><authorId>1766734</authorId><authorName>روضة تركي</authorName><authorNOR>38</authorNOR><subject> منتجع جزيرة النورس في جدة</subject><catogary> فنادق وأماكن مبيت </catogary><rate>5</rate><body>منتجع موفنبيك جزيرة النورس بالتحديد كورنيش جده على جزيرة خاصة في البحر الأحمر على بعد 20 دقيقة من مركز مدينة جدة خدمة خمسة نجوم اولا هذه مكانى المفضل فى الاجازات او الاعياد وفى بوفيهات رمضان الذات فهو بالنسبة لى بيتى الثانى ولا اسافر خارج المملكة لانه رائع وصف المكان يتكون المنتجع من 56 أجنحه بغرفه واحده ويحتوي كل منها على غرفة نوم فخمه وغرفة صالون وطعام كبيره مع مطبخ مجهز وثلاجه صغيره بالإضافه إلى بركة سباحه خاصه وأطلاله على مياه البحر الأحمر. كما توجد 35 جناح يحتوي على بركة سباحه خاصه مع حديقه كبيره مجهزه بشوايه ومطله على البحر الأحمر. كذلك تحتوي على غرفتي نوم وغرفة خادمه مع أربع دورات مياه وهي قادره على أستيعاب 7 أشخاص. كما يحتوي على مطبخ مجهز وثلاجه كبيره ولوبي كبير و كذلك غرفة صالون مع طاولة طعام قادره على إستيعاب 8 أشخاص يحتوي المنتجع كذلك على مطعمان أمواج وهو خارجي في الهواء الطلق ويقدم المشروبات والسندويتشات الخفيفه و مطعم الودع اللبناني وهو مطعم مغلق ومكيف ومطل على البحر ويقدم المأكولات اللبنانيه يحتوي المنتجع على غرفة تمارين رياضيه اما مرافق الترفيه فتشمل بركة سباحة داخلية دافئة ومركزاً للياقة البدنية (للرجال فقط) وساونا وغرفة بخار وجاكوزي. ويستطيع ضيوف المنتجع الاختيار من بين مطعمين بما في ذلك مطعم متخصص لبناني يطل على البحر. وهناك تراس في الهواء الطلق يقدم المأكولات العالمية. ويوجد ثلاث غرف إجتماعات تراوح قدرتها الإستيعابيه بين 10 و 40 شخص وبالنسبة للاسعار غرفة نوم واحدة + الصالة وبها صالون و طاولة الطعام + حمام+ مطبخ + مسبح خاص = 1550ريال سعودي في وسط الأسبوع من السبت إلى الثلاثاء أما أخر الأسبوع فسعره = 1750 ريال سعودي وفي كل أيام الإجازات 2100 ريال سعودي 2 غرفة نوم + غرفة صغيرة+ 3 حمامات+ حديقة كبيرة + مسبح خاص + مطبخ+ الصالة الكبيرة وبها صالون وطاولة طعام = 3000 ريال سعودي وسط الأسبوع وأخر الأسبوع = 3500ريال سعودي وفي أيام الإجازات = 4500 ريال سعودي طبعا الاسعار تعتبر غالية بس الواحد يدخل ينسي ا وقتت العشاء جو رومانسي االنظافة فوق الممتاز اما الخدمة فهى فوق اللمتتاز مهذبين ومحترمين فى المعاملة من اول ما ادخل حتى اعمل شيك اويت الديكور اروبى يوجد خدمة الاصصفاف السيارات متوفرة انصح من يبحث عن اماكن به خصوصية او جو رومانسي</body><path>D:\work\om\data\p\nawras-island-resort-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-11-20 10:39:34.351 UTC</date></review>