<?xml version="1.0" ?><review><id>58822</id><useful>2</useful><authorId>21213</authorId><authorName>ياسر الغامدي</authorName><authorNOR>12</authorNOR><subject> صيرفي ميجا مول في جدة</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>5</rate><body>مركز أو مجمّع الميجا مول يقع في منطقة استراتيجية ورائعة لمدينة جدة . أ- يقع على طريقين هامّين وهما شارع التحلية وشارع الستّين ، وهذا مما جعل له شعبية لكثرة مرور السيارات حوله وهذا جعله أكثر معرفة من مجمعات أخرى . ب- المركز به مواقع سفليه أمامية وخلفية بالاضافة للمواقف العلوية ويتسع للعديد من السيارات ولكن أحياناً في أوقات الإجازات والمواسم قد يصعب عليك ايجاد موقف لأن عدد المواقف ليس متكافئاً نسبة لحجم ونشاط المركز الكبير . ج- المركز يمتلك تخطيطاً رائعاً في توزيع حجم النشاطات بداخله مما يجعله يستقطب فئات كبيرة من المجتمع للإستمتاع به . د- يوجد بداخله سوق الدانوب الكبير جداً وتجد به متعة التسوق والأسعار المناسبة جداً ، كما نجد داخل مركز ميجا مول تنوع المحلات التجارية بشتى أشكالها وروائعها وماركاتها . هـ - منطقة المطاعم الذي يتميز به مجمع ميجا مول تجعله ذو مكانه بين اقرانه من المراكز والمجمعات الأخرى وخاصة في تنوع المطاعم من الشعبي والصيني والهندي والخليجي والفاست فود وغيره . و- لو نتحدث عن محيط المجمع لرأينا أنه يقع في نبض شارع التحلية التجاري ويحده من الجنوب مركز ايكيا الرائع بالإضافة إلى مركز اكسترا الجديد الذي افتتح مجدداً ، ولو ذهبنا غرباً فسنكون في شارع التحلية التجاري المشهور للكل والملئ بالمحلات التجارية النابضة بالحياة . ز- المركز يتمتع بالتكييف المركزي المغلق كما يتميز بعروضه الصيفية وخدماته الرائعة ، كما أن كثير من الجهات الحكومية والغير حكومية تجد لها أحياناً عروض ولنضرب مثلاً مستشفى الحرس الوطني الذي يجعل يوم السكر العالمي داخل المركز وهذا يزيد المركز اشراقاً وجمالاً وفائدة ، كما نجد أحيانا معارض للرسم وغيره الكثير . ح- صالة التزلج ومنطقة العاب الأطفال مميزة وخاصة مع عروض التذاكر التي ستلاحظها وسط أيام الأسبوع خاصة ، كما يوجد به قسم للشباب معزول للتمتع ببعض الألعاب الرائعة وخاصة لعبة سباق السيارات الصغيرة والتي تجعلك في قمة الاستمتاع وانت تقودها . ط- باختصار هذا المجمع أو المركز من المراكز التي ترتاح لها نفسي عند دخوله لسهولته وبساطته وتنوّعه ومتعة التسوق به . نتمنى لكم قضاء أسعد الأوقات .</body><path>D:\work\om\data\p\serafi-mega-mall-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-12-20 10:41:09.87 UTC</date></review>