<?xml version="1.0" ?><review><id>58847</id><useful>0</useful><authorId>1771129</authorId><authorName>سامية عثمان</authorName><authorNOR>35</authorNOR><subject> مجمع عيادات ابتسامة الوطن لطب وتقويم الاسنان في الرياض</subject><catogary> خدمات طبية </catogary><rate>5</rate><body>انا رحت عندهم وكان عندي الم جدا قوي باسناني اذكر كانت الساعة يمكن خمسة الفجر والله ودخلت قسم الطوارئ الى عندهم وكان استقبالهم شي يهبل جت الممرضة وعطتني مسكن جدا فعال وقوى ورتحت على هذا المسكن وبعد كذا روحت ورجعت عندهم في وقت الظهر وكان الدكتور اسمة طارق عندهم الله على كذا دكتور مرة رائع اول ما دخلت فعلا من الاستقبال كان جدا راقي اعطتني رقم وجلست ولما جاى دوري دخلت مع الممرضة للعيادة عند الدكتور طارق العيادة كانت تجنن كل المعدات فيها حديثة المهم جلسة وقلت لدكتور ان الالم من امس وكان جدا مبرح واني اخذت ابرة مسكن قوية اظن انها ابرت ترامال وفعلا طلب مني اجلس على الكرسي الكشف وكشف على وقال لي ان لازم اعمل اشعة للاسنان وكان عندهم بالمركز عملت الاشعة وبسرعة طلعت وودوها هم لدكتور ونادو على بسرعة ودخلت لما الدكتور شاف الاشعة اتاكد انى الازم اشيل العصب لان مرة تعبان وفعلا شالة ومن الصدق ما حسيت باي تعب او الم يد الدكتور جدا خفيفة وما تحس انو يشتغل وبعد كذا قالي بعد اسبوع ارجع للتلبيس وفعلا عدت فترة اسبوع ورجعت عندهم وما اخذو مني كشفية لما رجعت عليهم حسبوها مراجعة على فكرة والمرة السابقة بعد ما اخذو كشفية لاني كنت بالليل جاي عندهم واخذ منى كشفية وكل مرة كانو يحسبوها مراجعة والاسعار عندهم رمزية ما احس انها غالية ابد ولما رحت عندهم لتلبيس السن ومن جد النوعية الى يحطونها من افضل النوعيات المصنعة المركز جدا نظيف وغرفة الانتظار عندهم روعة الاسعار مستواها جدا روعة بالنسبة للخدمة الى يقدمونها وعندهم قسم للمتابعة المرضي والتاكيد انهم ياخذون العلاج واما بالنسبة لشركات التامين انا ما ادري اي الشركات الى فيها تامين لاني بصراحة ما عندي تامين لاي شركة واظن انا مالهم صيدلية لاني اشتريت من الصيدلة تبعد شوي عن المركز انا بصراحة انصح الجميع بمراجعة هذا المركز لانه يستاهل ويجنن ولهم مواقف مخصصة للمركز وكل المراجعين يقدرون الاصطفاف بكل سهولة</body><path>D:\work\om\data\p\smile-home-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2012-12-20 10:41:36.595 UTC</date></review>