<?xml version="1.0" ?><review><id>58968</id><useful>1</useful><authorId>1764197</authorId><authorName>عبود الدوسري</authorName><authorNOR>14</authorNOR><subject> برج المملكة في الرياض</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>5</rate><body>مركز أو مجمّع برج المملكة يقع في منطقة استراتيجية ورائعة لمدينة الرياض لانه تقريبا اطول واحلى برج ممكن انك تشوفو من جميع ارجاء الرياض يقع على طريق الملك ، وهذا الطريق له ميزت الحركة الكثير من السيارات وكثرة المرور من هذا الشارع يخلية البرج ذو حيوية لانة بعد فيه شركات تجارية كبيرة بعد وتوجد فيه اهم الوكالات التجارية الى تتعامل مع شركات المملكة العربية السعودية بالنسبة للمواقف عندهم مواقف عديدة منها لدرجة انا شفت عندهم مبنى كامل بس لمواقف السيارات شي مرة روعة ويهبل ويجنن وعندهم الفيلي بوي ياخذ السيارة ويصفها ويجيب المفتاح يوجد بالبرج مركز للاكل مرة يجنن كل المطاعم الشهرة موجودة داخلة والجلسات عندهم مريحة جدا وطبعة نظافة المكان شي يصعب وصفة انا احب دايم ازور المكان واكل هناك انا والعائلة داخل السوق والى يسمونها منطقة المطاعم انصحكم بالتجربة بعد في دخل البرج منطقة المشاة الى هي للمشاهدة ويسمونها ممر المشاهدة تشوفون فيه كل انحاء الرياض وفيها بعد المصعد الى يوصل لفندق الفور سيزن الدور 77 مرة روعة يحس الواحد نفة كنة بالفضاء الخارجي والدخول لهذة المنطقة 25 ريال وممنوع حمل الكميرات او التصوير في اشخاص معينة هي الى تصور وسعرها رمزي مهب غالية نجي الحين لدور الثالث وهذي المنطقة بس للحريم وكل مستلزمات الحريم ويسمونة مملكة المراة بس اكيد الاسعار غالية بس يستاهلون والله ودايما بالصيف يعملون عروض ومفاجاة مرة روعة وبعد مسابقات تهبل وتحس ابد بالحر لان المول كله تكيف مركزي جنان تحس بروعة الصيف عندهم وعندهم مراكز ترفيهة للاطفال رائعة واسعارها ابد مهب غالية مثل اي مركز العاب ثاني ويعملون عروض على تذاكر الالعاب انا دايم احب اخذ البزارين هناك لانه منطقة العاب مراة امان ومريحة للاطفال والاهل كمان الحين دور المركز التسوق كل الماركات العالمية موجودة عندهم والموديلات الحديثة والهم خطوط الموضة موجودة عندهم وطريقة ترتيب المحلات تفتح النفس للتسوق انا انصح الجميع بالزيارة المحلات نوعا ما الاسعار غالية عندهم بس الخامات والموديلات الى عندهم صعب انك تلقاها باي محل ثاني او مكان ثاتي كل ما تدخل هذا المول تحس براحة نفسية بسبب سهولة التسوق وسهولة التمشي بالمول والتبضع انا انصح الجميع بالزيارة وبذات تجربة المصعد الرائع وممر المشاهدة الى تحس حالك في عالم اخر والتجربة خير برهان</body><path>D:\work\om\data\p\borj-al-mamlakah-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2012-12-20 10:34:57.266 UTC</date></review>