<?xml version="1.0" ?><review><id>60289</id><useful>0</useful><authorId>1773217</authorId><authorName>Ery Elnemer</authorName><authorNOR>1</authorNOR><subject> الرياض جاليري في الرياض</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>5</rate><body>جاليري الرياض من اروع الاماكن التي قمت بزيارتها في مدينة الرياض ولقد فوجئت في زيارتي الاولي له بجمال التصامييم للوهلة الاولي لقد وقفت في مكاني ولم اقدر ان اتحرك من كثرة جمال المنظر الطبيعي حيث ان بعد دخولك من المدخل بخطوات تجد بركة مياة ونافورة رائعة والبركة بيها بجع وبعض الطيور الاخري ويوجد اتنين كافيه امام البحيرة مباشرة لتجلس وتستمتع بهذا المنظر الخلاب وتجد بجانب البحيرة ما يشبه الغابة بها اشجار وحيوانات فعليا منظر اكثر من رائع والاروع ان المول صمم بحيث ان كل الادوار في كل الزوايا تكشف هذا المنظر الجميل فالممرات التي بالادوار متدرجة من الداخل للخارج لكي يري الكل هذا المنظر ولقد قمت بزيارة الدور الثاني اولا حتي نأخذ وجبة الغذاء ولقد وجدت اغلب المطاعم العالمية والمعروفة مثل كنتاكي وماكدونالدز وهرفي وغيره وبعد ذلك قمنا بزيارة مدينة الملاهي في نفس الدور اكثر من رائعة وبيها كل الالعاب الجميلة بيها لعبة الشلال لا اعرف ماذا تسمي في السعودية ولكنها في مصر تسمي بهذا الاسم وهي عبارة عن عربة دائرية تمشي في الماء وبها لعبة العربيات وايضا رسم الوجه للاطفال ويوجد قطار تمتعت كثيرا في هذا المكان وابنتي فرحت وابتهجت بشدة ثم قمت بزيارة سيتي ماكس في نفس الدور رائع ومرتب واسعاره رخيصة ومعقولة ويوجد به موديلات رائعة ثم قمت بالنزول للدور الاول والذي به سنتر بوينت وايضا رائع وكان به عروض واسعاره متوسطة ولقد قمت بشراء زجاجة لوضع الماء لابنتي بها وايضا كان يوجد محلات موبايل ولقد كانت قائمة بعروض ثم زرت هايبر باند في نفس الطابق رائع ونفس الاسعار المعتادة ولكني حزنت اني لم اقدر ان اتجول بباقي المتاجر لضيق الوقت وملحوظة اعجبتني انه يوجد بالحمامات الخاصة بالسيدات غرفة خاصة لتغيير الحفاضات للاطفال شئ رائع فعلا انا نفسي ازوره تاني وتالت ورابع واقضي به وقت اطول نصيحتي لمن يبحث عن مكان ليقضي به الوقت مع عائلته ان يذهب لهذا المكان فهو مول خاص للعوائل</body><path>D:\work\om\data\p\riyadh-gallery-3-riyadh\index.html@page=3.html</path><city>riyadh</city><date>2013-01-20 10:40:31.734 UTC</date></review>