<?xml version="1.0" ?><review><id>45488</id><useful>0</useful><authorId>35544</authorId><authorName>سعود m</authorName><authorNOR>30</authorNOR><subject> الرياض جاليري في الرياض</subject><catogary> تسوق </catogary><rate>5</rate><body>مجمع متميز بالموقع اولا .. وبالتنظيم ثانيا.. ساتحدث اولا عن طريقة الدخول المفضله لدي للمجمع ففي السابق كنت اقوم بالدخول مع البوابة رقم 1 او 2 وهي من الناحيه الجنوبيه من جهة المواقف المضللة ولكن لا انصح بالدخول مع هذه البوابات خلال الاجازة او اوقات الصلاة ففي الاجازة يقوم بعض الشباب الهمجي بالسير امام هذه البوابات ويقومون بتشغيل الاغاني بصوت عالي والتصرف بلا ادني مسؤوليه ..اما اوقات الصلاة فيخرج العمال والموظفين عند هذه البوابات ويلوثون المداحل برائحة الدخان .. لذلك انصحك بالدخول مع بوابة دبنهامز وهي من الناحيه الشمالية فهناك لايوجد زحمة في الدخول ولا في الخروج ايضا وهذه نقطه مهمه فالخروج من هناك سيكون سهلا باتجاه شارع العليا بدلا من الزحام تحت طريق الملك فهد.. الوقت المفضل للتسوق في العصر ايام الاسبوع حيث لازحمة سيارات ولامتسوقين وتستطيع ان تتسوق وتحجز لك مكان في اي مقهى بكل سهوله ..وهذه فكره جيده في السوق حيث تتواجد بعض المقاهي بداخل السوق وتطل على بحيره مصغره ..لكن اسعار المقاهي بالطبع مرتفعه وليست كلها بالجوده المطلوبه .. السوق تتوفر فيه العديد من الماركات خصوصا ماركات شركة الحكير وهي نفسها موجوده في حياة مول .. في الدور الثاني يتواجد اكثر محلات ملابس الاطفال .و هايبر بنده ..وسنتر بوينت في الدور الثالث توجد ملاهي للاطفال وايضا المطاعم .. رغم ان ادارة السوق تضع لافتات تمنع التدخين الا ان بعض المستهترين يقومون بالتدخين وقد حصل ذلك حتى في ملاهي الاطفال ويتكرر ذلك اكثر من مرة واتمنى من ادارة السوق تكليف الامن بالحزم في هذه النقطه .. بعض المحلات يفتح ابوابه حتى في فترة الظهيرة وقت الغداء والسوق يفتح ابوابة في التاسعه صباحا .. اهم عيوب السوق انه لايوجد اماكن للجلوس او كراسي بشكل جيد لمن يرغب في الانتظار او اخذ راحه خصوصا في الدور الارضي والثاني .. وقد تم تأجير كل موقع بشكل جشع حتى ان ذلك اثر على الممرات فاصبحت ضيقه في بعض المواقع .. حيث لا افضل الكشكات التي يتم تأجيرها في وسط الممرات واتمنى لو يتم سن قانون لمنع تاجير مثل هذه الكشكات في كل الاسواق .. واتمنى لكم اوقاتا طيبة ..</body><path>D:\work\om\data\p\riyadh-gallery-3-riyadh\index.html@page=4.html</path><city>riyadh</city><date>2012-08-20 10:40:32.3 UTC</date></review>