<?xml version="1.0" ?><review><id>61916</id><useful>1</useful><authorId>1767062</authorId><authorName>Jomaanh Baabbad 2012</authorName><authorNOR>172</authorNOR><subject> مستشفى الملك خالد الجامعي في الرياض</subject><catogary> خدمات طبية </catogary><rate>5</rate><body>السلام عليكم ورحمته الله وبركاته .. هذه مستشفى ماتحتاج مميزة بكل شي وهي اكبر مستشفيات بالرياض وافضلها من ناحية النظافة والعاميلين والاطباء وممرضات جدا في تعامل معهم رائع .وانا اتعالج فيها منذ 7سنوات وحتى الان جدا الاطباء يهتمون لكل شخص مايقصرون ماشاءالله عليهم وانا اتعالج في كل ناحيه عند الغدد وعند الجهاز الهضمي وعند الدم وعند الوراثة وعند المناعة وكل ست اشهور او ثمانية اشهور اذهب العيادة عند القسم هذه يعني كل قسم يعطوني موعد محدد من عندهم وهي عبار ة عن ورقة موعدليحدد مودعدك عند الدكتور في الاستقبال قبل كذا اول شي يعطيني الدكتورموعد تحليل وموعد العيادة قبل الموعدالعيادة بيومين اروح التحليل واحلل عشان يعطي النتائج في العيادة واحسن شي لما اروح التحليل في ظهر لان يكون عندهم فاضي ادخل بسرعة لما اروح ^_^بس في الصباح لما احلل مب حلو لانها زحما وطولين مره بعد كذا يعطونا أرقام قبل كذا تنتظرين لين يجي رقمك بس انا يطفشني لما راوح المستشفى ان كل شي تاخذين وقت طويل وامكانها بعيد عن بعض بس الله يعين والله يعافينا ويعفي جميع المسلمين يارب العالمين .. وعندي بعد اختين وامي يتعالجون في قسم الجلدية بصراحة نفعهم جدا ايعطونهم عالج نفع فيهم مره .. يعجبني انهم يعطونا العلاجات مجانية مافي شراء من عندهم ابد مكانها الصيدلية داخل المستشفى بس انهم يطولون لما يعطونا العلاج لازم في صبر لكل شي طريقتهم ان ناخذ رقم وهي عبارة عن جهاز ناخذ منها ورقه فيها الرقم نتظر الى ان يجي رقمك سبحان الله هذا شي لازم في صبر لكل شي والله ينفعنا ان شاءالله انصحكم اتعاجون في المستشفى تصبرون فيها لان تخذ لكم طويل مره في علاج ودايما يقولون الاطباءنا اصبرووا علينا وحنا صابرين أن شاءالله وعشان كذايتعلموا الطلاب الاطباء في المستقبل .وبصراحة طريقة هذا المستشفى يجي اطباء الاستشارين يعلمون الطلاب الاطباء الجدد الي فينا يعني لماأدخل بعض الاحيان عند العيادة يكون طالب او طالبه ومعاهم طبيب الاستشاري بعض الاحيان ويعلمهم كل شي لما يشرحهم بطريقة انجليزيه وانا بصراحة اطفش فهذا الشي لان اما افهم وش يقولون اخخ الله يعين .بس انا قول ان شاء الله مع مرور الايام بصير المستشى احسن واحسن لان الان في تصليحات كثيرا وتوسع فيها انصح لكل من يصبر في العالج ومن يريد العلاج يذهب الى هذه المستشفى والله يعفينا ويعفي جميع المسلمين امين يارب^_^</body><path>D:\work\om\data\p\king-khalid-university-hospital-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2013-02-20 10:38:28.290 UTC</date></review>