<?xml version="1.0" ?><review><id>72240</id><useful>0</useful><authorId>4424</authorId><authorName>سيد صالح 2011 2012</authorName><authorNOR>218</authorNOR><subject> بيل فيو في عمان</subject><catogary> فنادق وأماكن مبيت </catogary><rate>2</rate><body>كانت عندي ورشة عمل في هذا الفندق لمدة ثلاثة أيام وقد حاولت في اليوم الأول صف السيارة في كراج الفندق فقال لي البواب أن الاصطفاف في الكراج ممنوع وأن هناك خدمة فاليه .. لا أحب هذه الخدمة لكني اضطررت إلى القبول بتسليم السيارة لموظفي الفاليه حيث ليس عندي وقت للبحث عن مكان للاصطفاف في هذا الشارع المزدحم .. الفندق من الوهلة الأولى يبدو جيداً حيث المدخل مرتب والبهو أنيق .. الجودة والنظافة: القاعات والمطاعم نظيفة لكن المرافق الصحية بحاجة إلى نظافة أكثر خاصة في منطقة البوفيه سرعة اجراءات الحجز وتوفر الغرف: الإجراءات سريعة لكن الغرف كانت أغلبها محجوزة .. ملائمة موقع الفندق: غير ملائم لأنه يقع في منطقة مزدحمة .. هل يوجد بوفيه للإفطار ؟ يوجد هل يقدم خدمة الانترنت؟ وهل هي مجانية؟ نعم المرافق، المطاعم والصالات التابعة للفندق: الصالات واسعة ومريحة ومجهزة للمناسبات كورشات العمل والدورات .. المطعم يقدم البوفية المفتوح وكان الطعام مقبولاً لكنه عادي لم أشعر بأنه مميز .. هل تنصح الآخرين بالإقامة فيه؟ عند الحاجة فقط معاملة الموظفين حسنة ويحترمون الزبائن .. في اليوم الثاني لورشة العمل في هذا الفندق انتبهت لأمور أخرى تعتبر سلبية خاصة أن الفندق مصنف 4 نجوم لكن خدماته قريبة من 3 نجوم أو أقل .. الحمامات والمرافق الصحية تفتقر إلى النظافة .. يبدو أنه لا يوجد عمال يقومون بالتنظيف الدوري لها .. الصحون في المطعم أطراف كثير منها مكسور أو مشعور وهذا شيء سيء للغاية.. وقد استفسرت عن أماكن الاصطفاف للفاليه .. أخبروني أن السيارات في مكان آمن .. ليس عندي خيار سوى تسليم السيارة لأن الشارع بصدق مزدحم وصعب إيجاد أماكن اصطفاف وإن وجدت فربما تكون بعيدة .. في آخر أيام ورشة العمل المفيدة ازدادت قناعتي بأن المرافق الصحية ليس لها أولوية عند إدارة الفندق وليس عليها مراقبة فعالة .. اليوم مثلاً لم يتوفر الورق الصحي التي تستعمل للتنشيف في المرافق الصحية عدا عن سوء النظافة .. كما أخبرني زملائي الذين أقاموا في الفندق مدة ليلتين أن الغرف ليست بالمستوى المطلوب .. أما عن مصفات السيارات فيؤكد المسؤولون على أنه يتم ركنها في الكراجات في التسوية .. لكن لا يسمحون لأحد بأن يقوم بالاصطفاف لوحده .. ..وقمت مؤخراً بالتأكد من موقع أمانة عمان على المخالفات فلم أجد على السيارة أية مخالفات في تلك الفترة والحمد لله.</body><path>D:\work\om\data\p\belle-vue-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2013-08-03 10:34:51.223 UTC</date></review>