<?xml version="1.0" ?><review><id>53028</id><useful>1</useful><authorId>1639985</authorId><authorName>amer amer</authorName><authorNOR>14</authorNOR><subject> مدينة الجبيهة الترويحية في عمان</subject><catogary> ترفيه </catogary><rate>1</rate><body>للأسف أسوء مكان في عمان بصراحة عيب و الوضع فيها عيب جدا و هذا شيء بيعطي صورة سلبية جدا عن الأردن أولا : المكان قذر جدا جدا جدا ثانيا: الألعاب متهالكه ولا تصلح و بيوم من الأيام راح يحدث مصيبة كبرى ثالثا: العاملين عليها هم من الشباب الزعران ليس لديهم أدنى خلفية عن التعامل مع الناس و الزوار و طريقة تصرفاتهم و حكيهم و حركاتهم بصراحة بتخزي كأنو الواحد مهم عايش قبل مليون سنة . رابعا: الخدمات و الحمامات و المواقف . الخدمات متخلفة جدا و الحمامات مثل زرائب الأغنام و المواقف زي الزفت ( بتصف في الموقف المخصص لها و الأجرة 2 دينار !!!! طيب وين أصف المفروض الخدمة مجانية لأنو الزوار راح يصرفو بالداخل وهم قادمون فقط للمدينة !!! المهم أنة لا يوجد مدخل عد المواقف !!! مش عارف ليش ؟؟؟ و في باص كوستر معفن لا يصلح أبدا يأخذك للباب الرئيسي بعد الأنتظار ربع ساعة مشان الركاب) خامسا : الواسطات و اللعب المجاني ؟؟؟ بعيني رأيتهم نعم أوراق مختومة مع نساء و أطفال للسماح لهم بالعب مجاناً - الفساد بعينه. الطريف بالموضوع ما حصل معي ... الأولاد يلعبون و أنا مجبر على ذلك .. المهم بصور فيهم و هم على اللعبة فيأتي شخص بدون أي ملابس رسمية أو هوية تدل على أنة موظف و شكلو أكثر من أزعر . بقولي : ممنوع التصوير !!! قلت له: غريب ليش ممنوع و مين حضرتك ؟؟ لم أرى يافطه مكتوب عليها ممنوع التصوير ؟؟ و بعدين نحنا فين ؟؟؟ في الصومال؟؟!! المهم بجاوبني : ممنوع التصوير و بس ( و كانت السيجارة بيدة و القهوة كمان) . طبعاً أنا ما عجبني الحكي المتخلف و ناقشته فجاوبني : بقلك ممنوع التصوير و أنا خواتي راكبين فاهم مممممنوع . طبعاً لا خواته ولا غيرهم . بس أختصار للشر لأنو أزعر و حسيت باقي الزعران أنتبهو و أولادي معي أختصرت الموضوع لأنو صار يحكي : نحنا متخلفين فهمت ...!!! قلتلو : نعم نعم فهمت. لماذا يجب أن يكون الظاهر العام لنا التخلف و عدم الحضارة ؟؟!!!</body><path>D:\work\om\data\p\al-jbaiha-amusement-city-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-09-20 10:33:10.880 UTC</date></review>