<?xml version="1.0" ?><review><id>54174</id><useful>2</useful><authorId>1763992</authorId><authorName>Amjad Abdoun</authorName><authorNOR>2</authorNOR><subject> حدائق الحسين في عمان</subject><catogary> ترفيه </catogary><rate>5</rate><body>حدائق الحسين – عمان – الأردن على شارع الملك عبد الله الثاني في منطقة دابوق . و هي من كبرى الحدائق العامة في الأردن ، فيها العديد من المرافق مثل : 1- مسجد الملك حسين الذي يعتبر تحفة معمارية و مصمم بإسلوب معماري رائع. 2- متحف السيارات الملكي و الذي تعبر معروضاته عن جزء من تاريخ المملكة الأردنية الهاشمية . 3- العديد من المقاهي و المطاعم و الخدمات و المرافق العامة . 4- بالإضافة إلى ملاعب كرة القدم و كرة السلة . 5- و مدرجات لإقامة الحفلات و المهرجانات . 6- متحف الأطفال و هو مبادرة جديدة و نوع جديد من أنواع المتاحف . تجتمع هذه المرافق مع بعضها في مكان مميز شامل يجذب كافة طبقات المجتمع الأردني لما فيه من أماكن جلوس و تنزه و العاب للأطفال فهو مكان مثالي للأسرة للتمتع بيوم مليء بالفرح و المتعه . من أجمل مميزات حدائق الحسين : 1- مساحته الكبيرة و تعدد أماكن الجلوس و التنزه فيه . 2- الإطلالة الرائعة خاصة بالجزء الخلفي من الحدائق . 3- التنظيم بحيث يوجد أماكن خاصة لوقوف السيارت و طرق داخلية تلتف حول محيط الحدائق ، لكنها لا تدخل إلى الساحات و المتنزهات الداخلية ما يجعل الأطفال بأمان . 4- الأرصفة و الممرات الداخلية مع الإضاءات تشكل جزء رائع يلفت الانتباه . 5- كافة الأبنية في الحدائق مصممة بإسلوب معماري حديث يعكس التطور المعماري و الحضاري في الأردن. 6- وجود رجال أمن للحدائق ما يعطي شعور بالراحة . 7- المدرجات الجميلة و التي يمكن قيام أي نشاط بها . 8- الدخول المجاني بأي وقت . 9- جوها الجميل صيفا كونها منطقة عالية و مكشوفة . أما من السلبيات في حدائق الحسين : 1- عدم الاهتمام بالنظافة " خاصة المرافق و الحمامات العامة " و التي تحتاج إلى اهتمام كبير لتكون بمستوى يليق بمثل هذه الحدائق ، بالإضافة إلى قلة عددها و بعدها عن أماكن تجمع العائلات . 2- تعد الحدائق من الأماكن التي يكثر فيها العشاق ، و هذا الشيء يؤثر على الحديقة ، لأن جزء كبير من الزوار هم عائلات .</body><path>D:\work\om\data\p\king-hussein-park-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-10-20 10:38:24.852 UTC</date></review>