<?xml version="1.0" ?><review><id>54316</id><useful>5</useful><authorId>4424</authorId><authorName>سيد صالح 2011 2012</authorName><authorNOR>218</authorNOR><subject> جي بي سي كافيه في عمان</subject><catogary> مقاهي وكوفي شوب </catogary><rate>4</rate><body>قامت إدارة جيران مشكورة بدعوتنا للطلعة السابعة في هذا المكان الرائع .. المكان يقع على شارع رئيسي ولذلك من السهل الوصول إليه .. عند الوصول إلى المكان يقوم الموظفون باستلام السيارات وإيجاد أماكن اصطفاف لها حيث توجد بعض الأماكن المخصصة للاصطفاف ولكن كان المقهى مليئاً ربما بسبب حضور حوالي 100 شخص فقط من جيران عمان عدا عن الزبائن الآخرين لذلك كانت أماكن الاصطفاف قليلة بالنسبة لعدد سيارات الزبائن.. بالطبع الأغلب يعطي موظفي الاصطفاف دينار إكرامية .. بعض الزبائن لا تعجبهم هذه الطريقة ويحبون صف السيارة بأنفسهم وبعضهم تعجبهم هذه الطريقة .. المقهى ضخم وواسع حيث توجد جلسات خارجية على شكل مدرجات في الهواء جميلة في أوقات الربيع والصيف أو في الأيام معتدلة الجو.. للوصول إلى المدخل الرئيسي يتم ذلك عن طريق درج عريض .. عند الدخول تفاجأت باتساع وضخامة هذا المقهى وهذه هي المرة الأولى لي هناك .. في الجهة اليمنى للمدخل توجد جلسة عربية من البادية حيث تم عمل ديكور يحاكي هذه البيئة الأصيلة .. ديكور المقهى رائع وفيه زخارف عربية مع دمج لديكورات المقاهي الحديثة .. قرأت في النصائح القديمة أن الجو كان باراً جداً شتاء ولكن يبدو أن أصحاب المقهى يقرؤون النصائح ويتجاوبون معنا فقد كان المقهى دافئاً حيث توجد صوبات حدائق موزعة بين الطاولات .. عدد الطاولات أكثر من أربعين طاولة يمكن لثمانية أشخاص الجلوس على كل طاولة .. وهذا يعني أنه على الأقل المقهى يتسع ل"320" شخصاً عدا عن الجلسات الخارجية والعربية .. لذلك يتم عمل احتفالات في هذه الصالة الضخمة حيث الصالة مجهزة لذلك الأمر.. ولا أدري هل يتم عمل حفلات أعراس فيها لكنها بنظري تصلح لهذا ؟؟!! المقهى يقدم بعض الوجبات الخفيفة والمشروبات الساخنة "الشاي والقهوة والنسكافيه وغيرها" والمشروبات الباردة "العصائر والمشروبات الغازية والكوكتيل" والأرجيلة "للأسف" ويسمح بالتدخين داخل المقهى فلذلك هو غير صحي بيئاً في هذه النقطة .. المقهى مرتب ونظيف جداً والخدمة جيدة جداً والموظفون نشيطون ومحترمون . أنا بالنسبة لي فقد تناولت بعض البيتفورات وشربت كوباً من الشاي ومشروباً غازيا وهي عادية في الطعم .. ولا أدري عن طعم وجودة بقية قائمة الأطعمة والأشربة الموجودة .. وأما عن الأسعار فقد كنت ضيفاً ولم أعرف الأسعار بالتحديد ولكن يبدو أنها فوق المتوسط .. وشكراً لجيران</body><path>D:\work\om\data\p\jbc-cafe-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-10-20 10:38:02.606 UTC</date></review>