<?xml version="1.0" ?><review><id>48447</id><useful>1</useful><authorId>1744889</authorId><authorName>رشيد العابد</authorName><authorNOR>19</authorNOR><subject> منتزه السلام في الرياض</subject><catogary> ترفيه </catogary><rate>5</rate><body>من اروع واجمل وارقي المنتزهات الى انا زورتها شوفت فيه اشياء وتصاميم بصراحة انا زوت دول اجنبية كتير ما لقيت زي هذا المنتزة من ناحية التصميم وكمان البحيرة الى موجودة فيه اشي يصعب اللسان عن وصفة المهم لما دخلنا على المنتزه صرت مش عارف امشي وين واسيب وين من شدة جماله المهم رحت على منطقت الالعاب لقيتها كلها مراعة شروط السلامة للاطفال الارض مفروشة تراب وانجيل لمراعات الاطفال سلامتهم وبعدين في اماكن مخصصة للجلوس بكل راحة وخصوصية للعائلة والاروع من هيك وجود عاملين النظافة على مدار الساعة بس الله يهدي الناس من جمال المنظر بشوهو بالاوساخ وبعدين وجود المرافق برضو ملاحقينها اول باول بالنظافة والمطهرات . ويوجد قسم تسوق بسيط بس رائع بيوفي بالغرض فيه شوية العاب وكانتين بسيط فيه شيبسات وعصائر وكل الاشياء البسيطة والمهمة وكمان منظر النخل العالي اشي بعقد انا بصراحة كتير حبيت ان اروح عليه والاسعار مش غالية الدخوليه 5 ريال انا بوجهة نظري بيستاهل اكتر من هيك على الخدمات الى موجودة فيه وكمان في قسم للمطاعم اي نوع اكل ممكن انك تلاقي هناك انا انصح فيه وبقيمة بي الخدمات 10/10 النظافة 10/10 الاسعار 10/10 المنظرالعام 100000/1000000 وبستاهل اكثر من هيك انا بصراحة قرات عنو وحبيت اضيفها الكم من جوجل (يقع منتزه سلام بمحاذاة منطقة قصر الحكم في الجهة الجنوبية حيث يحده طريق الملك فهد من الغرب وشارع طارق بن زياد من الشمال وشارع سلام من الشرق وشارع عسير من الجنوب ، وذلك في مساحة تبلغ 312 ألف متر مربع. وأقيم هذا المنتزه على أرض مزرعة سلام الشهيرة التي نزعت ملكيتها منذ مدة طويلة، لتضم إلى مرافق المدينة العامة واشتهرت بجودة نخيلها،وكانت ملكاً خاصاً أنشئ فيها قصر سكني وعدد من المباني الخدمية ومسجد يتجاوز عمره الآن سبعين عاماً. ونظراً للموقع الإستراتيجي لتلك المزرعة ولحاجة وسط المدينة للحدائق والمناطق المفتوحة والمسطحات الخضراء, والكثافة السكانية والعمرانية في المنطقة، فقد تقرر منذ وقت مبكر نزع ملكية المزرعة تمهيداً لتحويلها إلى منتزه عام يخدم سكان المدينة مكونات المنتزه ويتكون مشروع منتزه سلام من بيئات مختلفة تشمل منطقة المزرعة التي تقع في الجزء الشمالي من المتنزه وتشتمل على ما تبقى من مزرعة النخيل،بالإضافة إلى أشجار النخيل الإضافية التي يصل عددها لألف نخلة وتقدم هذه المنطقة نموذجاً للمزرعة التقل</body><path>D:\work\om\data\p\salam-park-riyadh\index.html@page=2.html</path><city>riyadh</city><date>2012-08-20 10:40:56.882 UTC</date></review>