<?xml version="1.0" ?><review><id>48562</id><useful>4</useful><authorId>20068</authorId><authorName>أصالة تليده</authorName><authorNOR>58</authorNOR><subject> مركز جدة الدولى للمعارض والمؤتمرات في جدة</subject><catogary> فن وثقافة </catogary><rate>5</rate><body>مركز جدة الدولي للمعارض والمؤتمرات معروف باسم أرض المعارف ومعروف باسم معرض الحارثي لانه اول معرض اقيم في ارض المعارض كان معرض الحارثي أنشطته عديدة ومتنوعة منها استضافة المعارض المحلية والدولية واستضافة المنتديات والفعاليات واستضافة فعاليات الصيف المصاحبة لمهرجان جدة غير واستضافة منتدى جدة الإقتصادي وتجهيز معارض خارجية (فنية ، ثقافية ، خيرية) من المعارض الحلوه والمميزة المقامة على معرض جدة الدولي للمعاضر والمؤتمرات ( معرض شباب الأعمال )ويقام على أرض المعارض كل عام هذا المعرض المشاركين فيه كثير ويعتبر من أكبر المعارض الي تقام على أرض المعارض المشاركين في معرض شباب الأعمال متنوعين ومجالتهم مختلفة ونلقى في هذا المعرض زاوية للأعمال اليدوية بمختلف أنواعها وزاوية للمطاعم والمقاهي وزاوية لأصحاب الشركات والمؤسسات والمعرض مفيد لأصحاب المشاريع ( الكبيرة أو الصغيرة ) لأن المعرض له تغطية إعلامية كبيرة على الصحف المحلية والقنوات الفضائية ويحضر المعرض رجال الأعمال وشخصيات معروفة ويفتتح معرض شباب الأعمال في هذا العام 2011 الأمير خالد الفيصل بالنسبة للمعرض أنصح الجميع بزيارته وأنصح أصحاب المشاريع الصغيرة وأصحاب المهن والأعمال والديكورات المشاركة فيه واللي يحب يشارك في هذا المعرض هذا العام 2011 الفرصة قدامه باقي على افتتاح المعرض عشرة أيام تقريباً هذا المعرض بإذن الله سيتم إفتتاحه بيد الأمير خالد الفيصل هذا العام 2011 في يوم 10 أكتوبر يعني بعد 10 ايام تقريباً زوووووووووووووووووووره معرض جدة الدولي للمعارض والمؤتمرات مو مركز للمعارض والفعاليات فقط كمان مركز لأبواب الخير والمعارض الخيرية والحملات الخيرية كان مركز لشباب وشابات جدة المتطوعين في الحملة الشعبية المساهمة في إنقاذ ومساعدة أهالي جدة بعد كارثة سيول جدة وكان أول تجمع وأول حملة في 19 الحج عام 1430 هـ وكمان صارت حملة إغاثة أهالي جدة في 22 صفر 1432 هـ والله يستر علينا ويبعد عنا السيول والكوارث والغرق مركز جدة للمعارض والمؤتمرات واسع وكبير يتحمل تواجد أعداد كبيرة من الناس وأغراض ومعدات أكثر مما وصل لأرض المعارض في أزمة جدة اجواء الحملة اللي اقيمت في مركز المعارض ماشاء الله كانوا الشباب والشابات المتطوعين متحمسين وكل شخص قايم بدوره وشغله ووصلت مساعدات عينية مثل اسعافات أوليه ، مواد غذائيه معلبه ، مواد تنظيف ، ملابس ، مواد صحيه " ، " مبيدات حشرية ، كشافات ، بطاريات ، لحف ، و ابور غاز ، كراتين ، احتياجات أطفال ، مناشف ، ... إلخ الشباب كانوا ينزلون ويحملون الأغراض و البنات كانوا يصفون المساعدات ويقسمونها ويعبونها في الكراتين وزار الحملة عدد من الشخصيات واختفى عنها عدد ومساعداتهم وصلت والحمدلله صاروا أهل جدة عندهم خبرة كافية في أعمال التطوع وأماكن التطوع بعد الكوارث الله يبعد عنا السيول والكوراث واذا لا قدر الله صارت سيول او أزمات أو كوارث فالملتقى في مركز جدة الدولي للمعارض والمؤتمرات المكان معروف ومفتوح للجميع المتطوعين يا اهالي جدة الله يكتب للجميع الأجر</body><path>D:\work\om\data\p\jeddah-international-exhibtions-and-conferences-center-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-08-20 10:38:04.39 UTC</date></review>