<?xml version="1.0" ?><review><id>67009</id><useful>3</useful><authorId>1782347</authorId><authorName>Maha Khalaf</authorName><authorNOR>1</authorNOR><subject> دالاس للسياحة والسفر في عمان</subject><catogary> سياحة وسفر </catogary><rate>1</rate><body>السلام عليكم سافرت يوم الثلاثاء الماضي الى مرمريس عن طريق مكتب دالاس واقل كلمه ممكن اقولها انه اسؤ مكتب سياحي في العالم وانا مسؤوله عن كل كلمه اكتبها هنا حجزنا رحله ل 5 ايام تفاجانا مساء اليوم الرابع ان رحلتنا غدا الساعه الخامسه صباحا وان طائرتنا ستقلع الساعه التاسعه والنصف صباحا طبعا اقيضونا الساعه الرابعه من صباح يوم السبت وبهذا تكون رحلتنا 4 ايام وليس خمسه وصلنا المطار الساعه الثامنه صباحا وتركنا الدليل في المطار بانتظار الطائره جلسنا في القاعه الارضيه ونحن نشاهد الجروبات السياحيه الاجنبيه منظمه فور وصولهم يتوجهون لطائراتهم ومرت وفات موعد طائرتنا وانتظرنا لنعرف سبب التاخير ونحن ننتظر والساعات تمر باختصار انتظرنا في المطار اربعة عشر ساعه (14 ساعه ) ونحن ننتظر ونسال عن سبب التاخير ولا نجد اي اجابه حاولنا الاتصال خالال هذه الساعات بمكت دالاس ولم يكن يجيب على اية مكالمه من مرمريس فاتصلنا باهلنا بالاردن وطلبنا منهم الاتصال بمكتب دالاس والاستفسار عن سبب تاخير طائرتنا فقال الموظف انه لا علم له بشي علما اننا بعد ذلك علمنا بان مطار مرمريس راسل دالاس بعد 5 ساعات بان ينقلنا الى فندق ورد عليهم مكتب دالاس بانه لا يريد نقلنا لاي مكان وان علينا الانتظار 14 ساعه نجلس على مقاعد خشب ومنعونا ان ندخل ماء او طعام ولكم كان عددنا 60 شخص منا الكبار في السن كوالدتي ونساء ورجال كبار في السن واطفال وكان ثمن علبة الماء الصغيره 4 دولار في حين درجة الحراره بمرمريس حوالي 45 درجه ..والدتي اخدت دواءها الصبح ووضعت باق الدواء في الشنطه الكبيره شنطة الملابس على اساس انها عال 11 الظهر ستكون ببيتها تتنازل وجبة الغذاء وتاخذ دواءها ومرت الساعات وهي تنتظر كانت تنام على مقعد خشب وعندها القلب والضغط تعبت جدا واصبحت اغرق ورق التواليت في الماء واضعه على راسها لتبرد وبعد مرور 12 ساعه قالت لي انها لم تعد ترى الا غباش وعندها دوخه طلبت منهم احضار طبيب واحضروا طبيت نقلوها لغرفه هي وخالتي التي هي ايضا وجدوا ضغطها عالي جدا ووالدتي لم تعد تقدر على المشي فاجلسوها على كرسي متحرك بعد ان اعطوها علاج ..ولكم ان تتخيلوا ما حدث للاطفال دون طعام وماء وبامبارز لمدة 14 ساعه ..ما كتبته مختصر جدا كل شخص في 60 عنده ما يقوله من القهر والشعور بالاهانه</body><path>D:\work\om\data\p\dallas-tours-and-travel-4-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2013-05-20 10:36:02.857 UTC</date></review>