<?xml version="1.0" ?><review><id>46341</id><useful>0</useful><authorId>1744889</authorId><authorName>رشيد العابد</authorName><authorNOR>19</authorNOR><subject> الرومانسية في الرياض</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>5</rate><body>هذا المطعم من اشهر المطاعم في الرياض مرة عزمنى عليه صاحب لي على خروف وطبعا كان معانا شباب ثانين المهم دخلنا على المطعم والله على الاستقبال من باب المطعم كان شي رائع كلهم قمة بالذوق والاحترام وعندهم اسلوب يجنن بالترحيب بالزبائن وبعدين بيدخلوك على الصالة جوة وكل الديكورات الى موجودة بالمحل فعلا شي متعوب عليه جدا وكلها مكيفة وجوها جدا مريح والكراسي الى عندهم كمان كويسة والقائمة تاعت الاكل جدا متنوعة وطبعا متنوعة وكلها بالاكلات السعودية الذيذة ورائعة زي الكبسة والمظغوط وكل الاكل زاكي الى عندهم انا بصراحة كتير حبيت الاكل الى عندهم وكمان بيقدمو المقبلات الى زي السلاطات الخضراء والسلطة الناعمة الحراقة الله على طعمتها شو زاكية وبعدين الخدمة عندهم سريعة ومريحة جدا المهم دخلنا وطلبنا والله على الخروف كيف جابوة اشي صعب الواحد يوصفة خروف محمر بطريقة بتخليك دوخ من قبل الاكل ومربوط فوق الرز شي روعة وعليه زينة انا بصراحة حبيت شكلها بس طعمها لا مش بزيادة بصراحة المهم بدينا ناكل وكنت بصراحة ما كان الى نفس اشبع من شدة ما الاكل كتير زاكي وبشهي وطبعا كانت طاولة مليانة من المشروبات والعصاير والمية والفواكة والبن الشرب والبن الزبادي الى طعمهم رائع وبعد ما خلصنا اكل اجى الجارسون وقدملنا القهوه والتمر وبعد كذا جاى وقدملنا الحلوى زين انا بصراحة حبيت الاكل عندهم ا ما الديكورات مثل ما حكيت اول اشي بيجنن اما النظافة فاحلى شي بالموضوع صعب تلاقي شي وسخ او اروع شي انو كل شي مرتب ومنسق بطريقة رائعة بالمحل والعاملين اشي غير من ناحية الترتيب الاستقبال الذوق بالتعامل اما الاسعار فانا واثق انا شوي غاليه لاني شوفت الفاتورة طلغت غالية بس بصراحة على الخدمة الى بقدموها ول الله بيستاهلو اكتر على الخدمة على جودت الاكل على كل شي والله انا بقيمهم الاكل 10/10 النظافة 10/10 التعامل العاملين 10/10 خدمة الاصطفاف 5/10 متعب جدا انك تلاقي مصف على الباب لازم يوسعوه شوي خلى الواحد يقدر ياخد راحتو بالوقوف الاسعار 4/10 وانصح الكل بالتجربة واكيد راح تدعولو</body><path>D:\work\om\data\p\al-romansiah-riyadh\index.html</path><city>riyadh</city><date>2012-08-20 10:33:44.123 UTC</date></review>