<?xml version="1.0" ?><review><id>54307</id><useful>4</useful><authorId>12802</authorId><authorName>عادل محمد</authorName><authorNOR>29</authorNOR><subject> مطبخ العروبة في جدة</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>5</rate><body>بما انني من سكان حي السليمانيه وبجوار هذا المطبخ وشهادتي فيه مجروحه ولاكن بكل شفافيه سأذكر لكم تجربتي عنه ،، المطبخ يوجد بالجهه الشرقيه لحي السليمانيه وعلى طريق الحرمين مباشرة من الجهه الغربيه ،، المبنى جدا جميل ويحمل في اعلاه لوحه مميزه وبوابة الدخول رائعه تشبه بوابات الفلل الكبيرة المزخرفه ،، عند دخولك من الباب تجد امامك صاله كبيرة مزينه بالرخام العالي الجوده ونجفه ذات الوان رائعه وفي الواجهه المقابله يوجد الكاشير خلف قزاز يشبه تبع البنوك وفيه نافذتين صغيره لتسليم النقود واستلام فاتورة الطلب ،، وفي اعلى الحاجز توجد لوحه طويله تحتوي على كل ما يقدمه المطبخ من وجبات مع اسعارها ،، فهناك المندي والمضبي والكوزي والمضغوط والمدفونه ،،، بالاظافه الى السمبوسه والكنافه الشاميه اللذيذة الطعم وكافة انواع المشروبات الغازية والحليب والالبان ومشتقاتها ،، ويوجد في الاعلى صالة طعام واسعه وتحتوي على تكييف عالي اذا يوجد فيها مايقرب من ثمانيه مكيفات تشتغل طوال اليوم ،، وتحتوي صالة الطعام على جلسات عربيه ذو فرش جميل ومساند للظهر وكل جلسه ذات بناء صغير تنفصل عن الاخرى ،، كما يوجد مباشرين لأخذ ورقة طلبك واحضاره اليك وانت مرتاح في مكانك ،، اما من يريد ان يعمل عزومه او مناسبه لديه فهم على جاهزية تامه لذالك فلديهم سيارات لتوصيل الطلب بعد طباخته وتجهيز الصحون وهو يأخذ تأمين بسيط حتى رجوع الصحون تبعه بعد انتهاء المناسبه اسعارهم مناسبه جدا فهي في معدل 250 ريال لنص الذبيحه مطبوخه وجاهزة وعليها كافة البهارات والخضار المشكله والزبيب الفاخر ،، اما الافراد فلديهم النفر لحم مندي 35 ريال و 13 ريال نص دجاج مندي من الرز ،، اما من ناحية نظافة المطبخ فأنني اجدهم باستمرار حريصين كل الحرص على نظافة المطبخ سواء الصاله او الاستقبال او نوعية الطعام المقدم وهذا ما جعلني اكون زبون دائم لديهم ،، وختاماً انصح بزيارته وسوف تجدون مايسركم ،، وتقبلو اطيب تحيه واجمل سلام ،، عادل</body><path>D:\work\om\data\p\al-orouba-kitchen-jeddah\index.html</path><city>jeddah</city><date>2012-10-20 10:33:27.106 UTC</date></review>