<?xml version="1.0" ?><review><id>54332</id><useful>2</useful><authorId>1764281</authorId><authorName>Faten Jaber</authorName><authorNOR>1</authorNOR><subject> كازاريتشو في عمان</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>4</rate><body>شاهدت اعلانا في الجريدة عن casereccio Ristorante،كان هنالك رسم لطبق البيتزا الشهير بألوان العلم الايطالي الابيض والاحمروالاخضر(تمثّل جبن الموزريلا،الطماطم،الريحان) بدل النقطة فوق حرف i، وشعار المطعم هو... Don't go to Italy; bring Italy to you ولذا زرت وصديقتي مطعم كازاريتشو مساء في فرع عبدون حيث الموقع الهادىء واماكن الاصطفاف متوفرة وحسن الاستقبال الذي يشعرك بالراحة فور الدخول إليه وسط ديكورات انيقة ذات طابع بيتي دافىء مميز بالوان هادئة للاستمتاع بتناول أصناف مختلفة من المطبخ الايطالي على انغام الاغاني الايطالية الرائعة في جوّ هادىء جميل ومريح يبعث على الاسترخاء والالفة. الخدمة سريعة من قبل العاملين حيث حسن المظهر واللطافة والجاهزية لتلبية الطلب. بداية تم تقديم سلة خبز مع بعض المقبلات (زعتر وزيت، جبنة وزيتون) كضيافة على مائدة نظيفة ومرتبة بعناية تتوسطها زجاجة زيت الزيتون المنكهة بالاعشاب. طلبنا قائمة الطعام المتنوعة من شوربات وسلطات وبيتزا وباستا واللازانيا والريزوتو واطباق الدجاج والفيليه والحلويات والمشروبات الساخنة والباردة المطبوعة في كتاب جلدي انيق بلغة ايطالية جميلة لاسم الطبق تترنّم وانت تقرأه ومعرفة مكوناته بالانجليزية على صفحات تزيّنها صور ورسومات طريفة. اخترنا بيتزا الفصول الاربعة Quattro Stagioni،عجينة البيتزا خفيفة رقيقة ولذيذة بمكونات جيدة وطازجة (فطر،ارضي شوكي،زيتون اسود،سلامي ومغطاة بجبنة الموزاريلا الشهية) مع كولا باردة. خلال انتظارنا تمّ تزويدنا بكتيّب ROOM SERVICE 3rd Edition حيث تتوفر خدمة التوصيل للمطاعم المشهورة التابعة للشركة الامEat Restaurant Groupوهي( Casereccio,Bruschetta,Shawermama,Lemon Shisha Bistro) والجديد Azkadeny الذي لم يضف بعد لخدمة الرووم سيرفس. يأتي السعر وهو يدخل ضمن المقبول وفي متناول الفئات المختلفة. التجربة جيدة ومرضية،وهو مطعم مناسب لكل الاعمار ويسمح فيه بالتدخين. اوصي بزيارته لمحبي الاكل الايطالي، وسأرتاده قريبا في فرعه الاخر في شارع مكة الذي يحتوي ركنا للاطفال للعب وصنع البيتزا خاصتهم. اثار فضولي معنى اسم المطعم الايطاليcasereccio (كازاريتشو)،الترجمة هي home-made (صنع بيتي)...اختيار موفّق وجميل. قمت بعد الزيارة بعمل like على صفحتهم في الفيس بوك لانضم لألاف المعجبين بهذا المطعم الايطالي. Arrive derci الى الملتقى</body><path>D:\work\om\data\p\casereccio-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-10-20 10:35:25.816 UTC</date></review>