<?xml version="1.0" ?><review><id>54540</id><useful>5</useful><authorId>1764242</authorId><authorName>Amani Bataineh</authorName><authorNOR>1</authorNOR><subject> أبو العبد الحكواتي في عمان</subject><catogary> مطاعم </catogary><rate>4</rate><body>مطعم رائع جدا، هذا الفرع الثالث له بعد لبنان و العراق، تم افتتاحه قبل 5 اشهر،مبتكر فريد من نوعه في عمان، هو عبارة عن احد بيوت عمان القديمة حال الكثير من المطاعم في جبل عمان، يقع في شارع الرينبو مقابل ميجانا تماما، من مظهر المدخل تظن انه قهوة شعبية و لكنه يعتبر من مطاعم عمان الراقية (4 نجوم ) ويتم العمل على رفعه الى 5 نجوم. بعد ممر طويل هنالك لوحة تبين الاقسام المختلفة للمطعم ينقسم الى جلسات خارجية (الجنينة والفالكوني) وجلسات داخلية (الصالون). كما يوجد خدمة "valeباركينغ ". مميزات المطعم بشكل عام: الطعام: 1)تنقسم قائمة الطعام الى قسمين ( لبنانية و عالمية) مليئة باصناف مختلفة و متنوعة من كلا القسمين. 2)يتم تقديم الافطار صباحا من العاشرة حتى الواحدة 2)اواني طعام لطيفة و فائقة النظافة. 3)طعام شهي جدا. 4)اراجيل "غير شكل" 5)فنجان القهوة التركي غييييير شكل. 6)يقدم المشروبات الروحية. الاثاث: 1)يعطي انطباع الاثاث التركي وايحاء المطاعم التركية. 2)هنالك خياران من الكنبايات و كراسي المطاعم الخشب الحفر 3)قماش الاثاث مخمل رااائع بين اللليلكي و الاحمر و درجاتهما. 4)المدخل الرئيسي،الباب الرئيسي للمنزل لونه ازرق وعمره 40 سنة يستحق الذهاب لمشاهدته. 5)تم الاحتفاظ بالبلاط الاصلي للبيت ، رسومات جميلة و لمعة عتيقة "بتجنن". 6)يلف الجلسة الداخلية جدران كاملة من الزجاج (من جهتين). 7)الحمامات نظيفة ورائحة عطرة و شموع و الطريق المؤدي اليها يعطي الانطباع انك بالبيت و ذو اضاءة ذاتية ملاحظة:لان الجو شتا لم اتمكن من زيارة الجلسات الخارجي وجلسة البالكوني قيد الانشاء الجو العام والاطلالة: 1)بداية اجمل شيء في المطعم الاطلالة 2)بسبب الجدار الزجاجي فان اطلالة المطعم من اجمل اطلالات المطاعم في عمان واينما نظرت رايت منظر راااائع. 3)ما لفت انتباهي الى ان اختيار الاغاني يتم بعناية شديدة و لا يجرح سمع الزائر نشاز من اي نوع 4)اضاءة مذهلة و مريحة تتيح للزائر الاستمتاع بالجو الداخلي و رؤية الاطلالة المذهلة 5)ممكن اقامة حفلات من اي نوع(كما علمت من الموظفين انه ومنذ افتتاحه اقيمت حفلتا خطبة وحفلة زفاف) 6)الاسعار معقولة نسبة الى نوعية المطعم سلبيات المطعم (من وجهة نظري) 1) الحد الادنى للشخص 10 دنانير (يعني ما بقدر الواحد يروح بس يارجل و يشربلو شي) 2)هنالك نوع من عدم التنظيم بين الجراسين و نقص في عددهم.</body><path>D:\work\om\data\p\abo-el-abed-al-hakawati-amman\index.html</path><city>amman</city><date>2012-10-20 10:32:25.638 UTC</date></review>